<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>❤運來婦產科❤</title>
  
  <subtitle>~歡迎光臨~</subtitle>
  <link href="https://reineroh.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://reineroh.github.io/"/>
  <updated>2023-07-31T10:34:41.548Z</updated>
  <id>https://reineroh.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>產科清潔工孕萊解</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>爱人</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/07/31/%E7%88%B1%E4%BA%BA/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/07/31/%E7%88%B1%E4%BA%BA/</id>
    <published>2023-07-30T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-07-31T10:34:41.548Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code> 萊納生日快樂，過生日了就好好enjoy一下吧♥</code></pre><p>夏日漫长白昼的末尾，夕阳在水泥地上也会晃得人眼晕。含着30日元一根的冰棍，糖水顺着下巴滴到人字拖露出的脚趾上。</p><p>把一兜半化不化的冰棍塞进结霜的冰箱，妈妈正在切菜，汗湿的金发贴在侧脸：“跟你说了不要买这么多冰糕，冰箱没有位置放，你吃起来又没有节制，肚子怎么受得了……”把手在水龙头下冲了一把，转过来拿手巾擦拭儿子的脸，“看看，玩得这么脏，等下爸爸回来又说你……”一提起父亲，刚刚还乖乖让他擦脸的儿子甩头就走。</p><p>“艾伦，艾伦？这孩子……”母亲叹息一声，回过头继续切菜，正煮着汤，厨房热得可怕，汗水把短短的白睡裙浸得透明，灰色蕾丝边的大码内裤、柱子似的粗而白的大腿都能透过那层薄布隐约看见，每切一下菜，没有内衣兜着的两只硕大奶房就在睡裙里晃荡一下。</p><p>艾伦静静注视了一会，跑上阁楼。</p><p>.</p><p>落日以水平的角度钻入杂乱的阁楼，小房间里闷热得可怕，矮矮的电风扇吹过沾着汗渍的凉席，吹起艾伦汗湿的背心。</p><p>伤痕累累的木桌上到处是丢弃的木块，艾伦正握着一块，拿小刻刀在上面用力凿着。汗水完全浸透他凌乱盘起的头发，黑猫似的绿眼睛瞪得老大，抿嘴一下下奋力刻着。</p><p>手中这块木头，满是拙劣的刀痕，凿出的口子翻着处理不周的木花，离远了才能勉强看出来是人体的形状——沙漏般的身形，未打磨的多面体乳房大小不一，像是非洲原始人生殖崇拜所做的塑像。</p><p>“艾伦！下来吃饭！”男人沙哑的嗓音穿透薄薄的榻榻米把男孩惊得一震，小刀“噗”地割伤了手，鲜血直流。</p><p>小木桌上，艾伦百无聊赖地扒拉着碗里最后几根清油面条，夏天的饮食寡淡，但只要父亲回来，妈妈总会做肉菜给他下酒，今天是生煎竹荚鱼。妈妈用筷子撇开最柔嫩的鱼腹，放到艾伦碗里，再给父亲续上冰酒。</p><p>“吃都没吃相，坐好。”父亲脸色不好，看到艾伦就训斥，端起酒杯一饮而尽，重重地拍在桌上，“你就不能趁着放假去学点东西？天天闷在阁楼搞那些乱七八糟的，等下我就把你那破烂全扔了！”</p><p>“……”艾伦抬起头，绿眼睛幽幽地盯着父亲，放下筷子，“随你便。”</p><p>“小混账，你……”父亲刚站起来想揍他，母亲赶紧拉住：“大热天的，发这么大火……”长年劳作而变得粗糙的手在父亲满是汗渍的T恤胸口抚弄。</p><p>“没你说话的份！”父亲甩开他，指着艾伦的鼻子，“你，明天跟我去工地。”说完丢下碗就走，留下母子对着满桌剩菜相觑无言。</p><p>“没事，晚上我再劝劝你爸，这两天工地上事多，他心烦……”母亲又给艾伦夹了一筷子肉，“工地上那么辛苦，怎么会真的让你去呢？”</p><p>“啊？我无所谓。”艾伦仍然面无表情，捏着扒拉鱼肉的筷子，掌心攥着的血终于溢出指缝，吓了母亲一大跳：“哎？！你怎么了？”慌张掰开儿子伤痕累累的手，又是一道新伤，“怎么回事，都不说一声？”母亲急得快要哭出来，趴在茶几旁边翻找药箱，而他背后的儿子，只是冷冷地掬着手中的血，望着母亲趴跪时撅起的母牛似的大肥臀，掀起的睡裙下，灰色内裤紧紧箍着大腿间夹着的肥阴阜，汗水和分泌液在凹陷处浸出湿痕，那是他的阴道口，而前端微微凸起的，应该是他肿大的阴蒂……艾伦也是看了很多有omega性器特写的色情片才弄清楚每个部位的名称。</p><p>“来，消消毒，包好。”母亲弓着腰，小心地拨开破皮，用碘伏在裸露的伤口上擦拭，“这么热的天，发炎了可怎么办……”他看起来很焦急，头上全是汗，弯腰时胸口吊着的丰满白乳也汗腻腻的，毕竟艾伦是他肚子里掉出的肉，他心疼儿子就和心疼自己是一样的。</p><p>不，他似乎并不心疼自己。</p><p>“这几天不要沾水了，要是明天还疼就去医院。”妈妈给他的手洒上止血药粉，细细包好纱布，温柔劝慰道，“你玩木雕怎么都行，不要伤到自己，再说，你也该听爸爸的话，去学点能当饭吃的手艺……”</p><p>“我知道了呀！”故意作出叛逆孩子烦躁的样子甩开妈妈，“噔噔蹬”跑上阁楼，把榻榻米的垫子挪开，摊开四肢，在风扇下凉快凉快，然后翻过身，眼睛对准地板上一个隐蔽的小洞，正下方就是父母的卧室。</p><p>.</p><p>母亲刚一关上卧室门，父亲便一把揪住他的头发，死死按在门与墙壁的夹角，他个子比母亲矮，却能这样把母亲压得呜呜叫，一顿蛮横撕扯拽下他的内裤，急着上厕所似的把鸡巴塞进母亲的两腿之间，立刻就舒服了，抱着肥软的母亲享受地耸动。</p><p>艾伦把短裤褪下一点，露出自己硬挺挺的阴茎，他才18岁，刚刚结束失败的高考，从未尝过omega滋味的年轻阳具又热又胀，本能地用手在上面抚摸安慰。</p><p>“嗯啊！”母亲叉开腿骚叫，父亲把他的睡衣扯到一边，拽着两个肥硕微垂的奶房，对着白花花的乳肉又舔又咬，最后含着又红又大的奶头狠嘬：“干死你，贱货……”父亲的手掌不时扇在母亲光溜溜的白色身体上，啪啪作响，不一会，他的脸上、乳上、肚子上就都落满了深深浅浅的红印子，带着哭腔叫唤：“别打了，求你……”</p><p>“贱母狗，乱叫什么？”父亲把他翻过去侧卧着，从后插入那雪白的巨臀，逼着他叉开两腿，露出插着鸡巴的穴眼，一手扣着他的下巴，一手掰开他的阴唇捏着阴蒂掐拧，母亲发出近乎凄厉的哭声，抽搐的两腿间淅淅沥沥地喷出水来。</p><p>听着母亲的哭喊，艾伦搓动阴茎的手愈发快了，手上刚包好的伤口微微裂开，汗液刺得他脑仁都在发痛，但痛感似乎让他更硬了，前端还不停溢出清澈的黏液。</p><p>父亲又把母亲按到床上，面团似的反复拍打揉搓，最后趴在他身上一阵颤动，结束粗暴的交媾。妈妈摊开一身的肉躺在床上，雪白的肉体只在两腿之间的金色毛丛处开出一个濡红的口子，那个柔软的小口就是艾伦出生的地方，但此时那里正静静淌着腥臭的白浆，正如母亲脸上也静静淌着一点泪水。父亲啐了一口唾沫，把流出的精液抹回他的产道。</p><p>“呃！”微烫的精液汩汩流到手上，艾伦远远望着母亲吐着白精的雌穴，好像那是他刚射出的一样，然而干燥磨疼的阳具总能打破他的幻想，眼睛都要发红了。<br>.</p><p>入夜后，母亲收拾好家里的一切，洗干净身体，睡到父亲旁边，男人是包工头，除了做工、耍滑头和蹂躏omega没有别的本事，老婆一躺过来就上手揉搓那对硕大的奶乳，这两团肉曾经让他在兄弟们面前吹嘘了很多年，只是生了那个不争气的儿子之后，无论是奶子还是老婆的身子，都像个掏空的面口袋一样松垮了下去，男人不满地用力捏拽老婆的乳房，只听见他在黑暗中低哼了几声。</p><p>门突然打开了，儿子提着枕头走进来，父亲的手还塞在母亲睡裙里，艾伦就毫不客气地掀开被子，钻到母亲身边。</p><p>“这么晚还不睡？”父亲赶紧收回手，语气比起关心更像责备。</p><p>“开两台空调太费电了。”艾伦往被窝里拱了拱，隔着棉布睡裙就碰到妈妈软乎乎的身体，就又往他身边蹭了蹭。</p><p>“你总算是知道柴米油盐贵。”父亲背过身去，母亲却转了过来，伸着粗白的手臂把艾伦揽进厚实的怀抱：“又是怕黑吧。”妈妈在他耳边轻轻说。</p><p>“嗯。”艾伦缩在妈妈怀里，妈妈刚洗过澡，皮肤凉凉润润的，散发着一股淡淡的奶香味，两个肥软的大奶房扁扁地压在胸前，奶头也凸着，粗大的手轻轻抚摸艾伦的后背：“不怕，睡吧。”</p><p>艾伦并不打算睡，把头埋到妈妈双乳之中，温凉的软肉包裹他的脸，能听见他安稳的心跳。艾伦伸出手去摸奶肉，父亲爱不释手的这对乳房，手感还是十分柔软细滑，快要摸到乳头时，妈妈轻轻抓住他的手腕，放了下去——他已经十八岁了，不该摸着妈妈的奶房睡了。</p><p>趁着床帘透进夏季夜晚暗红的天光，看着衣着单薄、紧紧相拥的母子，父亲有种说不上来的不适感：“艾伦，过来，到爸这边睡。”</p><p>“……”艾伦默不作声，闻着母亲的香味，努力抑制勃起的冲动，搭在母亲粗腰上的手却很想这样拽着他的内裤边缘扒下来。</p><p>“算了，他睡着了。”母亲转过头，怀里还紧紧抱着儿子，刚成年的男孩子身体热烘烘的，像个小火炉，微微的汗味混着不安定的信息素，让母亲也尴尬地偏过鼻子。</p><p>.</p><p>艾伦不喜欢父亲在家，还好，他经常出去做工。他不在家的时候，母亲的心情也好些，虽然碍于omega的身份，不能轻易出门，只是在家洗洗衣服，也不用时不时停下来给丈夫倒茶找东西，被他扒下内裤强行性交。</p><p>艾伦丢掉吃完的冰棍走到卫生间，母亲那巨大的屁股挤在塑料小板凳上，两只粗壮的胳膊用力搓洗他的汗衫，睡裙让溅出的洗衣粉水淋湿了贴在身上，露出淡淡的肤色。也许是那天艾伦的伸手让他尴尬，今天忍着闷热穿了内衣，仍然是毫无新意的肉色蕾丝乳罩，长期的穿戴让吊带变松，双乳在里面晃来晃去，从领口能完全看见雪白的奶脯，肉红乳晕若隐若现。</p><p>艾伦脱了裤子，握着阴茎对着马桶尿尿，他的性器已经成熟，还没勃起，握在手里也沉甸甸的很有份量，妈妈却一直低着头搓洗衣服，不往他那里看。</p><p>说不出来的烦躁，艾伦慢悠悠地提上裤子，虽然很想就这么把鸡巴塞到母亲深深的乳沟里。</p><p>在阁楼上继续玩木雕，听到哗啦啦的水声，便又跑下楼去，母亲果然在洗澡，门是虚掩着的，隔着水汽，能隐约窥视到那高大白硕的肉体，但怎么也看不清，正在心痒难耐的时候，看见门口正撂着一套换下的内衣裤，想都没想就拿着去了阁楼。</p><p>.</p><p>一套宽大的、陈旧的内衣，样式老旧，呆板的肉色棉布上一圈粗劣的机织蕾丝，用笨拙廉价的方式强调物主的性别。不知道穿了多久，布料磨白变薄，有些地方还微微开线起球，刚从身上脱下，带着汗液和体温，潮湿温热，鼻子放在海绵垫上深嗅一口，恬淡的乳味混着浅浅的汗味，是他无比熟悉的母亲怀抱的味道。而那条撑得又薄又大的旧内裤，裆部还是湿漉黏糊的，汗液、尿渍混着omega的分泌物，散发着浓浓的雌性气味，试探着舔了一下，温淡微咸的阴道液味道勾得他瞬间勃起。</p><p>艾伦并不懂什么生理周期，只是想象着这些东西是怎么裹着母亲丰满白嫩的肉身，又是怎么脱下来的：乳罩从胸前脱离，裹不住的奶房垂下来，大个深红的奶头颤巍巍的，而内裤紧紧贴着他肥厚的阴户，薄布剥下来时肉缝和裆部还黏着分泌的淫丝……艾伦忍不住躺在地上，把内裤的裆部盖在脸上，握着阴茎疯狂自渎，这是妈妈的味道，隔着这层薄布就是妈妈的阴唇，毛发浓密，气味也浓郁，又肥又软的两片肉在他的舔闻下不停溢出浓稠汁水，大颗的阴蒂如同葡萄般挺起，在他的牙齿上摩擦取乐……艾伦想象着母亲的姿势，可能是撩起睡裙，跨坐在他脸上，又或许洗干净身体倚着瓷墙站着，在他的注视下拨开私处，肉穴一张一合地勾引儿子……但不管怎样，他永远是那副温顺淫乱的样子，眼睛湿漉漉的快要落泪，嘴里却不住地哼叫求欢，母狗似的模样，和他在父亲身下时一样。</p><p>撸动阴茎速度越来越快，受伤的手有些疼，于是把妈妈的乳罩盖在脸上嗅闻，内裤则拿下去包着性器，把那分泌液洇湿的布料套着龟头玩弄。</p><p>这感觉像极了把脸埋在妈妈的双乳中，隔着内裤将硬挺龟头嵌入阴户小小的凹陷摩擦。刚刚劳动过的妈妈，身上汗水半干，头发也湿淋淋的，微微张开粗壮的两腿，把儿子抱在怀里，让他在阴唇间擦拭，和直接在阴道插入不同，每一次都最多把龟头纳入两片阴唇之间，顶着内裤下娇小的肉珠，弄得母亲哼叫一声，而如果坏心眼地向后滑去，则能碰到湿漉漉的内裤裆部，凹陷的是小小的阴道口，散发着热气，不停吐着新鲜的蜜液。隔着一层薄布，艾伦肏干着自己来到世界的出口，只可惜不能更进一步，回到出生前的地方，再次和母亲融为一体。</p><p>“妈妈……”他好像能感觉到母亲柔软的呼吸，紧张起伏的胸乳，下身一阵阵的痉挛颤抖，止不住地泄出汁水，呻吟着高潮的同时，艾伦也将浓稠的精液射在濡湿的内裤上，就好像射在妈妈热乎乎的身体上，积攒了很久也射得很多，直到性器终于疲软下来，他才把脏兮兮的内裤团成一团，连同乳罩一起放回浴室门口，这时妈妈正擦拭着洗过的身体，门缝里白晃晃一片，艾伦没再多看，放下omega的内衣裤就离开。</p><p>等下妈妈出来时，发现内裤上的秽物，该是什么样的反应呢？惊诧、恐惧、愤怒还是恶心？虽然知道不可能，艾伦还是幻想着，他能把那条脏污的内裤穿在身上，用浓重的秽液，弄脏他刚洗过的洁净嫩穴，让精虫一路爬进他的肚子。</p><p>.</p><p>和原先想的不同，过了几天，妈妈也没有提这件事，好像什么都没发生似的，艾伦还是每天待在阁楼玩木雕，等着傍晚妈妈喊他下楼吃饭。</p><p>这天不一样，还没到晚饭时间，艾伦伏在地铺上打盹，听见楼梯“吱呀吱呀”地响着，就知道是妈妈上阁楼来了。</p><p>“艾伦，艾伦？”妈妈轻声呼唤着，发现儿子正趴在地上休息，就把手里端着的麦茶放到小桌上，那上面摆满了木雕，有雕好的、也有半成品，但基本都是人体，小木块雕成丰满的雌性躯干，没有头颅和四肢，乳房丰硕、臀部肥大，鼓起的饱满阴部也仔细地刻画出了分为两片的阴唇、小粒的阴蒂，用小刀在阴阜上刻满划痕代表毛发——原始甚至粗野的雌性躯体，好像随时都能进行交配和受孕。</p><p>风扇吹得地面凉凉的，母亲刚想给他披上盖毯，蹲下身却看到地上丢着几本成人杂志，每页都有一个肤白体丰的omega穿着各种下流的衣服搔首弄姿，甚至全裸，分开大腿得意地在镜头前展示粉嫩的性器，母亲的脸“唰”地红了。</p><p>儿子大了，开始渴望雌性了，光是看到这些倾注心血的雕刻品，都能感觉到他内心的渴望。然而他每天只待在小阁楼里，没有恋人和情人，看到的都是杂志上乱七八糟的内容，自己是他唯一接触得到的活的omega，他用带着omega味道的东西自慰，应该也是出于压抑太久的一时冲动……</p><p>母亲跪坐到儿子身边，看到他手上包着的纱布都脏了，五味杂陈的心里更多了不少心疼，牵过他的手轻轻摸摸，看他安稳睡着的样子，脑子里想起他小时候的样子，黏人得好像一只小狗，缩在妈妈怀里，含着乳头、抓着乳肉才能入睡。</p><p>艾伦微微蹙起眉头，把眼睛眯开一条缝，他不想摸母亲掌心的厚茧，母亲跪坐的时候，两条粗白大腿的软肉平铺着犹如一张大面板，他很想枕着它们入睡，闻着母亲腿间的气味，让高耸的乳房为他遮阴，手伸进裙子肆意揉摸肥厚的阴部和屁股……</p><p>恋人情人都很容易弄到，艾伦也不在乎，他心中唯一想的，只是占有亲生母亲的身体。</p><p>“嗯……”艾伦睁开眼睛，大梦初醒似的伸个懒腰，“干什么？”</p><p>“艾……艾伦，妈妈知道你不喜欢我来你房间，但是……正好你爸不在，我有些话想问问你……”看他尴尬局促的样子，艾伦就知道他的来意，还特地穿了带袖的衣服，但妈妈过于丰满，即使这样也能看见他内衣的轮廓。</p><p>“说吧。”艾伦仍然懒懒地躺着。</p><p>“前几天，我放在卫生间门口的衣服……你拿去了？”母亲的脸有些发红，艾伦却满不在乎地点点头：“嗯。”</p><p>“拿去做什么了？”</p><p>“打飞机了。”</p><p>“……”母亲被他的直接承认弄愣了，“好吧，这个我知道……艾伦，你长大了，有，有这样的想法可能也正常……你别怕，妈妈不怪你……”</p><p>“能和我做吗？”艾伦有些烦躁，语气却十分平静。</p><p>“什么？”母亲难以置信。</p><p>“我想和妈做爱。”确认无误的事情，却特地做出请求的样子，艾伦很期待妈妈脸上的神色，果不其然，那张白皙憔悴的脸顿时一阵红一阵青，错愕地张着嘴不知道说什么好，手足无措的样子，像闯进狼领地的肥羊：“你……我……不，艾伦……”</p><p>就知道他会拒绝，这个蠢笨的妇人还没浪荡到能乖乖和亲生儿子通奸。艾伦一骨碌爬起来，直接扑向母亲，正值青春期的男孩子力气大得吓人，死死捆着他的腰，没有亲吻和抚摸，脸紧紧埋在巨硕的乳房中，两手直接向裙底掀去，其他程序都不重要，只要撕开内裤或者扒到一边，露出雌性的肉洞塞入阳具，完成交媾即可。他已经碰到了期待的私处，柔软毛丛中肥厚的肉紧紧闭合着，缝隙带着温热的潮溽，</p><p>“艾伦，艾伦你……”母亲又惊又怒，儿子像一只发了疯的野狗死命扑咬他，撕扯他的内衣，莱纳的两腿在地上踢蹬着，不得不拽着内裤的边缘，却感到一个又硬又大的东西隔着薄布顶蹭他的阴缝，拼尽全力想插到里面去，他用力推搡，儿子却一遍遍扑过来想要强奸。</p><p>“停下来！”壮硕的母亲终于狠下心，抓着儿子的手臂一拧，在他疼得嘶叫时把他摔到地上。</p><p>“呃……”艾伦的头先着地的，顿时大脑一片黑暗，刚睁开眼就看到衣衫不整的母亲，正缩在墙边惊恐地喘着粗气，还没等他看清母亲破损衣物下的肌肤，鲜红色就盖住了他的视野。</p><p>闷热得犹如蒸笼的空气里，灼热的血如同吹开的墨水梅花在艾伦脸上纵横流下，把他清俊的面孔分割成小块小块血淋淋的皮肉，张着嘴露出獠牙、痛苦喘息的样子好像受伤的狼犬，比起疼痛更多是埋伏着下一次的进攻。</p><p>母亲好像不认识眼前的儿子了，这是自己第一次把儿子弄伤，但雌性本能的恐惧让他难以再待下去，踉跄着跑下咯吱叫唤的木制楼梯。</p><p>.</p><p>父亲终于从工地回来，中年臃肿的身体晒得红里透黑，汗水淋漓，站在昏黄的玄关像玻璃柜里大块深红的卤肉，头顶嗡嗡的电扇打着苍蝇，有些破旧的汗衫背后浸了一层层的热汗。</p><p>他喘着气进屋，把装着支票和借条的包往柜上一扔，抓着正弯腰帮他收起鞋子的妻子往卧室里去。趴在阁楼上的艾伦正从小孔窥视他们，等着他像往常一样掰开母亲的腿，在大得像肉垫的肥臀上开出的深红肉洞上揉摸插捅，但父亲刚把白花花的母亲搂在怀里，手伸进睡衣里，母亲就凑到他耳边低声说了些什么，父亲像是触电一般丢开了他。</p><p>母亲不停诉说着，眼泪也跟着淌下来，父亲的面色从发红到铁青，“腾”地一下站起却被妻子拉住，夫妇俩窃窃私语直到深夜，彼时艾伦早就无聊地熟睡了。</p><p>.</p><p>数日后，晚餐。</p><p>天还没黑，窗外已经十分阴沉，乌云密集压在低矮的屋顶，除了风吹过茂密树叶的哗哗声，四下寂静。</p><p>家里难得地做了大量肉食，肥瘦适中的羊肉剔去骨头，腌制焖烧，颤巍巍的肥肉泛出酱黄色，剁碎的公鸡整只卧在鸡血块中，这不是传统的做法。</p><p>父亲一杯接一杯地喝着酒，母亲有些出神，慢慢咀嚼着一小块肉，艾伦拣出大个的鸡头，筷子戳进紧闭的眼睛，别碎坚硬的颅骨，咬下沾满辣油的鲜嫩鸡冠，碗边已经有了一小堆粘着碎肉的骨头。</p><p>“艾伦……”母亲终于小心翼翼地开口，“我和你爸商量了，你暑假总闷在家里也挺无聊的，所以想着给你报个夏令营，你也交些朋友……”</p><p>“艾伦，”父亲少见地没有用“臭小子”、“王八蛋”称呼他，“你再憋在家里会疯的，明天我送你去学校。”</p><p>艾伦一言不发，低头撕扯着没炖烂的羊肉，大团肥腻的脂肪噎在喉咙，又很快滑了下去。</p><p>又是“夏令营”又是“学校”的，在这个单调的小城，只有一所去处。</p><p>教养学校，那是所有被父母认为“没救”的孩子的去所，用教鞭、体罚和小黑屋把执拗的青少年强行掰回“正道”的地方。</p><p>艾伦抬起头，红红的眼睛注视着父亲，他比往常喝得多了些，脸颊呈现出焦糖色。</p><p>希望他喝了酒之后，不会太痛苦。</p><p>.</p><p>当夜，沉寂许久的黑色天空终于传来雷雨声，雷声闷在云层后，是从很远的地方传来的，结实的雨点打在阁楼薄薄的穹顶上，清晰如同密集鼓点。</p><p>袜子踩在木制楼梯上，杂乱的声音震耳欲聋，挤在颅骨里，快要把艾伦吵死了。</p><p>雷声、呼吸、心跳、汗水流下，木板吱吱作响……还有虫豸淹没在洪水中的悲鸣。</p><p>“咚！”艾伦给了左耳一拳，嗡嗡的耳鸣声掩盖了嘈杂，让他舒服了不少，轻轻扭转僵疼的脖子，像是刚获得肉体的野兽在试探关节。</p><p>轻轻推开卧室的门，空调安静吹着舒适的凉风，父母睡得很熟，父亲的手还伸进母亲的睡裙攥着他的乳房，白色的肉从指缝挤出。</p><p>“爸爸。”艾伦蹲到父亲床边，他仍在耳鸣，听不清自己在说什么。</p><p>“啊！”父亲一睁眼一双绿荧荧的眼睛在床头注视着他，吓得他一骨碌坐了起来，“艾伦，你干什么？”</p><p>“我错了，原谅我，可以吗？”艾伦伏在床头，像可怜的小狗抬头盯着父亲，只是眼里毫无歉意，“别送我离开家，行不行？”</p><p>“你……”父亲这才缓过气来，语气也柔和了很多，“你知道你做了什么吗？我是实在没有办法管教你了，再放任你不管的话……”</p><p>“怎么了？”母亲困倦地转过身来，看见儿子趴在床边，“艾伦，怎么了？”</p><p>“可以不把我送去教养学校吗，妈妈？”艾伦站起来，从母亲的角度只能看到床边漆黑高瘦的影子、绿色的眼睛。</p><p>“……”母亲犹豫着不知道该劝说丈夫还是儿子，只能低下头。</p><p>“真的不行吗，妈妈？”黑暗中的影子哀求道。</p><p>“不行，你这个样子下去迟早会被社会……”父亲的声音很快化作了咕咕呜呜的嘟囔，大量液体流出“噗噜噜”的声音从黑暗中响起，浓重的血腥味瞬间充斥房间。</p><p>直到血液流到母亲温凉的大腿上，他才意识到房间里发生了什么。</p><p>艾伦揪着父亲的头发，杀鸡一样利落地用切木刀割开了他的喉管。</p><p>未完待續……<br>writer：霁存</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;pre&gt;&lt;code&gt; 萊納生日快樂，過生日了就好好enjoy一下吧♥
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;p&gt;夏日漫长白昼的末尾，夕阳在水泥地上也会晃得人眼晕。含着30日元一根的冰棍，糖水顺着下巴滴到人字拖露出的脚趾上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;把一兜半化不化的冰棍塞进结霜的冰箱，妈妈正在切菜</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="母子亂倫" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%AF%8D%E5%AD%90%E4%BA%82%E5%80%AB/"/>
    
    <category term="抹布萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%8A%B9%E5%B8%83%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="虐孕" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%99%90%E5%AD%95/"/>
    
    <category term="艾萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%89%BE%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="食人" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E9%A3%9F%E4%BA%BA/"/>
    
    <category term="血腥暴力" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%A1%80%E8%85%A5%E6%9A%B4%E5%8A%9B/"/>
    
    <category term="人棍" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%BA%BA%E6%A3%8D/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>血梨</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/03/19/%E9%87%91%E7%93%B6/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/03/19/%E9%87%91%E7%93%B6/</id>
    <published>2023-03-18T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-07-08T07:28:06.092Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——————<br>    梨花巷里最讨人喜欢的女人，是木匠贾大郎的媳妇。</p><p>　　媳妇叫莱纳，是底下村里的，前年贾大郎用一台花轿抬了来，虽然是个村妇，但生得高挑白壮、奶大臀肥，一副好生养的样子。果不其然，年底就给贾大郎生了个大胖小子，天天早上抱着儿子走在巷里，大腚一扭一扭的小样儿，让不知道多少爷们看了眼馋裆热：</p><p>　　“这么好的婆娘，咋个嫁给贾大郎了呢？”</p><p>　　 贾大郎是巷里的木匠，模样周正、人也勤快手巧，差不多家家户户都有他打的桌子凳子，鸿生堂里那么大个金丝胡桃的药柜子也是他花了小半年做的。只是他小时候害了怪病，十三岁以后个头就不长了，如今二十好几了，看着还和小孩似的。和莱纳两口子走一起，总被笑话是“白瓷大缸铅笔头”。</p><p>　　贾大郎的怪病，不光他自己脸上没光，媳妇莱纳也心有顾虑。男人虽矮，但娘家拿了他不少彩礼，算是把自己卖给他了，他也认命，只是儿子一天天长大，要是也和他爹一样可就麻烦了，听说喝茯苓骨碎补能长高，就省吃俭用，只为每个月去一趟鸿生堂，包药给孩子吃。</p><p>　　鸿生堂是集上最大的药房，光大药柜就有四五个，玻璃展柜里什么人参鹿茸、灵芝龙涎，应有尽有。这的客人也多，每天都人头攒动，三十几个伙计有老有少，开单的开单、算账的算账、抓药的抓药，还是忙得脚不沾地。</p><p>　　想来这药房老板要富到什么地步。莱纳听人说过，他的大儿子留了洋，二儿子玩世不恭，常在城里斗鸡赌狗，和小混混厮混，直到去年结婚才安定下来，娶的似乎是阿克曼家的大小姐……其余的莱纳就不知道了。</p><p>　　药店人多，莱纳特意挑了午后人少的时候去，一进门，店里那些打着哈欠的小伙计就抬起头，盯着年轻鲜嫩的小媳妇看：这嫩生生的脸蛋、白花花的脖子、肥墩墩的腚子……即使裹在旧布棉袄里，也能窥出凹凸有致的身形，连门外面穿洋装、把着牙骨件的少爷都往里面瞧。</p><p>　　儿子快一岁了，莱纳还舍不得给他断奶。等着老郎中抓药时，娃突然在怀里“呜呜”叫开，扯着娘的领子拱来拱去，娘知道他是饿了。村妇没有什么讲究，身子一背，蓝布棉袄一拉，就把个又大又红的奶头塞进孩子嘴里，孩子顿时不闹腾了，两手捧着母亲的奶房，小嘴含着奶晕，吮得“吭哧吭哧”的。娘的奶房大，奶水又浓又多，肉皮胀得鼓鼓的，小孩吃到肚子撑也吃不完一个。</p><p>　　“好了。”老郎中喊他，莱纳只能一手抱着啧啧嘬奶的小孩，一手去拿药袋，敞开的棉袄露出大片白腻腻的胸脯，看得小伙计们直咽口水。媳妇脸一红，把棉袄往胸口紧了紧：“有没有耗子药？”家里木器多，时刻得防鼠。</p><p>　　走出店门，门口那个穿黑色洋装的少爷还待在那里，直到他走过去才从背后喊住他：“喂。”</p><p>　　莱纳转过身来，才看清少爷盘着长发，头发眉毛都泛着沉香般的棕黑色，声音也冷冷的：“来给我做小吧。”这样标致的男人，说的话却不入流。</p><p>　　“？”莱纳难以置信，他怀里还抱着娃呢，这混账就直接来调戏？可他虽然吊儿郎当地歪在窗沿上，脸上却没有一丝玩乐的模样，一双翡翠似的绿眼睛直勾勾地盯着面前的人媳：“怎么样？”</p><p>　  “胡说八道。”莱纳小声骂道，抱紧了儿子快步离开，这样的有钱人他惹不起，只能躲得远远的。刚到家门口就闻到一股肉香，丈夫贾大郎搬了小板凳，站在灶台边烧鸡煮鹅，忙得不可开交，在锅碗瓢盆咣当声中喊莱纳去买酒，一问才知道，原来是他弟弟贾二郎，学名贾波克的，考上大学堂了，过几天就往省城去。</p><p>　　“嫂子！”贾波克正在院里和狗玩，看到莱纳就站起来跟他问好。虽说是一对爹妈生的，这小伙却没害大郎那病，长得精干壮实，虎似的大眼睛炯炯望得莱纳心口发慌，不自觉往前胸一捂，奶浆洇湿了肚兜。</p><p>　　——要是当初嫁的是他，少活十年也心甘。</p><p>　　当夜。</p><p>　　狗叫了几声，巷里就彻底没了声响。莱纳侧卧在炕上，披着棉袄，掀开肚兜奶孩子。为了照顾男人的身高，家里的一切都很矮，土炕是男人自己砌的，离地只有三拳高，膛里烘得发烫，孩子使劲吸着奶，出了一头汗，娘拿肚兜给他擦汗，轻轻拍着他，嘴里轻声“哦哦”地哄他睡。</p><p>　　贾大郎做完活就往屋里来，进门就看见媳妇敞着怀奶儿子，烛灯照得那奶子泛着鹅黄的光泽，肥腻腻的像是盆里的猪油。于是解了裤腰带，手脚并用地爬上矮炕，钻到老婆身边，女人的身子又软又暖和，散着一股发腥的奶味，闻得他心里痒痒的，使劲把头往莱纳脖子处蹭蹭，这肉皮真细真嫩，怪不得村里的汉子口水流了三里地也买不起，让自己捡了便宜。一只手悄悄在被子里潜游，抓着亵裤往下一扒，肥如牝牛的大腚就落在手里，往那厚肉上“啪啪”拍了两下，老婆微微蜷起身子：“小宝睡了，别弄。”</p><p>　　“睡了才好。”小男人美滋滋地把媳妇翻过来压到底下，买下这个女人花空了他出师到如今的全部积蓄，但看着身下的莱纳，肥硕的身子、一身雪白的肉，大奶、肥屄、能生娃的肚子……样样都有，不仅健全，还比一般的女人更骚。看他那难为情的模样，就忍不住把硬挺挺的鸡巴塞他屄里。</p><p>　　贾大郎往被窝里钻了钻，才把裤裆对着媳妇的腿窝，把那发育不完全的畸形鸡巴捅进女人熟嫩阴户里，一耸一耸地肏着，鸡巴不够就把头一低，正好含着儿子吃过的大奶头，一边吸奶，一边伸手掰开屄肉，照着肉豆上一番揉捻，媳妇“嗯啊嗯啊”地叫出来，两条肥腿竖起，盘在他小小的身体上，肉屄暖融融地吸着他，还滋滋地流出骚水来。只有在这时候，贾大郎才觉得自己也是个健全的男人。</p><p>　　炕上热得很，加上被窝里的夫妻房事，莱纳身上的汗一层一层出，晕晕乎乎地看着头顶，别的婆娘躺着能看见自己的男人，而他只能看到摇晃的屋顶。贾大郎身残心不残，知道自己肏不动，就一个劲抠媳妇的屄，生生把他抠得淌水淫叫，还非要射到女人肚子里，要他再给自己生个儿子。</p><p>　　贾大郎肏完了倒头就睡，这码子事对他的小身板负担挺大，媳妇迟迟睡不着，男人抠得他想撒尿，只能光着屁股下炕，把男人的子子孙孙也黏糊糊地连同他的尿撒进尿罐里。</p><p>　　提上裤子，莱纳还不想回满是汗味的被窝，坐在炕边轻轻摸摸儿子，听见贾波克的房里传来阵阵鼾声。</p><p>　　打呼噜都这么有劲，小伙子真是血气方刚。</p><p>　　贾大郎打的木柜子好了，要送去人家。天不亮就让莱纳帮他把柜子绑到身上，莱纳站在巷口，看着他背着柜子一步一步艰难地往城里去，那么大的松木衣柜压着他的小身体，蚂蚁搬石头似的，可怜又好笑。</p><p>　　回到厨房，和面、揉面、擀面，把长方形的厚面片刷上菜油，撒上葱花，一个个卷起来上锅蒸，再煮上一锅小米，等葱油香味飘得满屋都是，天亮了，贾波克和小宝也会闻着饭香醒过来。</p><p>　　这年纪的男孩子特别能吃，贾波克从锅里拣起一个葱油饽饽，烫得在手里倒两下，一口就撕咬下一半，嚼两下咽了，把剩下一半丢进嘴里，噎得嗓子眼疼，就抱起粗瓷碗呼噜噜地喝下半碗放了白糖的小米汤，手背胡乱揩去嘴角光亮亮的油：“嫂，我哥呢？”说着又伸手往锅里拿，嫂子做的饽饽暄软喷香，他一次能吃十几个。</p><p>　　嫂子正把饽饽掰成小块，用米汤蘸湿了喂给膝头的小侄子，头也不抬地答道：“送货去了。”嫂子的粗布围裙上还沾着面粉，晨光里的侧脸泛着红晕，像染上蛋壳色的白煮蛋。</p><p>　　小孩不愿喝味糙的米汤，扯着娘的领子，抓着他的胸乳耍赖：“奶，奶……”母亲习惯性地侧过身子，把棉袄一拉，粉色的肚兜往上一掀，露出又白又鼓的大奶房，大团的奶肉还在微微摇颤着。</p><p>　　“咳！”贾波克吓了一跳，碗都差点砸了，赶紧背过身去，脸红到耳朵根，“喂奶也不避着点。”</p><p>　　“你侄儿的粮食兜，怕什么？”莱纳被贾波克的窘样逗乐了，小孩早就吃饱了，伸手拨弄母亲红红的奶头，莱纳轻轻打下去，转头又对波克说，“等你娶了媳妇，迟早要看的。”</p><p>　　“媳妇是媳妇，嫂子是嫂子，不是一码事。”波克直接放下碗起身回屋，留下大嫂有些失神地坐在炕上。</p><p>　　男孩吃剩的半个饽饽还扔在盘里，一圈又大又深、湿漉漉的牙印又齐又深，馒头边缘都咬得扁成一条线，像是老虎撕啃过。露着奶房、抱着孩子的大嫂捡起它来，悄悄塞进自己嘴里。</p><p>　　儿子含着奶头吃一会玩一会，吸出来奶又吐到娘胸口上，小舌头绕着奶晕打转，含得娘心里痒痒的，把他的小脑袋往怀里按了按。</p><p>　　贾波克要开学了，他早就买好了船票，可惜哥哥身有残疾不方便、嫂子是个女人不能抛头露面，他只能一个人背着行囊去省城。</p><p>　　贾大郎打木柜子换了两锭银子，嫂子拿结实的棉布包好，密密缝在贾波克的里衣上：“你哥又换了半吊钱给你，路上用钱，银子揣好了啊。”又把自己早就纳好的鞋垫塞进他的包袱，去厨房在蒸锅里拣了十几个蒸好的馒头包进细细的白纱布，用布袋挂在他身上。</p><p>　　波克离家后，屋里就只剩贾大郎一家三口，男人还是像往日一样，叼着烟坐在院里干木工，短腿踏在一根新木上，锯出潮湿的须屑，在脚下积起一堆雪似的白末，散出一股木头清香，儿子很好奇，蹒跚着跑到父亲身边，向他索要边角料玩。矮小的父亲捡起一块木料，凿子三两下凿出一匹小木马，孩子拿着，蹦蹦跳跳去墙根玩了。</p><p>　　 莱纳抱着手倚着破门，秋末的阳光暖暖地打在身上，让他懒懒地眯起眼。波克离开后，屋里静得烦闷。男人突然起身，莱纳问他干什么。</p><p>　　“蜡油用完了。”贾大郎说。</p><p>　　“我去买吧，你看着点小宝。”莱纳还是头一次跟男人说要独自出门，木匠用胳膊揩揩额头的汗，迟疑了会才道：“你不知道买什么样的。”</p><p>　　“我知道。”莱纳执意要去，贾大郎只好依他。</p><p>　　莱纳又一次走出梨花巷，巷口下棋的爷们看见他就开起玩笑：“你男人呢？让你榨干了起不来？”</p><p>　　“昨个又挨肏了吧？我都听见了，叫得真他妈骚。”</p><p>　　“你男人那么小，你还能叫得出来？”</p><p>　　莱纳已经习惯了他们这样调戏，加快脚步离开，今天没抱儿子，手都不知道该放哪了，但走的步子更快了点，小跑似的，远远听见后面传来男人们的嘲笑：“小媳妇害臊喽……”那笑声渐渐远了，莱纳却停不下脚，秋风贴着两颊飞过，破布鞋在土路上溅出阵阵尘烟。</p><p>　　莱纳提着蜡油慢慢往回走，到了巷口，就看见人群里三层外三层地围着他家房门，指指点点，切切察察，看见他来，又齐齐地望着他，脸上的神色怪怪的，像是带着怜悯，又像是讥讽。莱纳推开人群挤到最前面，往院子里一瞧，手里的油筒便“咣当”一声砸在地上：“天爷呀！”</p><p>　　矮小的男人直挺挺地躺在地上，混着血的白沫从他嘴角流了一大滩，两眼翻着一动不动。</p><p>　　“孩他爹，孩他爹！”莱纳说不出话来，冲到男人身边，身子还是热的软的，但怎么掐人中扇耳光都醒不过来，脖子软软地瘫着。</p><p>　　“已经死啦。”人群中传来老者的声音，“眼都浑了，没得救。”</p><p>　　“一看就是药死的……”</p><p>　　“我……呜……”莱纳看看男人又看看人群，错愕张着的嘴说不出一字半句，只有眼泪扑簌簌地往下掉，比起伤心，更像是被眼前狰狞的尸体吓坏了，脸色苍白、浑身发抖，突然想起什么似的，丢下男人，发软的两腿踉踉跄跄冲进屋里。</p><p>　　“啊——！！”院外的人从未听过如此凄厉的惨叫，不像人，倒像是挨了窝心一刀的家畜，绝望发疯地哀嚎。</p><p>　　孩子死在灶膛边，和他爹一样，两眼翻白、口吐白沫，两只小手在地板上抓出了道道血痕，指甲磨得稀碎见肉，头发燎得蜷曲成一撮灰，娘好不容易奶得胖乎乎的小脸蛋也让炉里的火烤焦了，泛着烤乳猪似的焦黄色，没有睫毛的眼皮烧得缩起，露出皱巴巴的眼球来，五官也拉扯得变形，要不是脖子上还戴着贾大郎托人打的带名银锁，穿着莱纳缝的灯芯绒小棉袄，莱纳都不敢相信这是他的儿子。</p><p>　　“我的……我的儿……”一个字一个字都像是带着血从莱纳喉咙里咯出来，脑子也一片空白，扯开棉袄，拼命把孩子塞进怀里，想听他再喊一声“娘”，哪怕痛苦地呻吟两声。可孩子安静极了，烫坏的小脸在身上一蹭，皮开肉绽，血和肉汁涂在母亲白嫩的胸脯上，道道酱红色的血痕。</p><p>　　这是他的娃娃，娃娃在肚子里蠕动的触感、生产时的剧痛、捧着奶房吸奶的感觉他还清晰记得，但现在怀里的孩子已经面目全非，小小的身体缩成一团，四肢怪异地扭曲着，地上呕出来的那堆血沫还带着没消化完的奶水。</p><p>　　入了夜，风飕飕地刮动，卷得破旧房梁咯吱作响，邻居把男人拖到草席上，想把小孩也裹起来，但孩子的母亲发疯似的把他塞进棉袄死死捂着，不让任何人靠近，即使孩子的脸都在他怀里蹭得变形溃烂。</p><p>　　鸿生堂请来的老郎中看过了，说父子俩都是误食耗子药死的，药粉洒在墙根，孩子去玩时手上沾到了，又玩了父亲的茶杯，才让两人双双毙命。</p><p>　　“人都死了，想开点吧。”死人阴气重，天一黑，邻居们大都散了，只剩下几个光棍还盯着缩在炕边的新寡妇，咽着口水使劲瞅他白花花的胸脯，“跟我们回去再生一个不就好了？”</p><p>　　“走吧走吧，哥几个好好疼疼你……”说着就朝莱纳围过来，如同群狼围着绵羊，有人动手扒他的领子，有人顺着领口摸进去抓他带着奶的乳房，这些人都游手好闲娶不到媳妇，第一次摸到酥软奶子没有不兴奋的，要把他扛到炕上脱他的棉裤，然而神志不清的母亲只是死死抱着怀里孩子的尸体，眼睛直直地看着某处，嘴里不停低声念叨着，不做任何抵抗。</p><p>　　“哥！哥怎么了？哥！”贾波克的声音从外面巷子里传来，莱纳才像雷击一样醒过神，努力从身上男人的重压下仰起脖子。</p><p>　　贾波克一推开门，便看到炕边一卷破草席，炕上几个男人正围着衣衫不整的大嫂狎昵猥亵，悲恸恶火一齐冲向天灵盖，五脏六腑都灼得剧痛，抄起旁边的门闩照着那群男人死命夯去，一时间惨叫骂声不绝于耳。</p><p>　　男人们提着裤子骂骂咧咧跑开，大嫂裸露着冻得苍白的丰乳肥臀，怔怔地缩在床角，怀里还抱着僵硬的小侄子。</p><p>　　翌日，清晨。</p><p>　　天刚蒙蒙亮，山上满是潮漉漉的落叶，散着一股沤臭味。两个一大一小的土堆旁，波克用叶子生了一堆火，和戴着孝带的嫂子一起往火堆里一张张丢纸钱，叶子潮湿，烧出青烟滚滚，叔嫂俩咳得眼都红了。</p><p>　　嫂子一夜之间就生出了皱纹和白发，眼睛也像纸钱烧剩的灰似的，泛着浑浑的灰黄色，波克的两眼也肿得鱼鳔一般，望着坟头眼泪抹个不停，好不容易嘶哑开口：“嫂，你可咋办？”</p><p>　　嫂子慢慢摇着头：“不知道。”</p><p>　　“哥留下的钱，嫂子你先拿着。”贾波克揩揩眼泪，“你一个女人家独自难过，我明儿把你送去娘家，再往省城去。”</p><p>　　两个月后。入冬了，雪还未下，城里城外已经煤烟缭绕，往有钱人家拉煤的驼子晃晃悠悠吐着白气，后头跟着几个满脸黢黑背炭的伙计，土路泄了一地煤灰。</p><p>　　鸿生堂的二少爷喜得麟儿，要请一个奶母。</p><p>　　在世人眼里，应当视贞洁比命大的人媳，一旦有了孩子，他们的身子就只是娃娃的温床，奶房也是娃的粮食兜。有钱人家挑奶母也是这样，那些哺乳期的女人们挤在小房间里，一排排解开破旧的棉袄，露出奶水胀垂、奶头深红的乳房任由客人挑选，标准也很简单：要乳房硕大饱满、乳汁丰足醇厚的，最好手脚也足够壮实，奶娘不止要哺养婴孩，作为奴仆，他们还要给主人家干活，奶多又能干的乳母才是上上品。</p><p>　　老管家在鞋底敲敲烟袋锅，挨个摸过待选奶娘们裸露的乳房，其中有一个金发白肤、高高壮壮的吸引了他的注意力，不仅奶房掂起来沉甸甸的，挤出一点奶水，浓稠得呈现出米黄色，算是上品。</p><p>　　“多大了？”老管家推推金边眼镜，捏起他的下巴仔细打量，这个媳妇面庞白皙，低眉顺眼，看着不错，只是两颊微凹，眼下两道泪沟，有些苦相。</p><p>　　“二十一。”媳妇小声回答。</p><p>　　“生了几个了？”</p><p>　　“一个。”</p><p>　　“为啥出来了？”</p><p>　　“没钱。”</p><p>　　“男人呢？”</p><p>　　“……”媳妇沉默了许久才小声说，“死了。”</p><p>　　“寡妇？”老管家连连摆手，“不行不行，寡妇不要……”一时间，寡妇羞惭得深深埋下头去，紧紧把破棉袄裹在胸前，几乎要掉下泪来——就为这个原因，他被不知道多少客人看上又放弃，再不找到主人，他就会被奶子房卖去窑子。</p><p>　　“老……老爷！”看到老管家转向别的待选奶母，寡妇“嗵”地一声跪下，两行眼泪顿时涌出，“求您……给我口饭吃。我的奶很多，我什么都能做……”看老管家面有难色，直接“咚咚”地磕起头来，泪水滴滴答答地溅在在地上，“求您，求您了……”</p><p>　　“为什么不要？”青年男子的声音从门口传来，穿着光鲜、绾着长发的少爷正倚着门、抱着手往这边看，绿眼睛冷冷地扫视一圈，朝那个金发的努努下巴，“就他了。”</p><p>　　“少爷，这这……”老管家满脸尴尬，“他是寡……”话还没说完，少爷就不耐烦地转身离开，老管家只能匆匆丢下两锭银子，把这个满脸悲苦的寡妇奶母带回他们的宅子。</p><p>　　“你今天可是走了运了，亏我们少爷心肠慈悲。”老管家瞪一眼新奶妈，使劲嘬着烟枪嘴儿，“还没问你呢，叫什么？”</p><p>　　“莱纳……”奶娘回答，“姓贾。”</p><p>　　在主人家洗了澡，让仆人检查全身，确认没有什么脏病后，换上崭新干净的棉布短袄，奶娘才有资格进到婴儿房里。房里有洋式的烤漆摇篮，新生儿裹在轻软的鹅绒包被里，而摇篮旁随意摊在地上的铺盖就是奶母的床铺，他要像狗一样睡在地上，随时给刚出生的小少爷提供乳汁和怀抱。</p><p>　　孩子很小，很软，是个男孩，有着和父亲一样的黑头发和绿眼睛，听佣人说，他刚从医院出来。</p><p>　　“医院？这么小就病了吗？”莱纳心疼地抱紧了孩子，贴着奶娘宽厚温软的胸脯，闻着他身上浓浓的奶味，孩子睡得很香。</p><p>　　“你生孩子不去医院？”佣人鄙夷地白他一眼，“乡巴佬。”</p><p>　　“……”莱纳眨眨眼睛，再次低下头去，一年前，他生孩子的时候，是在土炕上铺了一层稻草、一块白布。窗外正是大雪天，他脱了裤子，躺在上面敞开两腿，冻得两腿发颤，宫缩疼得他直打滚。接生婆用力按压他膨大的肚子，使劲扒开他血淋淋的屄口，他惨叫着“娘啊！娘！”，娩下连着脐带的儿子，羊水和血水把稻草都浸透了。接生婆的手臂伸到肚子里剥下胞衣的剧痛他至今都记得，那块黏着宫肉的紫河车拿去鸿生堂换了一吊钱，是他的男人几个月的酒钱。</p><p>　　想着自己胖嘟嘟的儿子，莱纳的眼睛就难以控制地掉泪，娃娃死了，像是有人在他身上狠狠剜去了一块肉，疼得厉害却又空落落的，一直滴着血。娃娃没了，可奶还有，浓浓的、温热的乳浆，把他的乳房胀得生疼，他的娃娃却再也吃不到了。</p><p>　　“啪嗒。”热热的眼泪掉在怀里婴儿的小脸蛋上，孩子哇哇地哭起来，莱纳慌忙擦去他的眼泪，扒开棉袄，熟练地将乳头喂给孩子，嘴里轻哼、手上拍哄，轻轻挤一点乳汁让小孩尝尝，小婴孩含着奶头愣了愣，好像从没有吃过这么香浓的奶，缓过神便大口大口地吮吸起来——甜甜的乳汁、暖暖的胸怀、萦绕在耳边轻轻的哼声，这个人一定是他的妈妈。</p><p>　　孩子吃得发出满足的“嗯嗯”声，莱纳满怀怜爱地望着他，隔着朦胧的泪眼，恍惚又是儿子在他胸前。</p><p>　　“咚！”门被粗暴地打开了，刚才那个刻薄的仆人拿着拖把闯进来，不顾还在哺乳的莱纳，一边干活一边抱怨起来：“喂个奶你关什么门？你那奶子谁稀得看？”门明明是刚才他离开时赌气摔上的，莱纳却不敢回嘴，只能把婴儿紧紧捂在怀里。</p><p>　　“狗肏的，觍着脸卖奶子，怎么不去卖屄？”仆人见他不吭声，越骂越来劲，“你可别以为现在还和以前一样，奶了小少爷就叫你妈妈，让你吃一辈子空饷，等小哥儿断了奶，立马把你卖进窑子！”一番恐吓吓得莱纳头低得更深了，缩在房间一角，仆人出门时泄愤地踩在他的铺盖上。</p><p>　　把小少爷奶饱哄睡，莱纳要按规矩去孩子父亲那里回话。绿眼睛的二少爷在楼上的书房里，沿着弯弯曲曲的洋楼梯上去，两扇厚厚的洋木门，这便是了。</p><p>　　在门口踌躇一阵，鼓足了十二分的勇气才推开。“不会敲门就滚出去！”一声吼叫从门里传来，吓得莱纳手脚都软了，乡下长大的他都不知道“敲门”是什么。小心翼翼地把门打开一条缝，侧着身体钻进去，名叫艾伦•耶格尔的青年正倒着躺在一台洋书桌上，皮鞋踩着椅子，一头黑发在梨木纹上铺散开来，手里的纸飞机“嗖”地一声扔过来。</p><p>　　“啊。”纸飞机一下扎到莱纳的领口，恶劣地插进乳沟里，莱纳赶紧把它拿出来，双手捧到艾伦的桌上，退到一边恭恭敬敬低下头，“小少爷已经喂好睡了，您还有什么吩咐？”</p><p>　　“你谁？”艾伦慢悠悠地从桌上坐起来，黑色散乱的头发披到肩上——和留辫子或梳油头的有钱男人都不一样，这烟似的长发配上俊美的面孔，更像是个唱戏的名角儿。</p><p>　　“我叫莱纳，是小少爷的乳母，今天新来的。”莱纳不敢直视他的绿瞳，低头看他锃亮的鞋尖。</p><p>　　“哦。”艾伦突然拧开莱纳短袄斜襟上的扣子，拽着领口往两边一扒，只见粉色的肚兜让奶房撑得满满的，两颗乳头撑起了两粒凸起。</p><p>　　“！”莱纳一把推开他的手，把棉袄紧紧捂在胸前，“少爷，我……”</p><p>　　“你不是用这喂的吗？我要验货。”艾伦的表情就像买了箱酒要拆开看看似的理所当然，确实没错，这对奶房正是他拿银子换的货。莱纳松开手，衣襟自然地敞开，露出大片白腻腻的奶脯、浅浅的奶沟、粗大的锁骨、壮实的腰肢。艾伦冷漠的眼里现出几分好奇，低头一看，褪色的肚兜上还绣着小小的梨花，透出一股淡淡的奶味，挺好闻。</p><p>　　主人要看货，肯定不能麻烦他动手。莱纳掀开肚兜，露出一对又大又白的奶房，刚刚被吸食过，有些空瘪，奶皮微微垂在肋前，兜着底下大团的奶肉。奶晕很大，泛着湿濡的红色，大个的奶头让孩子吮得通红，肿得发亮。莱纳就这样捧起双乳，交到主子面前。</p><p>　　“嗯？”艾伦更好奇了，上手摸摸，皮肤滑腻腻的，软软的脂肉有点吸手，在奶头上拨弄几下，红嫩嫩的奶嘴弹来弹去，奶孔还微微渗出乳汁来。艾伦便握着奶房一捏，“滋”地一声，奶汁喷了出来，房间里顿时散出一股奶腥味。</p><p>　　“少爷……”乳汁弄脏了主子的洋装，莱纳又慌又怕，但艾伦并不在意。沾到他手指上的母乳，浓稠得泛出奶黄色，轻轻舔舔，除了温热什么也尝不出来。于是直接凑过头去，一口咬上丰软的奶房。</p><p>　　“啊！”莱纳吓了一跳，这么大个男人竟然在吃他的奶，脸贴着他的乳房使劲吮吸，他想挣扎，艾伦却一把攥住他的屁股：“别他妈乱动。”说着，就在那丰满乳肉上舔吻起来，柔软的奶肉充盈乳汁，稍微一咬就喷进嘴里，味道温淡微甜，还有点淡淡的奶腥味。还以为母乳能更香甜，艾伦略有失望，伸手去解莱纳的裤腰带。</p><p>　　“啊！不不……”粗白的大腿刚露出半分，莱纳就慌得死死拉着裤腰，“小，小少爷可能醒了，我先下楼……”</p><p>　　“躲什么？”艾伦捏着奶娘的脸颊让他看向自己，“你是想等他断奶了去窑子？还是留下来给我做小？”见莱纳紧抿着嘴不答，就直接把他推到书桌边，抓着他的裤子用力一扯，粗布棉裤连着亵裤一起给拽了下来，腰粗胯宽、小肚微丰，两条玉白大腿紧紧并着，中间那块肉微微鼓起，覆满稻草似的茂密淫毛，配着鼓鼓囊囊、淌着奶水的双乳，乡下农妇壮实的身体，每一处都是能生能养、牲畜般的淫骚。</p><p>　　戴着戒指、节骨分明的手一把攥住农妇的肥屄，毛发有些粗糙，但肉唇厚而肥嫩，微微颤动着像是毛绒绒的猫崽子。手指埋进去，里面暖暖润润的，清晰地摸到一粒硬硬的肉豆。拨开阴唇看看，肉粉色的花心有些黏糊糊的，小肉叶紧张地缩在一起。奶娘涨红了脸，两腿轻轻夹紧，却把他的手指往更深处推进，直插入鱼嘴般嫩滑的小口，摸到层层骚肉含着指头猛地一绞，花心滋滋地冒出水来。</p><p>　　“操，真骚……”艾伦的眼睛似乎更绿了，荧荧的好像饿狼瞧见了肥母牛，不由分说，一手强抱着奶母，往他脸颊胸脯上一顿乱啃滥咬，一手褪下西裤，粗长鸡巴又热又胀，难受得紧，握着就往村妇红濡濡的肉屄里肏。</p><p>　　“哎哟……”莱纳小声哼吟起来，虽说贾大郎也曾夜夜肏他，但毕竟先天不足，被窝里也不太尽兴。此刻往腿窝捅的这根却硬硬烫烫，烧火棍似的，塞进屄里挤满了肉道，胀得生疼。他是受雇奶孩子的，怎么突然要做下三路的活？还没来得及寻思，少爷的手就扶上他的腰，一进一出地肏干起来。</p><p>　　白皙丰满的奶娘倚在桌边，棉袄大喇喇地敞着，梨花肚兜解下来被艾伦揉在手里，两个奶子涨起乳来越发饱满，奶头挺翘翘的，像两个鲜亮的红枣镶在大白馒头上。下过崽的屁股又肥又软，鸡巴一撞，大奶大腚白肉乱颤。肉屄里更是舒服，厚厚的骚肉紧紧裹着他，他往里顶，小穴就缩着夹得紧绷绷的，一拔出来，嫩嫩的小肉嘴儿又蹭着他吸着他，黏糊糊地吐着骚水，一下下把他往里面裹。</p><p>　　“我操……”艾伦虽然是个混混公子，但只顾着斗鸡赌马，对什么青楼窑子并不清楚，见到这个奶娘只觉得白胖可怜，想买到房里狎弄欺凌一番，没想到乡下女人滋味这么好，剥了粗布衣服，皮肉又白又嫩跟荔枝似的，一捅还滋滋地冒甜水儿，爽得他腿都打战。好像自己成了个乡下汉子，把个这样的农妇按到草垛上，扳开他的肥屄猛肏，天为被草为席，日头底下肏得这娘们母狗般骚喊乱叫，汗涔涔的厚背沾满草壳，屄里也热乎乎地流水撒尿，把草垛尿出一股腥骚。</p><p>　　“呃，嗯嗯……”奶母只觉得屄道都让少爷肏开了，鸡巴磨得他火辣辣的热，他连二少爷姓甚名谁都不知道，就挨了他这样一通乱棍，爽自然爽得他声声淫叫，抬着屁股把肥穴凑到少爷跟前，顺着眼睛求他疼，心里也免不了又羞又怕，羞只为自己还是个披麻戴孝的寡妇，男人尸骨未寒就和外男行淫，怕则怕少爷淫虐，或者夫人厉害，保不齐搭上小命。昏着头使劲一想，反正躲不过，不如把少爷伺候好，好歹在他那讨个乖。于是把身子往书桌上一坐，两手轻搂少爷脖子，两腿往他腰上夹起，用尽在贾大郎榻上讨好他的那些淫巧，又是晃着屁股夹吮肉棒，又是拿大奶蹭他的洋装，红着脸叫个不停：“嗳哟……啊啊……要，要肏死了……”村妇想说两句淫话都没什么词，一身白肉扭起来也十分滑稽，在艾伦眼里却很新鲜，还没有一个女人这么大方直接地勾引他，叉开腿露出插着鸡巴的大肥穴、翻着濡红肉花求着他干。</p><p>　　“臭婊子……”艾伦把奶母按到桌上，往他摊开的雪白肉身上压去，光溜溜的女人身子蒲团一般，又滑又软，只管抱着往穴眼里干，一下下顶得又狠又深，直捣得莱纳肚脐酸软，两脚吊在桌前无力挣扎。书房没拉帘子，窗外楼下就是花园，干活的长工抬头一看就能瞧见春宫画儿似的图景——牛皮腰带和粉布肚兜揉着丢在脚边，少爷骑着刚买来的奶母，一边肏他潺潺流水的嫩穴，一边凑头吸他汩汩淌奶的大乳，外面是天寒地冻阶上雪，里头是鸟语花香人正欢。即使花园没人经过，淫妇母牛似的骚哼也能溜出门缝几声，让路过的仆人讶异窥听。少爷并不在意，他正满手都是肥臀软肉，嘴里忙不迭地吐出奶头又亲嘴儿，脑子里只有一个爽字。当日在药房他就没看走眼，这浪货就该被他肏死。</p><p>　　也不知道捣了几百下，肉道里面越来越热，泥地一样越发湿湿黏黏，把肉棒每处都裹得紧紧的，金发的娼妇绷紧身子，扒着少爷的背胛一声高过一声地浪叫：“啊……嗯啊……”一边发抖一边两眼也翻白，吐舌垂涎极尽淫态，“生……我会生……啊啊……儿子……”烧昏了头时好像回到新婚时候，一个劲向他的新男人表忠心，肏得酥烂的屄更是死死咬着肉棍不松口，求着它往肚里射。</p><p>　　艾伦抿着嘴发出低低的嗯声，头上已然爆出几根青筋，这淫穴越是兴奋便锁得越紧，像个细颈壶把他捆在里头，里面盈盈的都是温热汁水，嫩肉一缩，他便忍不住突突噜噜射了一滩在奶娘腹中。</p><p>　　“啊……”奶娘眼睛都直了，年轻少爷射的又浓又多，按着他，趴在他身上泄了好一会才停，肉穴一顿一顿地抽个不停，把贵公子的雨露一口口小心吞进蜜壶里，也让松了弦的艾伦仍然给吸得爽快。</p><p>　　“少，少爷……”薄汗微干，莱纳有点冷了，光着身子窝在男人怀里更是难堪，淫水还顺着臀沟滴滴答答直淌，看见旁边林立的书架，这才想起来是在书房，他竟然和少爷在书房苟合，实在玷污书香、糟蹋学问，但少爷还死死搂着他不放，一双翡翠色的眼睛褪去情欲，冷冷地俯视他：“我说过要你给我做小。”</p><p>　　莱纳这才想起来，儿子还在的时候，在鸿生堂门口调戏他的那位洋装少爷也有一对碧莹莹的眼睛。只是想起儿子，禁不住一阵鼻酸，本以为流干了泪水的浑浊双眼又扑嚓嚓地滚下泪珠。</p><p>　　“……”艾伦看着他不说话只掉泪，还以为是他不愿给自己做妾，心有委屈，于是更添烦闷，揪起奶母的头发，压低声音警告他，“别在这给我装蒜，除非你真想进窑子。”说着便拔出阳物站起来，女人腿间外翻的肉洞里哗啦啦流出一滩微白浊液，他的鸡巴上也糊满黏水，稠了吧唧的淫丝怎么也弄不干净，便唤赤身裸体的奶母下来给他舔净。</p><p>　　抠开奶母湿濡的嘴唇，半硬肉棒一下捅到他嘴里，口里也如屄里湿软黏热，还轻轻吮吸着，胡乱在里面搅了几下，还是不够干净，于是捡起旁边揉作一团的粉色肚兜擦拭，擦完了又随手丢给跪在地上的女人，提起裤子转头离开书房。</p><p>　　嘴里腥味不散，一阵阵犯恶心，身上又冷得厉害，肉穴一个劲地往外流着淫液，莱纳却连穿好衣服回婴儿房的力气都没了，捡起地上的棉袄裹在身上，坐在大书桌的阴影下兀自抽泣了好一会，才缓缓站起来，简单收拾下残破的身子，想着待会怎么喂奶才能让别人不瞧见奶子上明显的牙痕。</p><p>　　回到婴儿房里，小主子似乎刚醒，“嗯嗯”地撒娇还要睡，莱纳撑着身子，在摇篮边拍哄了一会，见他还是哭，就抱出来，露出自己伤痕累累的奶房，喂到孩子嘴里哄着他。</p><p>　　“莱嫂子！”一声叫喊从门口传来，还是那个踩过他铺盖的仆人，推了个金灿灿的小洋餐车进来，莱纳赶紧把棉袄往奶上遮了遮，那仆人却似没看到一般，满脸堆笑：“快开饭了，你奶着小哥儿不方便，我把你的饭从厨房带了来，有什么不合口味的尽管说。”展开几个碗碟，里面是一味莲藕炖汤，一味茭白炒蛋，一碟四个虾丝春卷，还有一大碗热腾腾白花花的鲫鱼炖豆腐，看着都是清淡鲜亮的，闻着却极香，都是莱纳只在过年时偶尔吃一道的好菜，一下拿来四样，把他唬得一愣。</p><p>　　“您不喜欢？那我这就撤了，换些好的来。”仆人说着就要撤菜，莱纳赶紧喊住了他，这些好东西起码值小半吊钱呢，他上一个男人打十天的木工也赚不来，他那苦命的孩儿也没熬到过年吃这一口两口。想到这里，嗓子眼堵堵的，一块红藕噎在嘴里咽不下去，但这藕又香又糯，一入口就化作粉状，不只有藕香，还有股浓浓的肉油味：“这……这是怎么做的？”</p><p>　　“哦，这是拿骨髓汤煨的。”仆人答道，“猪棒骨剃干净肉，敲碎了只取骨髓，慢火熬三个时辰熬到油脂尽出，再用新启的冬藕放到汤里……”后面的莱纳都听不见了，一心想着这半吊钱哪够，富贵人家赏给奶母的一餐饭，恐怕够他们一家三口吃一个月。</p><p>　　“我，我只是个奶娘……这些好东西我不敢吃……”莱纳放下筷子，万一是这仆人故意错拿给他的，等他吃了又要他赔就惨了。</p><p>　　“你还觉得自己是个奶娘？”仆人难以置信，“少爷已经派了两个小厮出去打听了，马上就把你搬出去。”</p><p>　　“搬出去？”莫非是搬到窑子？少爷果然对他不满吗？</p><p>　　“是啊，过两天太太就回来了，难道留你在这里给她找不痛快？”莱纳仍是一副不解样，仆人又说，“你肯定做不了什么奶娘的，少爷要纳你做小。”</p><p>　　“不……”莱纳下意识地吐出半个“不”字，又生生咽回嘴里，少爷的心意哪里是他能拗得过的。</p><p>　　“我看你是脑子发昏了，正经主子不做，想给小哥儿喂完奶去窑子？别不识抬举啊，难道给我们少爷通房还委屈你了？”仆人急得好像是自己要赶着去服侍少爷似的，这些话也确实在理，莱纳只能默默低头咽菜。</p><p>　　 骨髓汤炖的肉香得牙根都发颤，这吃饱穿暖的日子，还真稀罕。</p><p>　　鸿生堂后面的小巷子，弯弯扭扭如鸡肠一般，在最里面有一座三进三出的院子，四座红瓦白墙的小屋，正中水井边一株矮梨树，这时候还没长齐叶子，粗枝已经伸到窗前。地方虽小，可清幽僻静，在闹市里十分难得，不像普通人家的住所，分明是有钱人家短住的别院。</p><p>　　里面的陈设也都是齐全的，进门槛迎面一张木挂画，宽敞的黄梨木方桌圈椅，西边设暖阁，东边越过六曲屏风就是小小的卧室，黑梨木的拔步床如盒子一般，开口严严实实挂着红帐布，布帘上绣的是百子戏莲图，里面丝枕软被一应俱全，床头还有个石榴型的小香炉，石榴嘴处冒着一缕淡淡的青白色烟。</p><p>　　莱纳按仆人们的指引，先去围房清洗身体，然后被他们套上一件绸面棉里的袄裙，藕粉色的缎面上绣着蟠桃鸳鸯，十分轻盈暖和，只是宽袖长裙，行动非常不便，都不知道怎么干活。</p><p>　　“你不用干活，这有两个嬷嬷照顾你，你就安心在这待着，伺候好少爷最要紧。”仆人撂下这句话就走开了。而后，那两个嬷嬷架着莱纳坐到床上，让他并起腿、低下头，安静地坐着直到天黑，主子或许会来这张床上睡觉，那就是莱纳唯一的工作。</p><p>　　这样一想，好像和窑子也差不多，不过只伺候一个恩客。</p><p>　　天完全黑透时正下着雨，莱纳坐着昏昏欲睡，烛火晃得他眼睛疼，突然听见门响，两个嬷嬷着急忙慌地跑去问安，艾伦从屏风后走进来，黑色光面马褂衬得他的眼睛愈发绿得骇人。</p><p>　　烛光摇动，红帐透香，新纳的妾打扮精致，手足无措地待在床边，见到他只往后缩闪，像只穿红戴绿、洗刷干净，等着宰杀食用的母羊，奶房里还涨满温吞吞的羊乳。</p><p>　　艾伦踏进床阁，把绣满婴孩的床帐用力一掀。</p><p>　　四月后，白色的梨花堆满木窗。</p><p>　　已经日上三竿，可梨花遮天蔽日地挡在窗前，只透过熹微的日光。嫣红的百子帐逶迤垂地，脚踏上凌乱丢着皮带松散的西裤、衣襟散乱的旗装，一双整齐摆着的绣花鞋上压着一只倒着的皮鞋，另一只皮鞋不知所踪。房里静悄悄的，能听得见梨树上蜜蜂嗡嗡的鸣声。</p><p>　　红缎面的鸳鸯被轻柔暖和，里面一阵翕动，莱纳轻轻呻吟一声睁开眼，微光透不进床帐，四周一片深红。</p><p>　　床上有微微的酒气、腥气，床头的香炉还点着带甜味的帐香，莱纳有点不自觉地犯恶心。一捧乌发散在他雪白的膀子上，浅麦色结实的手臂环着他柔软的上腹，少爷安稳地睡着，脸贴在他领口的奶脯前，发出轻轻的鼾声。他睡着时喜欢猫儿似的蜷着，腿也搁在莱纳大腿上，牢牢控着这块温暖软和的肉蒲团。</p><p>　　昨夜仍是那样，少爷和伙伴喝得微醉就跑到别院来睡，把莱纳从绣台拖到床帐里，把酒桌上听到的、春宫里看到的那些折腾女人的法子都试在他的妾奴身上，狎玩淫乐到后半夜才沉沉睡去。</p><p>　　一夜没有吸奶，莱纳的奶房胀痛难忍，鼓鼓地耸得老高，两个奶头也把肚兜撑起两小团，胸口被漏出的奶水洇湿一片，少爷就嗅着这香味睡。奶头咬得肿，腿间也火灼似的一阵一阵的发热发痛，屄肯定又肏红了，腿窝黏黏的，是从肚里流出来的阴阳精。</p><p>　　“嗯……”轻微的响动把艾伦也弄醒了，还没睁眼，手就顺势探到肚兜里握着一边奶房，奶脯上有半干的奶，粘腻腻的，并不用力，奶水还是从乳头处溢出了些，沾到他的手指上，让他眯开眼睛。</p><p>　　他的妾就睡在身边，一头绒软金发，脸庞、脖子和肩膀玉白一片，裹在红帐被里映着血色，胸前的粉肚兜高高挺起，大个的奶头也凸着。自从让他纳进房里，妾的身体胖了一圈，腰粗臀肥，皮肉愈发丰满细腻，脸颊也没从前那么凹了，甚至因为天天侍奉他睡觉而泛着淡淡的春色。唯一不变的是他还是那么温柔谦卑，眼睛瞟到少爷在看，就赶紧低下去，竖着耳朵听他吩咐，就像是突然变成宠物的家畜，恭恭敬敬又战战兢兢。</p><p>　　那些狐朋狗友们也有三妻四妾，嘲笑艾伦从前不馋女色，搞就搞个最土最俗的农妇奶娘，还是嫁过人生育过的二手货，恐怕是嫌儿子不够，要用他那大腚生十个八个。可到了背后，那些公子少爷们却都悄悄吩咐手下人，去乡下淘弄个差不多的女人来玩。</p><p>　　但这样的妇人哪那么好找，有这么高的也少有这么壮的，既高又壮的没有这么白皙的肌肤、硕大的奶房，熟美肥穴床榻上的乐趣。艾伦不记得已经连续第几天宿在这里，只觉得回家睡觉已是很久以前的事，或许这就叫乐不思蜀。</p><p>　　盯着肚兜侧边白白鼓鼓的大奶，艾伦心底又燥热起来，手指夹着大如红芸豆的奶头玩弄，牙骨把件早扔了，这对玉乳才是他越盘越润泽的玩物。手顺着胸沟往下滑，摸过松软的肚子，下腹已经有小块凸起，是他的第二个孩子。肥墩墩的妾少言而实惠，伺候他四个月，就怀了三个多月的孕，母亲胖，孩子也大，这就显怀了。</p><p>　　“少爷……”艾伦的手往底下探，隔着亵裤揉捏他肥厚的阴户，莱纳终于忍不住开口，“饿吗？我包了馄饨，去给您煮点……”刚想起身下床，就被一把按回床上：“别乱动。”年轻男人血气方刚，一手按着肥妾，一手把白稠亵裤往下一脱，里面的垫布湿黏黏的，一股蛋清腥味，不知是怀孕妇人带下增多，还是昨晚上没洗净淫水。往穴上摸去，阴唇厚腻肥嫩，蜜缝湿热，淫毛都刮去了，只在花缝上方留了倒三角的一小撮，还是乡土野妇的风味。</p><p>　　温暖的春日早上，鸳鸯轻被里潮热焐人。莱纳生孩子似的叉开两条肉腿，肉蚌张开一道湿漉漉的蜜缝，如同淌着蜜的花儿等着蜜蜂采。可进来的是一条大蛇。主子不顾他的身孕，硬实鸡巴死命往肉道里塞，里面的骚肉又肥又软，一插就小嘴似的含着一吸一吮，肉豆也硬挺挺的蹭着他的柱身。</p><p>　　“嗯啊，嗯啊……”小妾叫得比奶母更甜更浪，声声淫叫刺激着他的耳朵，“少爷，少爷干死奴家了……呜……屄好满……”几个月的磨合调教，他已经很懂怎么取悦身上的男人，顺从地躺在底下，一手悄悄扒着床缘固定好身体，守好自己做人肉睡垫的本分，微微抬起屁股迎合，让艾伦每一下都能顺着肉道捅进花心里头，另一手扶着下腹，小心翼翼地护着里面安睡的孩子。两瓣肉鲍已经肏熟，肥实红肿，肉棒刚捅进去就汩汩地流水，孕期的汁液更加粘稠，捣出的淫丝晶亮亮地涂在穴口，昨夜艾伦射在他肚子里的白精也被捣出来，黏糊糊地往外溢。女人的小腹仿佛是个肉壶，男人的精液、汗液甚至尿液，自己的羊水、淫水，鼓鼓地涨满母体，男茎在里面搅和，那肉壶里也波涛涌起，一股股潮水冲刷浸润，泛起淫靡白沫，壶颈磨得肿胀，更加水嫩紧致，小小的壶嘴更似鱼口噙着男人不放，含在里面咂摸吞吮，弄得艾伦也皱起眉头，鼻子里发出舒爽哼声。怪不得都说旧式闺房里的娘们最有滋味，田里娘们关在闺房里更是水润鲜辣。</p><p>　　肚兜揉得皱成一团，向一边撇开，露出半个浑圆摇颤的奶房，少爷一边耸胯干屄，一边把猫似的的绿眼紧盯着若隐若现的奶晕，小妾让他盯得脸红，把肚兜往侧乳捋了捋想要盖住，年轻的公子陡然不满，抓着那块丝布蛮力一扯，“嗤啦”一声便撕碎了，两个伤痕累累的大奶房暴露无遗，猪油似的白肤上牙痕手印四处遍布，奶头也肿胀得葡萄一般，红彤彤地在男人面前招摇，奶孔还溢着一点白乳。艾伦逐渐喜欢上了母奶的香味，咬上一块奶晕便猛吮起来，手抓着另一只奶房使劲揉攥，“噗呲”地挤出一缕缕奶水，哗哗啦啦溅上床帐被衾，大大小小的白珠在红绸上滚动。</p><p>　　“呜呜……少爷，少爷轻点……”莱纳仰脖呻吟，奶液迅速抽出，整个奶房又酥又麻，攥着的那边又钝痛不止。几个月的同床共枕，艾伦并不像他表面上那么阴晴难测，和其他十几岁的小伙子一样，几句淫话就能把他撩拨得斗鸡一般，把那长发往肩后一甩，两手控着莱纳的粗腰，照着脖颈奶房一顿乱啃乱咬，胯下肉杵泡在蜜穴里又胀粗了一圈，龟头硬硬的，不停鞭挞莱纳肥厚的阴户，捣得他浑身酥软，一身白肉瘫在床榻上，大乳肥臀都随着肏干不停摇晃着，两眼失神地盯着帐里挂着的香袋，摇摇晃晃，上面写着的字莱纳不认识，是篆书的“多子多福”。</p><p>　　“少爷，呜……”莱纳连颈背都出了一层汗，艾伦把他翻过去，趴到他汗腻的背上，趴跪在床上的女人撅着母牛般巨大的肉腚，两个丰肥奶子吊在身下，微微叉开腿，露着红润润漏水的屄缝，男人每肏一下，卵蛋砸在肥臀上，掀起阵阵粉白的肉浪，那嫩穴也跟着“噗嗞”一声，妾奴垂着眼睛乖顺地趴着，只从喉咙里低低哼叫几声。</p><p>　　“妈的，浪货……”艾伦如同饿狼一口咬住母牛粗壮的脖子，窄胯几乎没进他的臀肉，一下下大开大合肏得又深又猛，“肏死你，贱货……”莱纳的子宫都跟着震颤，窒息中慌乱求饶：“少爷别……娃……”艾伦正在兴头上，哪管这些，抱着女人肥软的身子又是一通乱捣，龙头堪堪刺到鲜嫩宫口，可怜的小胎虫在母亲温热的羊水中晃荡，又是一声闷响，炙烫浓精又射了莱纳一肚子。照这样看，他恐怕生孩子没多久，少爷就会再让他怀孕，做小老婆的就是这样的命。</p><p>　　“呜……”莱纳呻吟着，穴里冒出黏黏滑滑的阴精来，恍惚失了会神，肉口含着艾伦吮了几下，便赶紧磨过身子，撅着红肿流精的屄口，趴着给艾伦舔干净阳物。</p><p>　　“明天陪我出去，老爸让买清明祭祖的东西，我差点忘了。”艾伦看着女人母狗一般伸着舌头舔他粗长的男茎，又大又软的牛舌细细舔净柱身上黏腥的精絮淫液，垂着睫毛温顺地点头：“是。”</p><p>　　床边叠着放着一套水烟色缎面的旗装，上面绣着柳叶白杏的花样，还是让伙计从江南带来的布料，赏给他的爱妾穿正好，丰满的身子套在水一样的淡灰色中，肯定格外温婉。</p><p>　　前几日还是艳阳满天，到了寒食便阴霾下来，清明这一天早起时便雨雾濛濛。</p><p>　　贾波克扛着扫帚和纸钱上山，新坟没什么草，往大的坟头上洒了半瓶烧酒，小的坟头上烧了些金纸扎的小马小车，最后坐在土堆旁，剩下的半瓶酒往嘴里灌，烧刀子喇得喉咙到心口都是火烧火燎地疼：“哥，我没找到嫂子，先来看看你和侄子，等我明天回家瞧瞧，把东西收拾收拾，好歹再给嫂子送点什么去……”眼泪止不住地滚下来，终于泣不成声。</p><p>　　前一天去嫂子娘家的村子到处问了，只说娘家也不许寡妇回门，要他自寻出路，赶出去了，也不知道去了哪里。</p><p>　　一番询问没个结果，贾波克只能先晕晕乎乎地回梨花巷，想到上学前，每每回到这里便闻到阵阵饭香，哥哥在院里做活，嫂子抱着侄子在门口冲他微笑。如今一开门，只剩堆满的朽木、结满的蛛丝，侄子的小木马倒在地上，斑斑点点生满了霉。家破人亡之时，把嗓子哭哑，也只能听见破屋灌进的风声。</p><p>　　不知道嫂子怎么样了，他上学时勤工俭学也能自给自足，这次回来，也是为了把哥哥留下的东西能当就当，好让嫂子没那么难过。</p><p>　　嫂子的妆奁也留在屋里，说是妆奁，里面只有针线布片和一包打开的白色粉末，纸包上是鸿生堂的徽样，还用粉笔画着一只老鼠。这是鼠药，嫂子不会写字，只能做这样的标记。</p><p>　　哥哥和侄子都是误食了鼠药死的，或许就是这一包。可它严严实实地放在妆奁里，侄子怎么会拿去洒进哥哥的杯子里呢？</p><p>　　贾波克把鼠药包好，揣进口袋，都巷子里打听嫂子的下落。</p><p>　　“他？他不是去给鸿生堂的二少爷做小了吗？”巷口打牌的男人叼着烟说。</p><p>　　“你哥死了才两三个月吧，就有人看到他住在鸿生堂的别院了，那家少爷还总是往那窜。”</p><p>　　“可是走了好运咯……”</p><p>　　“什么走了好运，贾大郎不就是鸿生堂的耗子药药死的？那娘们以前还总往药铺跑，别是串通好的吧……”</p><p>　　“肯定是咯，要不然怎么这么顺溜，弄死了前一个就进后一个的门……”</p><p>　　“你们……你们说的是真的？”贾波克只觉一股邪火“噌”地往头顶冒，两手微微地发颤。</p><p>　　“那还能有假？我兄弟在鸿生堂帮工的。他亲眼见过你大嫂还抱着你侄子的时候就勾搭二少爷。”</p><p>　　“你要是不信，这两天上街上转转，肯定能碰见他们腻腻歪歪的，男盗女娼……”</p><p>　　贾波克头也不回地朝前门大街跑去，脑子里噼里啪啦如放了一串鞭炮，震得两耳朵轰轰隆隆，阵阵刺痛，再听不见其他声响。</p><p>　　正值清明，前门大街上香雾缭绕，到处卖着香纸、面果和田螺，艾伦租了一辆黄包车，让车夫慢悠悠地在大街上逛，遇到有趣的就停下来看看，祭祖的东西根本不需要他采买，只是拿这个借口出来闲逛。怀孕的妾坐在他旁边，不停剥开栗子喂到他嘴里。</p><p>　　刚和莱纳在茶馆吃了早茶，这会又困了起来，打个哈欠，把手一伸，莱纳就懂事地从干净荷包掏出半块槟榔给他。</p><p>　　“大街逛了多少年了还是这样，没意思。”艾伦趴在黄包车的侧边嚼着槟榔，望着车轮溅起的小水花，“等你出了月子，我带你去省城转转，那才好玩。”</p><p>　　“省城？”莱纳慌张地低下头去，想到那海报画上的大都市，人山人海、灯红酒绿的，他只有害怕的份，“我不敢去……”说不定还会在那撞见贾波克，让他看到自己给有钱少爷做小，还这么快生了孩子，真不敢想他会怎么看自己。</p><p>　　“这有什么。”艾伦并不懂莱纳的心思，只把手按到他柔软微凸的小腹上摩挲一番，这个可怜的女人，除了生养孩子好像什么都不懂，“老大这两天犯了胃气，郎中说需要每天用浓浓的母奶灌饱肚子，我新给他找的奶娘奶水太稀了，打算抱到别院里让你奶几天，你的奶水浓。”“老大”是艾伦头一个儿子，自从莱纳被锁到别院就再没见过那孩子。</p><p>　　“是……是。”莱纳只能答应，正当他一边挺着肚子任由艾伦抚摸，一边脑子里想着贾波克，不安地咬着手指时，在他们刚刚经过的窄巷口，贾波克手里的包袱“啪”地一声摔到地上，各色书纸哗啦啦洒在泥水中。</p><p>　　果然如此，那些人说得没错。</p><p>　　哥哥和侄子的死果然不是意外。</p><p>　　“狗男女……”波克没有打伞，头发湿淋淋地搭在脸上，肩头洇出深灰一片，像是鬼上身一般，脚步不自觉地悄悄跟上晃晃悠悠的黄包车，在街边的铁匠铺买了把磨得锃亮的割肉刀。</p><p>　　细雨打过梨花，地上鱼鳞似的落了一片碎花瓣，枝头上的还未见稀疏，沾满雨水重得低垂下来，堆在窗前。</p><p>　　别院卧房里，被褥床单一应都换了干净的，摇篮就放在床边，小小的婴孩熟睡着。莱纳正把艾伦的风衣抖好挂上衣架，一双手就从背后搂住了他，微凉的手指直接钻进斜襟，一把攥住裹在里面的奶房，乳汁便在胸前洇湿了一片。一股热热的鼻息打在耳朵后面，艾伦如同猎犬使劲闻着他领口传来的乳香。</p><p>　　“少爷……”莱纳已经习惯了主子随心所欲的亲昵调弄，温顺地半张着嘴让他亲上，厚大的舌头滑溜溜的，含在嘴里很舒服，咀嚼两下，肥妾就“嗯嗯”地吃痛低哼：“别，别……”</p><p>　　恰在此时，摇篮里的孩子哇哇大哭，莱纳躲开少爷，转头去抱孩子，坐到床上单手解开衣服，掀起肚兜，捧着奶房喂给小孩，动作麻利得很。</p><p>　　几月未见，孩子长大了不少，可小脸瘦了一圈，肯定没有在新奶母那吃好，含着莱纳硕大的奶头便拼命吃吮，莱纳心疼地轻轻拍哄：“别急，慢慢吃，哦哦……好宝宝……”奶母弓着腰，壮实的身体仿佛鸟巢把雏鸟牢牢护在怀里，粗大的手轻轻拍着襁褓，粉肚兜下的奶子又大又饱满，乳晕塞进孩子嘴里就撑得他两腮鼓鼓，小松鼠一般，另一边的奶房也涨圆了，奶头深红如枣，微微渗着乳珠，等着把里面充盈的奶浆奉给小主子。</p><p>　　死在灶膛边的小宝也是这么吃的奶，那时候家里穷，奶水也不太好，要是他能吃一口现在的奶，就不愁长不高了。莱纳想着，心口倏地刺痛，鼻尖酸极了，忍了半天才把眼泪忍下去。</p><p>　　这丰肥的奶房里，榨出的乳汁也香甜充足，泛着微黄的浓稠奶浆稍一吮吸就源源不断流进嘴里，孩子吃得津津有味，小手挥舞着去抓妈妈的奶子，莱纳也不介意，垂着眼睛默默微笑着，任他把自己抓出奶水，不时轻轻揩去他嘴角漏出的母乳。襁褓之后，母亲柔软的肚子里还藏着另一个孩子，小小的肉苗正在肥沃的母体中茁壮成长。</p><p>　　丰满的妾奴用奶房喂着主人的儿子，一边又用肚子孵着他的种，牝户里还存着他的阳精。即使身体里里外外都让人榨干榨透，他仍然这么带笑哄着孩子，金色的眼瞳里满是孩子吮乳时满足的模样，甚至还轻声哼起摇篮曲，曲调凌乱得可笑。</p><p>　　艾伦烦躁不安，伸手在那肿胀的奶房上拧了一把，奶汁“滋”地挤了出来，白嫩嫩的肉皮上鲜红一片。</p><p>　　“？”妾不解而委屈地抬头，眼里满是泪花，瞧了艾伦一眼又深深低下头去，拿肚兜遮住自己胀如母牛的奶房，不再作声，只剩眼泪啪嗒啪嗒掉。</p><p>　　喂饱哄睡了小主子，还没来得及穿衣服，莱纳又要给少爷按肩膀。小心解开他的衬衫，露出半边精瘦的麦色肩膀，一双粗糙大手在肩胛上揉捏，只用了七分力气，农妇用起劲来怕他受不了：“少，少爷，我……”</p><p>　　“你想说什么？这两天老是欲言又止的。”艾伦闭着眼睛，猫似的伸了个懒腰。</p><p>　　 “没……没什么。”莱纳低下头去，他怎么敢对少爷说“清明了，想去前一个丈夫和孩子的坟上看看”，少爷或许会答应他，但其他的仆人背地里绝对没有好听的话，说他没名没分、不知道安分守己还是轻的，要是说他把克夫克子的晦气传给少爷，再传到老爷太太耳朵里，可就难担待了。</p><p>　　只是他的孩子刚满岁就惨死家中，那死状每天都会从脑里过上万遍，想起来心口便撕裂般疼痛。但现在，他的乳汁和身体都是属于艾伦的。清明到了，若他的孩子泉下有知，没有等到母亲来看望，会不会在地下哭泣？</p><p>　　“不是吃就是睡，一天天的无聊死了。”艾伦往床上一瘫，莱纳识趣地替他解衣脱鞋，拢上帐子，昏暗红光里，艾伦眯着荧荧的绿眼盘腿而坐，等着他的妾只套着肚兜凑过去，拿肥腻腻的奶子蹭他的侧脸。</p><p>　　“狗男女，王八蛋！”突然，红帐“嗤”地扯开，“噗”的一声闷响，艾伦翡翠似的眼睛瞪得几乎爆出来，白晃晃的刀尖从他的前胸捅出，热腾腾的鲜血汩汩浸透了衬衫，一抬头，一个与他年龄相仿的男子立在床前，湿淋淋的金发披在脸上，虎似的眼瞳恍如忿怒金刚。</p><p>　　“你他妈……”艾伦疼得脸色惨白，眉头皱成一团，额上青筋遍曝，猛地从口里呕出一大团血，正溅在鸳鸯被上。瘦长的手指扭曲成蜿蜒的菊花，想要抓向那男子，却一把抓在百子帐上，“咚”地一声从床上摔下去，乌丝血花漫铺一地。</p><p>　　“波克……”莱纳缩在红帐中，满脸错愕，一句话都说不出，身上仅有粉色梨花肚兜和葱绿的绸裤，露着膀子腰肢的肌肤，煞白如雪雕一般。</p><p>　　不知是否是久别重逢，眼前的贾波克仿佛是他从不认识的人，那金灿灿的大眼睛映出鲜红血色，脸上溅满的血迹像是皮肤上开出赤色的兰花，泪水模糊了眼睛，却突然被他死死拥入怀抱。</p><p>　　还是第一次被波克抱在怀里，原来他身上的粗布长衫这么冰冷潮湿，满是雨水泥土的腥味，冻得莱纳打了个冷战。</p><p>　　“噗！”莱纳刚想说什么，就被贾波克捂住了嘴，而后是刀子扎透胸膛的声响从骨头传来。</p><p>　　“呜……”一开始只感到透骨的寒冷，割裂的痛楚逐渐从胸腔蔓延开，被捂住的嘴只能发出哽咽声。割肉刀直直插入他的前胸，粉色肚兜上裂开一个口子，乳汁比血先流出来，淡粉色带着血的奶浆顺着他捂着胸口的手指指缝淌到微鼓的小腹上，散出一股浓重的乳腥味。</p><p>　　“为什么要害死我哥？”贾波克盯着那张因痛楚扭曲的白皙脸庞，脸色铁青，手却在微微颤抖。</p><p>　　莱纳金色的眼睛中盈满的泪水终于滚落下来，烫痛了贾波克的手指，一行鲜血从他嘴角溢出，微微摇着头：“不是我……”</p><p>　　“你和鸿生堂的串通好，害死我哥，给他做小，不是吗？”波克的嘴唇也在微颤，一把掐住莱纳的脖颈，脸上雨水滴下，冲残了血色的兰花，“为什么连你儿子也要害死？你还算人吗？”拔出尖刀时“呲”的一声，血乳喷上木窗，将窗前的梨花染成斑驳粉色。</p><p>　　“我没有……”莱纳躺在贾波克怀里，乳汁流尽，鲜血没有阻拦，涌了一大滩，像宰了一头母羊，“真的……真的不是我……”身体大量失血，莱纳逐渐头晕眼花，浑身像抽了骨头一样又软又痛，小腹一阵阵抽痛得厉害，好像有什么东西在往下坠，温热的液体在腿间流动，“娃……”</p><p>　　“什么？”波克一扭头，只看见摇篮里的襁褓婴儿，一把将其揪起，“你们……你们他妈都有野种了，我……”手指死命抠入小小的包被，孩子有一头和艾伦相似的棕黑头发，睡得正香，这是“杀兄仇人”的孩子，应该把他一刀割喉。</p><p>　　“不……”莱纳艰难伸出沾满血的手，撕裂的胸口吸气都痛得他要发疯，“波克……”</p><p>　　波克盯着熟睡的婴儿，快要把牙咬碎，狠狠把孩子扔到莱纳身上，夺门而逃。</p><p>　   深红的床帐上，有一百个嬉笑的孩子。</p><p>　   孩子摔疼了，在莱纳身边哇哇地哭，包被在血乳中浸透，孩子也如刚娩出一般浑身血污，只不过这次的血是奶母的。</p><p>　　有软软的肉块逐渐从腹中掉出，绸裤也让血水浸透，双腿痛苦抽搐着，意识逐渐模糊，却仍能清晰感觉到那肉块正往产道落。“娃，我的……”莱纳艰难地捂着下身穴口，想要捂着肉块不让它坠落，却只摸到满手黏滑的羊水和血，那肉块就从指缝间滑落，“又没……呜……”</p><p>　　——又没保住，我的孩子。</p><p>　　“哇哇……”孩子尖锐的哭声回荡在卧室中，乳母睁着眼睛，胸脯微弱的起伏逐渐停滞，浑身的皮肉泛着灰白色，左胸的奶房已经完全干瘪，血口翻着粉色的肉花，孩子身上的血已经干冷，冻得直打哆嗦，小嘴本能地在奶娘右胸上摸索，终于碰到微凉的奶头，哭着含在嘴里。</p><p>　　奶水凉了，凝滞在奶房里，怎么吸也吸不出来，孩子拼了命才吮到一点稀薄的汁液，不再是浓热喷香的奶浆。饥饿、寒冷逼着他用新生的乳牙狠咬嘴里的东西，指甲抠进奶肉挤捏，嚼烂了枣红色皴皱的大奶穗，咬得血珠冒出，混着些许冰凉的奶水，淡粉的血乳沿着鼓胀的奶房滴滴滑下。</p><p>　　母亲瞪大了眼睛，直直望着头顶的红帐，张开的嘴想要诉说却悄无声息，摊开血肉模糊的胸膛，肚兜与绸裤已染得嫣红，仿佛初嫁的新娘。饥饿的孩子嚼着他的血肉，他的骨肉又从腿间掉在地上。春风吹过，平安符上的铃铛清脆作响，正反都用篆书写着“多子多福”。</p><p>　　木窗前，血色梨花又吹落了数片。</p><p>——————<br>writer：霁存</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——————&lt;br&gt;    梨花巷里最讨人喜欢的女人，是木匠贾大郎的媳妇。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　媳妇叫莱纳，是底下村里的，前年贾大郎用一台花轿抬了来，虽然是个村妇，但生得高挑白壮、奶大臀肥，一副好生养的样子。果不其然，年底就给贾大郎生了个大胖小子，天天早上抱着儿子走在巷里，大</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="艾萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%89%BE%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="血腥暴力" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%A1%80%E8%85%A5%E6%9A%B4%E5%8A%9B/"/>
    
    <category term="和孕車沒什麼關係" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%92%8C%E5%AD%95%E8%BB%8A%E6%B2%92%E4%BB%80%E9%BA%BC%E9%97%9C%E4%BF%82/"/>
    
    <category term="流產" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%B5%81%E7%94%A2/"/>
    
    <category term="馬塞萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E9%A6%AC%E5%A1%9E%E8%90%8A/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>如我日沉</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/03/17/%E6%97%A5%E6%B2%89/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/03/17/%E6%97%A5%E6%B2%89/</id>
    <published>2023-03-16T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-07-08T07:30:08.965Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p> ——<br>布朗先生刚带着妹妹落户小村时他还没有显怀，整个街区尚且仍记得这个男人穿着旧风衣提着皮箱迈过水洼的那副模样。那时候他们都说布朗先生在这儿住不长久，如同鼠群中混入一尾蝙蝠，总归要在黄昏起飞，并不会总同它匍匐地面的表亲们厮混，这奇怪的格格不入感直到现在还仍然盘旋在这对儿兄妹身上。布朗是个高挑而正派的男人，走路时脊背挺直、步伐稳定，即便现在即将临盆的肚子已大到行动时会压住腿根也还保持着此等作态，看了叫人不禁感到一丝滑稽。</p><p>一只手探到布朗风衣之下、潜入两腿之间，失望发现在外套遮掩之下这婊子实际是正叉着腿走路。他贪恋男人丰润的皮肉，特意叫他真空着来见自己，怪不得刚刚上楼时没在风衣背衩间瞧到布朗圆滚的腿根。群租房时刻有人来往，叫男人一撩衣摆，布朗拘在蕾丝内裤里的屁股都暴露在外，细绳勒出一圈儿软肉嘟着，随行走而变换形状，年少些的客人便把裤裆贴上去，感受准妈妈肥屁股若有似无的磨蹭。布朗反手推推男人：“……别在这儿。”</p><p>“你还在乎这个？”客人擒住他的手腕推到后腰上，半勃阴茎隔着裤链顶顶婊子的臀缝：“哦，我忘了，你只肯卖给有钱人，下层老鼠不付钱看不得你的屁股。”交易多次，他对布朗的秉性有把握，要说爱人那不如说他最爱钱，条条目目每一项虽然都便宜，但加起来也和正儿八经上发廊嫖个坐台的差不多，这事儿弄得他心里一窝火。他踮脚去舔布朗的耳朵，贴得一紧，硬邦邦牛仔布嵌进腿根间，隔着内裤系带虚虚擦过后穴口，好像真要就地把他奸了似的，身经百战的婊子也不免张皇:“不是……有孩子，我还不想给小孩儿起坏头。”</p><p>“怕他们看见了半夜撞进你家里强奸你？可省省吧，宝贝，除了我谁还贪着你这口烂逼不放啊？”他变本加厉，蜷起指头顺着带子顶进布朗先生的会阴，慢条斯理分开两片肥厚阴唇，拿指甲掐住挺立的阴蒂磨着玩儿。他第一次见布朗是在城市边缘的垃圾场，那里头原本住着一个杀过人的流浪汉。虽然大家都是最底层的老鼠，但有人存在便不免分阶级，大家都很怕“那一个”，世上没有人不怕死，布朗就是那个人的战利品。布朗出逃过一次，赤裸着包裹在大衣里往外跑，年轻人在后面追，两个人都没来得及穿鞋，垃圾山上歪歪斜斜四条拖曳出很远的血脚印。布朗用小臂挡在胸腹间撞飞了挡他路的第一个人，然后伸手抓住第二个的裤腰和肩膀把人抛到一张破沙发上。趁这个瞬间一个孩子抱住他雪白的大腿，他低头对上小孩恶劣的笑容，这片刻犹豫就被人追到了面前。流浪汉一拳砸在布朗的颧骨上，男人沉重的身躯摇晃着，终于跪倒进花花绿绿塑料袋的海洋中，他低头时他的主人撇开他的腿肏进那口肉逼里，所有人都看见了他怎样在那个男人身上变成一个只会吸鸡巴的肉套子。</p><p>声势浩大的出逃后不久垃圾山失过一次火。虽然他们的命和草芥差不多，但到底说出去也是一场恶劣的事故，政府于是将垃圾场迁得更远了一些，原址上盖起一座破破烂烂的小村；又过了一段时间，在大火夜成功出逃的布朗回来了，还带着一个彪悍的妹妹和一箱廉价干净的孕妇装，他算得上是布朗最早一批的客人。男人身上哪哪都是肉感的，连阴蒂都比女人的要大些，一拨，他挺直的腰就软下去，肥屁股结结实实撞到男孩的阴茎上，又因为快感不自觉要夹腿，隔着牛仔裤柔润地夹住勃起的阴茎，带动两层布料轻软地摩擦，男孩想起老婊子口交时的舌头就是这样小心翼翼舔过自己的龟头。他把手指往下伸，顶着阴蒂勾起蕾丝内裤细细的带子磨逼口，富有弹性的阴道震颤着，像贝类在海底礁石间探出滑嫩的瓣鳃，一碰就沾上满手水，这是布朗要高潮的前兆。小村破楼墙壁薄得像层纸，他们在楼道拐角里乱搞，身体不必贴上墙也能听见屋里的电视声，布朗这时候倒不再拒绝了。他把食指关节塞到牙根处压抑苦闷的尖叫，两腿骑着年轻人的手磨蹭充血的阴唇，顶到了阴蒂就呜咽着抽搐，连已经被干成梭形的后穴都收缩着，渴望什么硬热的东西能填补这具躯壳中永不止息的干渴——意料之外的，男孩把湿透手掌从他风衣里抽走了。</p><p>“我还、还没……”</p><p>布朗难耐地用屁股撞了撞年轻客人的胯间。</p><p>“还没什么？”刚满十八的外地男孩子用湿的手夹起一颗烟：“老婊子，我还没射你就想爽？刚刚不是还求着回家吗，走啊，别停，先回家给我口一发我就干死你。”打火机“噌”地响起来时布朗发了一下抖。沾湿的布料紧贴在皮肤上，随着他的呼吸还会往穴里钻，但布朗知道继续僵持在这儿只会影响客人的心情，他粗喘了一会儿，先伸手把翻上来的衣摆轻轻地抚平。这件衣服是他现在唯一值钱的财产了，在这个小村里它仿佛一件文明时代的遗留，昂贵舒适的面料如同礼盒上的丝带一样标榜着他的价值。很久之前——也没有那么久，只不过大概两年多一点——他走出末班地铁时臂弯上就搭着这件衣服，那时候奢侈品对他来说不过一种触手可及的商品。他记得自己那天刚结束一个大案子，午夜的空气洁净而清新，经济案金牌律师莱纳·布朗随手抛给地铁站台阶上的流浪汉一张大钞。他醒来时头痛得很厉害，腰部以下的部位充斥着尖锐的疼痛与快感，太过刺激以至于他尚未完全清醒就尖叫了起来。脸很脏但很漂亮的流浪汉操他的处女逼像在使用从垃圾桶捡回来的硅胶娃娃，他在昏沉里想自己是否得罪过这个人，但他什么都没能想起来，况且很快他就被流浪汉强暴得没力气再反抗了。他像一条死鱼一样摊在塑料防水布铺成的小床上，把湿了又干的衬衣和西裤撕成条试图上吊结束这荒唐的一切，结果又挨了一顿揍。艾伦，他说他叫艾伦，莱纳不知道这是不是真名，艾伦打了他就会操他，他那根阴茎能把畸形的子宫都捅开，弄得这具身体一疼痛就发情，像一条怕被人类抛弃的母狗一样麻痹着暴行的残忍，只留下刺激和快乐的记忆以便于自己骗自己。艾伦走之后不久，莱纳发现自己怀孕了。</p><p>他想回律所继续他引以为傲的工作，结果等他披着大衣一瘸一拐回到那儿才发现以律所为圆心，半径两个街区以内都传开了他的艳情录像带，他的脸、他被碎玻璃杯撑开的生殖器、他在发情时恬不知耻跪下去舔着男人脏兮兮的生殖器的痴迷的脸，他的皮肤上还残留着黑色的指印。他到的时候他妹妹正站在律所大厅里骂人，言辞之肮脏同视频里的他自己有过之而无不及，但莱纳本人只是披着那件昂贵的风衣，大腿根糊满了艾伦在起火前灌进他逼里的精液，风一吹冷得像冰。他把所有的钱都赔给律所还不够，律师们最擅长语言的魔法，况且莱纳那时候也根本不想再和这个社会的任何人辩解任何事了。他卖了房子、车和衣柜里所有的奢侈品，然后是律师证和身份证，他呵护的贾碧在被人搬空的客厅里大呼小叫要让所有人都付出“惨烈的代价”，老天，他付出的难道还不够多吗？然后贾碧突然就哭了，像冬天树梢上的积雪突然浇了行人一头一脸，她一边哭一边牵住莱纳的手掌。“阿姨不让你回家，”她试图在崩溃的哭嚎中讲出连续的句子，“她觉得、他们觉得丢脸！所以我也不要回家了！”</p><p>贾碧想辍学去打工，但莱纳在她找到工作前已经“睡服”了垃圾村片区的中学校长，时至今日他仍然坚信以妹妹的天赋一定能出人头地，为此他什么都愿意做，因为莱纳清楚当初他肯同意贾碧留下陪自己在这个泥淖里挣扎的初衷只不过是因为他害怕寂寞，现在既然他不必再一个人面对这残忍的地狱，那就必须付出能够与孤独相匹敌的代价。</p><p>他把风衣翻起的下摆抚平，从背后看的话，布朗慢吞吞捻着衣角放下去遮住臀部的动作倒像是在展示他滚圆的腰臀，他总是很明白男人们希望在他这里看到的内容，像这小子就得给他一点背德的刺激。从三楼楼梯间走到顶楼也不过几十步路，他扶着肚子却走了将近有三分钟，前进时衣摆起落的弧线彰显着这具因营养不良而浮肿的身躯现在曲线有多可口，好像刚刚那个扭着腰渴望高潮的骚货不是他自己一样。莱纳掏出钥匙来开门，他粗糙的指尖因情热与天气而染上粉红，门刚一开他就褪去楼梯里矜持的模样，立刻用这双手摸到了客人的裤裆，好像评估商品价值似地掂量着鼓包的大小与重量。最后这个老练而饥渴的婊子评价到：“还不错。”他说这话时还夹了下大腿：“好像比之前大了不少。”</p><p>“哼……”买春的男孩把指头摁在这张伶俐的嘴上，稍微用点力，莱纳便自觉跪下去，柔顺地将面孔埋进客人裤裆里，咬住裤链的同时还解开了自己风衣的扣子。他的动作总是充斥着一种奇怪的违和，艾伦说“像大小姐看了两部黄片就以为男人会爱看这个”，但这种生涩却总是能令来到他床上的男人们兴奋，当莱纳把裹在半透明蕾丝里的奶子托在手里时，男孩刚从内裤里脱出的阴茎很明显地抖动了一下。“今天没有奶吗？”他蹬掉鞋子把脚伸到男妓的腿间：“又给那小丫头喝光了？”</p><p>“没、没有，还有的。”布朗夹紧点上臂，这个动作令准妈妈本就因为临产期而饱胀的奶子视觉上看起来更大了。内衣的廉价蕾丝刮得他胸口全是红痕，大律师过了太久好日子，皮肉已经被高定与轻奢养得很刁，小码内衣把男人的乳房割成几部分伤痕累累饱满的肉块，看得出他一直在强忍着不适，但客人又不会去怜惜一件商品，商品买回来就是要被使用的。“你就这样糊弄我啊？”男孩踢一下他还在淌水的热乎乎的逼：“挤出来啊，妈咪。”</p><p>这个称呼像是打开了什么淫欲的开关，布朗向来惨白的面孔飞快蒙上了一层薄红色。“妈、妈咪现在就来给……宝贝喂奶……”与他磕磕绊绊的台词正相反，他的阴道正激烈地张合着，在大肚子的遮掩下，布朗刚刚经历了一次无耻的潮喷。他颤抖着用虎口卡住奶子下缘，然后向上方推挤，他感觉自己的胸简直要被内衣系带给割碎了。布朗胸围有一米八多，怀孕泌乳后只会变更大，在这样刻意的聚拢下简直有D罩杯，不过虽然看起来很漂亮，但距离任务目标尚且还有很远的距离呢，男孩另一只脚威胁地悬到孕肚的上方：“我数到三，再没挤出奶的话我就要把妈咪的废物宝贝踩成肉酱了哦？”</p><p>“别，求你……”布朗重新捏住了自己的奶子，他真的很怕这个：“妈咪有奶的！”他甚至没意识到内衣勒太紧堵塞了乳腺，只是一味笨拙挤压皮肤下硬涨的腺体，手掌从下方托举着富有弹动的软肉，然后指头深深陷进皮肉里从根部向乳晕慢慢地压迫，这样看就像一种残忍的献祭。“一……”男孩开始计数了。他的脚趾踩在妈咪突起的肚脐上，这个动作让布朗感到自己正团在狭小腹腔里的肠子好像都正在被入侵。他聪明的脑袋陷入了奇怪的混沌，明明平时给贾碧紧挤奶时都很顺利，怎么会在这时候没有奶？“二？”布朗仰起脸痛苦地抽气，被切割的乳肉让男孩儿想起了很久都没吃过的菠萝包。他来嫖一次其实不容易，搬砖端盘子穿玩偶服半个月，攒下的钱三分之一付给网吧包夜和泡面，剩下的就全都砸在这个骚货的逼里，到头来还不是吃一口“那个人”剩下不要的馊饭！明眼人都看得出来布朗早被那个人奸透了奸熟了，连子宫里都留存有他的东西，你这个……！他一脚下去没能把婊子踢太远，但在这危险时期一点风吹草动都够孕妇痛苦很久了，在重锤一样的钝痛下两股稀薄的白汁终于从薄薄的蕾丝布料下溢出，布朗失神的摇晃着，抬头仰望时湿透面孔就像一条失去方向的狗狗：“求你……”他弓着背攀上年轻人的大腿，用溢乳的胸夹住阴茎前后撸动着讨好，肚子圆滚滚贴在男孩小腿上，触感是令人毛骨悚然的湿软：“别把那个东西贴到我身上！”</p><p>这一次母狗躲得很及时，但这具被两条生命拖累的身体实在太沉重，仍然结结实实挨了客人的一脚，他倒下时感觉自己真的还不如早点死掉了算了。便宜手撕胸罩终于在这次袭击里绷断，准妈妈大了一圈的乳晕擦在他自己的手臂上，坚挺的乳头分泌着乳汁，在雪白皮肤上留下蜗牛爬过一样的水痕，但蜗牛不会像他一样从喉咙深处溢出苦闷而断续的痛呼。他的宝宝在抗议，剧痛中布朗分出一只手扶在肚子上，宝宝就隔着几层薄薄的肉蹬他的掌心，它比它爸爸还要坏十倍，在未出生时已经学会了欺负这个可怜人。想到艾伦布朗简直说不出自己究竟是怎样一种心情，他上个月收到一枚不知哪来的便宜绿锆石戒指时湿得连路都走不了，早在他恨这个不明所以的疯子前他的肉体已经擅自爱上了他……的阴茎，大概。他抹干净脸上的眼泪爬回到男孩的腿上，这次他做得很小心，淤紫色的孕肚离客人的身体相当远，他浑身只有柔软的大腿与他有接触着。红白交错的奶子在婊子的手掌里被揉捏成种种可口的模样，他吸气轻、吐气重，眼泪尚且止不住，微笑着的男人发出哭泣一样的气音：“对不起、对不起，可不可以原谅蠢妈咪……可不可以……”他哭起来后乳汁倒丰沛了不少，白色的液体在他的虎口处积成两弯月牙形的湖，又溢出手掌顺着孕肚流到身体的阴影里，整间小屋都充斥着他的骚味儿和奶香。“那妈咪为什么还不来喂饱你的小孩？”男孩终于自己伸手摸上了这对总出现在他梦里的奶子：“妈咪？”他感觉自己也快要融化了，布朗的身体永远都这么软而柔韧，白色的皮肤又很能留得住伤，细勒痕、巴掌手印、鞭子和皮鞋，他细数着他们盖在布朗身上的印章，但唯有“那个人”虽然没有留下任何的痕迹，他却像一把刀一样永远剜走了布朗身上最甘美的那部分。男孩火大地攥紧了手里雪白的肉。小时候他看到临街的流莺低胸裙里掉出来一只白而嫩的肉球，那个场景他或许一辈子都忘不掉；他从路上的学生手里抢来一笔钱想去找姐姐摸摸白肉球，到了地方却被告之那女人的假体被人玩炸了，尸体现在还扔在垃圾桶里没人去处理，布朗现在挺动的大肚子就像妓女的假奶一样让人思之就反胃。</p><p>一股清亮的白汁冲射进男孩的嘴里，水声响起时布朗发出无声的嚎哭。</p><p>“啪”，布朗左边的脸一阵火辣辣的疼，于是他很上道地趴跪到地板上，向后坦露出自己圆滚的屁股。以前肚子还没这么明显时他还要更主动一点，会自己用手掰开逼给客人看他体内水叽叽蠕动的红肉，但现在妈妈已经这么辛苦了，那原谅他偶尔一次的偷懒也没什么，男孩把手指插进他收紧的肉穴里，没多久就要临盆的产道还这么窄可怎么行，难道仅凭他水多胎儿就能自己滑出来？他被这个想象给逗得直笑，呼吸喷在亮晶晶穴肉上让它又收紧了点，他知道他一向很喜欢被指奸，这婊子对男人的爱抚有一种几近痴迷的渴望，插不了几下这个屁股就自己左右摇晃着要往他手上坐，别发骚！布朗左边的屁股又挨了一巴掌。他越挨打逼里水越多，透明的黏液挂在艳红色肉穴上看起来像果冻一样很可口，城中村的小孩向来对甜食没办法，男孩把硬痛的鸡巴握在手里随便撸一下就怼着肉逼往里插。他第一下进得太着急，布朗两腿间的水又那么多，结果气势汹汹滑进了腿根里，龟头把婊子的阴蒂都撞得发疼。“还要玩？”布朗偏过被打红的半边脸回望了他一眼，下巴上还挂着未干的眼泪：“宝贝，妈咪病得好严重，可不可以把‘那个’给妈咪？”他又搬出他那套大小姐式的演技了，但稀奇的是他们这群笨蛋就是吃这套，这次他听话地做一个乖宝宝，撇开那根内裤系带一口气全捅进被胎儿占据大半的湿软骚逼里，布朗就发出一种像狗狗一样呜呜的呻吟。老男人声音低音压也低，说话时就很容易会被其他东西给盖过去，现在他又有意要忍着叫床声，老旧木地板有一搭没一搭的吱呀叫唤都能帮他掩藏好人尽皆知的秘密。既然不想出声那干脆就别叫了，男孩趴下去趴到布朗宽阔的背上，用手轻轻环住了他的喉咙。</p><p>布朗又回头看了他一眼。他的嘴唇被他自己咬得全是血，说话时橘黄色的牙齿在双唇间闪烁着，有种别样的性感。男孩觉得布朗突出的喉结把自己的掌心震得很痒：“要加钱……”</p><p>好像一个气球突然撒光了气一样，年轻的嫖客从鼻腔里喷出哼声：“……真他妈扫兴。”</p><p>第一次收紧来得很凶，布朗的双眼在几秒之间就失去了焦点。男人浑身的肌肉都在男孩身下涌动着，阴道像某种活着的生物一样不间断收缩绞紧，以至于他不小心滑脱时那张水灵的小嘴还发出了“啵”的一声，那他当然是立刻更重地立刻插进去，把一股刚要淌出来的水都给卷了回去，说实话他真的很好奇这个干巴巴的男人到底哪来这么多水可以喷。越缺氧他越要将屁股撅得更高些，布朗感觉眼前的一切好像都在如糖果融化般流淌，他自己好像曾经是学过有关缺氧与多巴胺分泌之间关系的，但他现在顾不得那些事，现在的莱纳·布朗只是一口没名字的肉逼、一捧粘稠的水和一个性器官，他自己都不知道自己的阴道一直在高潮。胎儿严重压迫了男人腹腔里的器官，在下坠与被入侵的节奏里性高潮几乎成为布朗唯一一件可以依靠的事情，他忘记了宝宝、忘记了“那个人”，浑身只有腰部以下的部分被插得又痒又有点发麻的痛，这种感觉被他不权威也不官方地定义为“快乐”，他的大腿在廉价白炽灯下反射着刺眼的水光。当男孩放给布朗空气时他的呼吸道发出好像要碎掉一样的声响，他的穴柔软地推挤着插在里面的阴茎，但就是这样一个柔软的东西却能够叫人进去了出不来，男孩其实现在被他吸得有一点为难了。婊子的穴口紧得像是一根肉质的皮筋，进出之间嘴儿一样箍着阴茎从根部捋到最上头，空一拍、再插回去，情热的肉能把它从龟头吻到最底部。粗喘了很久那些扭曲的色彩才在布朗眼前渐渐的褪去，他的阴道也稍微放松了一点。“再馋点你就能把我夹断了。”男孩爱死了他这样痴傻的模样。他把镜子搬过来给布朗看，镜子里一个满脸液体吐着舌头的骚货还在求欢。“我……”他刚开口就忘记了自己想要说什么，只剩舌头还搭在伤痕累累的双唇间忘记收回去，一条可怜的母狗，男孩决定帮他清醒清醒：“过来。”也或许他只是想再次搅乱他的脑浆：“我要用你的嘴巴。”</p><p>布朗爬回床下时眼睛是垂的，这表情让他看起来很委屈，不过他就是有一点不满意，他的阴道还在痉挛着吐水，长时间窒息让性快感像捅在棉花上的针眼，只是若有似无地积累在这具肉体的深处，但真正想要捕捉住又很困难。心不在焉的婊子握住这根热硬的东西把顶端含进口腔里。他舌头短，很难伸出口腔外太长，就算做润滑也必须含进去一边吮吸着一边舔。说实话他不喜欢给人做口交，就算那个人是“那个人”他也会抗拒。带他入门的妓女告诉他如果口活把人吸射了就能少卖点力气，但他每次张开嘴时都会由衷感受到厌烦，好像这具破烂皮囊下还活着一个衣冠楚楚的陌生人在狂扇他耳光。狡猾的男人把视线落下去不给客人看自己敷衍的双眼，不过他又吸又舔的倒是很卖力，翘起来舔着冠沟的姿态也很能弥补先天的不足，他在男孩的胯下发着骚。布朗当然没指望自己磨蹭大腿的动作客人看不见，不如说他就是等着被人发现了再挨一顿操，这样隐晦的动作让老男人了无乐趣的脸也变得生动了起来，男孩儿一直觉得他深色的眼睫看起来很色情，像他生来就比旁人多两条灰色画笔描摹的眼线。嫖客把阴茎顶着男人上牙膛插入进他喉咙里，布朗就乖乖地待在原地任由他使用，这姿态实在很能满足雄性恶劣的征服欲，于是他干脆在蠕动的食管里抽送了起来。一些干呕的声音被撞得发虚，但更多的口水则从布朗撕裂发红的嘴角淌下来，滴落到男妓起伏的胸脯间，说真的他这副模样实在辣透了。在这种激烈的使用间这个敬业的婊子竟然还不忘缩紧两颊去给予刺激，他无处安置的舌头在摇晃里见缝插针地舔去尿道口溢出的前液，这个榨精的魅魔、小城里所有雄性的情人与厕所，男孩捏住婊子情动挺立的乳头把他整个人压进自己的双腿里：“妈咪、妈咪，把喉咙再打开一点。”他的语气已经近乎卑微了：“我想射在你的嘴里！妈咪……”</p><p>他把龟头顶在布朗的食管深处射精。在喉咙被完全堵塞的同时，一股粘稠的精液错误地堆积在男人会厌软骨的上方，并随着他激烈的呼吸而呛进呼吸道深处，一团冰凉的刀子滑进了布朗的肺里。男妓的身体惊愕地在窒息中变得僵硬，他的眼圈晕开很深的粉红，但此时灌注仍没有停止，眼泪与鼻水一同糊满了这张痛苦的面容，他感觉自己的胸膛好像在燃烧……终于男孩放开他的乳头、从他的口腔里退了出来。尽管这样会令最后一股精液错误地浇在眼眉上方处一点，但布朗仍然冒着可能被烧毁一只眼睛的风险趴下去，不可控地张开嘴在地板上呕出大团腥臭的精液，一、二，他需要反应一会儿然后才能激烈地呛咳，两道白色精水混合物随气压变化从男人的鼻腔里喷溅而出……好了。</p><p>现在，他的面目终于上上下下都被这些秽物玷污得再也不能被人看清了。</p><p>男孩穿好湿透的鞋袜，系鞋带时顺手将卷好的纸币塞进了他现在仍恋恋不忘的猩红孔窍里。他知道这口肉穴的手感顺滑如同艳色的丝绒，但男人现在这副尊容可实在让人有些倒胃口；他也知道半个月后他一定又会再回到这间小屋里。男孩从床上跳下来，往常布朗这时候都会帮他穿裤子的，有时候还会亲亲他的脸颊，真恶心，叫他一声妈咪还真当自己是个东西了不成。他蹲下来看着布朗很努力撩起被精液糊住的眼睫，在这双失神的眼睛里正悬而未落着几滴眼泪，他一眨眼睛，那两滴泪便从眼角溢出，融进厚重的精液里看不见了。</p><p>男孩沉默片刻，再次把手放在了自己的裤链上：“醒醒，妈咪，妈咪的肚子还没吃饱呢。”</p><p>贾碧·布朗出生在下城区的一个窝棚里，她有关童年最早的记忆是一个年轻男子把小小的她放进自行车后座的儿童专用椅里，她这辈子发出的第一个音节是“莱纳”。她三岁就能背唐诗和九九乘法表，四岁已经追得村口公鸡满地跑，五岁时老家同龄人中就已经再难有人能和她匹敌。贾碧的六岁生日是在大都会的高级饭店里过的，爸妈眼含热泪把精力旺盛的天才女儿交到彬彬有礼的天才外甥手里：“贾碧她是个可塑之才……”然而人才本人对此表示很不屑，要不是因为来这儿，她早连邻村的童子军都已征服，这种老式的武断让她感到很不爽，不过看在莱纳的面子上，宽宏大量的贾碧大人最终还是选择原谅了父母。</p><p>她在学费一年二十万的小学里读书，学习钢琴、芭蕾、绘画与法语，但生性热烈执着的贾碧·布朗对这种平静而优雅的生活打心眼里感到无聊，她的反抗就是自制小当量硝酸炸药并投入实践，分量把控精确到甚至只炸碎了校长储存备用假发的盒子而没伤及其他家具分毫，她的理由是她以为那么精美的密码盒里一定会是什么重要的珍宝。莱纳拒绝为这种程度的小事专门跑一趟小学，“停学就停学，”他在电话里对秃头校长这么说，“贾碧就算转学到乡镇学校去，她以后也照样能成为科学家、发明家、将军甚至是元帅。”</p><p>贾碧问我是不是给你丢脸了，莱纳一听就笑起来。他半眯着眼睛的笑很迷人，莱纳自己好像也知道这件事，所以他面对贾碧时总是会露出这样的笑容：“怎么会？”他吻了妹妹的额头：“我骄傲还来不及。”这个吻的整两年半后贾碧在停车场里找到了披着大衣试图烧炭自杀的莱纳。她扑上去咬他、打他、抱着他的肩膀嚎啕大哭，他问她我不是给你们丢脸了，她想说怎么会，她想对莱纳也露出那样半眯着眼睛的笑容，但她的嘴里只能发出尖锐的悲鸣，从那天起贾碧就发誓她再也不会流泪了，再也不会。</p><p>所以即便她现在正面对着满地横流的液体与仿佛死掉一样的哥哥，她也只感到眼眶一阵皴裂般的疼痛。</p><p>贾碧很早就知道哥哥是女人。大律师忙得经期非常乱，有时几个月都不出血、有时又接连断续地见红，他又笨，自己都是女人，就算妹妹来住了也根本不记得要在家里囤卫生巾，贾碧就把自己的偷偷塞进莱纳公文包里，结果他在一个很严肃的庭审上从两本文件之间拿出了一片卫生巾。“还是夜用加长款！”说到这儿的时候他和贾碧一起爆发出大笑。他眼睛亮亮地跟贾碧描述小胡子法官当时的脸有多么臭，他只能说这是给青春期妹妹随身带着备用的，贾碧张牙舞爪地扑上去抓他的脸，臭莱纳，这么厉害怎么没胆子承认自己是女人啊！<br>她现在宁愿莱纳从来都不是女人。</p><p>群租房没有厨房和浴室，贾碧提着壶跑到热水房接水。水管在她刚开始生茧的手掌下轰鸣，这双手曾经只用来握持百合与玫瑰，而现在却要洗衣服做饭打水拖地和照顾莱纳，但贾碧从来都不后悔，因为百合和玫瑰也是因为有莱纳她才能能够拿到。她在乡镇公立初中的职业规划表上写她的理想是科学家、发明家、将军和元帅，想了想又划掉了；她本想改成“想和莱纳一起烧炭死掉”，但最后却又写了一遍科学家、发明家、将军和元帅，因为这是莱纳想让她做到的事。毛巾被热水浸湿一半时贾碧想起她的职业规划表被老师在班会上念了，全班七十多个混蛋中只有法尔科没有笑，她怀疑法尔科是因为还要和她学华尔兹才卖她这个面子，不过公平公正的贾碧大人依然会记得他的好的。</p><p>她用热毛巾给莱纳擦了两次身体，连湿透的纸币都重新洗过晾在了朝南的小窗上。精液受热后散发出如同烂鸡蛋一样的臭味，贾碧小心地用指甲揭掉哥哥身上干涸的精斑，又用酒精湿巾把莱纳的阴户里外地擦了好几遍，这片湿巾还是法尔科帮她代购的，她从心底里觉得法尔科实在是个好哥们儿，不过酒精对阴道粘膜来说就有些过于刺激了，贾碧不敢把湿巾再往哥哥身体里探，干脆擦干净手指自己往里面摸索。莱纳的身体总是恢复得很快，幸好这次客人也没往里塞什么奇怪的东西，不过几个小时这口肉穴已经恢复了紧致，现在正随着贾碧往里摸索的动作迟缓蠕动。她把手指屈起来向外抠挖出大团絮状的精液，这些脏东西黏糊箍着她的指头，像什么生物的卵一样流出了阴道也还挂在穴口不肯下滑，贾碧咬着嘴巴再换一条干净的湿毛巾把这些乱七八糟的液体擦去。她知道莱纳因为孕期身体很敏感，然而下手再轻也难免刮蹭到被虐玩充血的阴蒂，在精液之后这个梭形的肉口翕张着，逐渐又变得濡湿而可口起来。</p><p>贾碧用卫生纸吸干那些多余的水分。</p><p>哥哥的身体实在太沉了，贾碧搬不动，于是她把自己的被子从床上抱下来盖在两个人身上。莱纳的怀里现在实在有一点拥挤，但贾碧不在乎；只要能和哥哥在一起，贾碧就什么都不在乎。</p><p>夜里晚来急雨，贾碧爬起来检查了一遍门窗。他们刚住到这儿时都忘记了窗户需要手动拉栓才会锁上，晚上回家开门，暴雨已经灌坏了半片小屋。莱纳那时候还要开朗一些，向贾碧打趣大科学家原来也不知道风吹窗就开的自然规律，他们笑笑闹闹倒进一米五小单人床里，莱纳的脚正好悬在床外；事到如今，贾碧已经很久没见莱纳脸上有笑容了。</p><p>钻回哥哥怀里时，她总感觉被窝似乎热得令人有点不适，但莱纳现在的身体又不适合掀被子透气，她想帮他换一个平躺的姿势，意料之外触摸到高热的皮肤，原来是莱纳正在发烧。已经是深夜，又下大雨，再出门买药无论如何也不现实，贾碧又起床去水管打湿毛巾盖在哥哥的额头上。病中的莱纳将身体蜷缩得很小，连睡着了也是一副倦容，贾碧摸他迅速枯萎死去的面孔，摸到哥哥的鬓角不知什么时候被眼泪打湿了一片。</p><p>或许是因为风雨大太，也或许今天就是个适合哭泣的日子，当贾碧躺下时，女孩的眼泪蓄满了哥哥的臂弯。</p><p>四点半起床去早餐铺帮忙迎接清早第一批客人、五点把所有的桌椅都摆好，忙到六点半就可以回家。布朗只收普通小时工不到一半的价格，但早餐铺要提供给他两人份吃食，今天布朗选了四个海带粉条包子和一杯豆浆。回到家时贾碧还在睡着，他把早点放到塑料小桌上，扶着腰很慢地坐在床边低头看着妹妹。十几岁年纪的孩子变化总是很快，如果不日日留意、时时陪伴，他们很快就会变成一副家人都完全不认识的模样，莱纳低头亲亲妹妹的额头。他已经快给贾碧攒出能供她读完高中的钱了，只要他再努力一点，说不定还能在自己……自己什么？每次他躺在床上看天花板想着未来的事，想到这一句话时他都难以再继续下去。莱纳因为卖淫进了数不清多少次派出所了，扫黄打非办的民警学历没一个没他高，大家都是聪明人，话不必说得太死，于是到现在基本就是登记个名字、关上一晚，几个男人相顾无言，间或叹息一声，徒增惋惜罢了。还有好心年轻人带他去做体检，极幸运他直到现在还没染病，如今这个怀孕的男人几乎已经成为了一个都市传说——他的人生已经彻底完蛋了，但贾碧不同，贾碧的人生才刚刚开始。上学期贾碧因为打架被停过一周的学，他去接孩子时贾碧正站在校长室指天骂地：“你能保证自己他妈没吃没喝的时候不卖批？”她冲过去连校长都想一起揍：“还是说你卖批都没人肯买啊！”</p><p>那个时候他站在校长室门外，显怀的肚子已经把大衣顶起了一个暧昧的弧度。贾碧的班主任在他旁边满脸的鄙夷，他想干脆从这里跳下去算了，不是因为妹妹，贾碧从来都不会给他丢脸，是他在给所有人丢脸。他因为害怕寂寞而允许贾碧同自己一起在城市里流浪，得到了抚慰的同时也被巨大的愧疚铺天盖地笼罩，他永远也无法弥补贾碧的人生。莱纳又摸了一下贾碧年轻可爱的面庞。</p><p>“……莱纳？”贾碧迷迷糊糊睁开眼睛：“你醒了吗？你、你躺下……你还发烧呢……”</p><p>“我没事了，”他又亲一下妹妹的额头，“再睡一会儿，到时间我叫你上学。”</p><p>“我不要上学……我今天要在家里陪你……”她嘟嘟哝哝地换到另一边侧躺。当她伸手想把莱纳躺过的枕头拽到自己怀里时，床边有人重重地砸在了地板上。一股血腥味儿开始在小屋里弥漫，贾碧从被窝弹起来，圆圆眼睛看着挣扎着的男人。“好像……要生了？”莱纳还有心情苦笑一下。今早穿衣服时他肚皮整个全是黑的，碰一下就痛得厉害，况且此时其实还没足月，准妈妈自己也不知道究竟是流产还是生育，他心里慌得厉害。贾碧裤子还没提上就要往外冲：“我去找法尔科借电话！”</p><p>“别去！”莱纳扑住妹妹的脚腕：“就在家！”他说完才意识到自己口气重了，赶紧又和缓下来和妹妹打商量：“可能是个死胎呢，你看，它都不动了。”说到这儿的时候他突然觉得很难过，他又害一条生命死去了，果然像他这样的人从一开始就不该出生。“它都……不动了。”他把手覆盖到肚子上，昨天还给他带来巨大痛苦的小东西今天一点动静都没有，除了间歇性的宫缩和这个体积之外他什么都感受不到了，或许其实他肚子里的根本不是什么胎儿呢？但不等莱纳继续细想下去第二波宫缩就搅乱了他的思绪，呃，初次生产宫缩会持续，呃……他记不清了，他现在有点后悔没去书摊上淘本孕妇手册了。</p><p>趁胎膜还没破莱纳把自己移动到床上，贾碧说要打水，风风火火地又跑出门去了，天呐，看格莱斯家那金毛小子好像对她有意思，莱纳本来觉得小年轻早恋还挺好玩儿，现在一想到妹妹或许也要在产床上遭一回这种罪他就满怀的愤怒。贾碧提着两个大暖壶跑回来，其中有一个是法尔科的，放在热水房门口叫她直接给拿走了，这种事以后再跟他解释也没事儿，他家好几个水壶呢。“莱纳，喝水……”贾碧哆哆嗦嗦地把哥哥依靠到自己肩膀上：“你出了好多汗……”</p><p>“你是不是……”莱纳就着她的手湿了湿嘴唇：“长胖了一点？”</p><p>这种时候怎么还有心情开这种玩笑？贾碧很勉强地笑了笑：“我可是青春期呢。”她这一年长高四公分，体重掉了十二斤，除了刚开始发育的胸部和屁股之外每一根骨头都浮在皮肤的下面，法尔科每天省下自己五毛零花钱请她吃豆沙包。莱纳发现这件事后每天都带给她一杯奶，入口味道很稀薄，乳脂味儿也不够，贾碧告诉自己下城区的牛奶就是这种货色，她已经不再是养尊处优的小姐了，然后就闭着眼喝干净……但她现在还没意识到即便处境改变了，她也依然是莱纳最珍爱的明珠。</p><p>莱纳的扩张期持续了整整十二个小时，他身上洗褪色的衬衣反复被汗湿透，羊水破时已经累得连眼睛都睁不开。他骨盆太窄，胎儿下坠，把莱纳整个阴道顶得脱垂外翻，艳红的肉暴露在空气里蠕动着颤抖，紧接着就被那个小吸血鬼压得泛白，他和贾碧一起绝望地看着这副光景。他想干脆就这么把他的阴道扯出体外也不错，他一早就受够了这副乱七八糟的身体，是个男人却有子宫、像女人又长胡子，又恬不知耻地痴缠着男人的阴茎一碰就出水。他既不是同性恋也不是异性恋，说到底他就是个怪物而已，以为自己披上人皮就能在人类社会里功成名就，到头来艾伦不过是让他认识到了自己的痴心妄想。“羊水流干了，”他侧过头亲了亲贾碧的脸，“对不起、对不起……你伸手进去把它拿出来吧，不用太小心。”</p><p>“我……？”贾碧呆住了。她知道莱纳没力气自己做这种事，但是她从来没有对哥哥有过一点不敬的念头，现在要她把手伸进他的阴道甚至子宫里，她……她感受到莱纳在她脸颊喷出的断续的气流，像因混入大颗粒而下流不畅的沙漏，贾碧在这瞬间忽然意识到了一件很可怕的事情：如果她拒绝的话，那莱纳一定会在这里死去的。</p><p>“我知道了，躺下吧莱纳。”她利落地翻下床半跪到地上，挽起袖子露出少女光洁纤细的手臂：“我做得到。”莱纳的体内同她的想象一样娇嫩水滑，幸好子宫下沉严重压迫了神经，否则莱纳一定会在这诡异的场景里潮喷的，贾碧用胳膊箍住哥哥软倒下去的大腿：“保持呼吸，莱纳。”她的手像在切割一整块会蠕动颤抖的果冻，但不同的是他的体内湿软温热，这触感甚至让情绪饱胀的贾碧都感到有些贪恋，在奇怪的情景里她忽然有点明白这小东西为什么不肯离开妈妈的身体了。“我好像摸到它了。”不知道为什么，当贾碧摸到那颗小小的头颅时她忽然就变得很心软，明明在这之前她还在想既然不愿出来，那干脆让它死在这具身体里好了。它摸起来那么软、那么小，她的手指稍用力就能捏碎它脆弱的颅骨，贾碧并不怕杀人，但现在这想象却令她感到毛骨悚然。在贾碧自己还没意识到的时候她的身体已经擅自改变了策略，在哥哥的体内，她缓慢地将五指张开一点，拓宽产道让胎儿能够从产妇身体里滑落——这是她的外甥，她会和莱纳一起抚养它长大，这想象令贾碧感到一种虚幻的甜蜜，此刻她的内心竟然毫无嫉妒之情。它和她的手一起脱离了莱纳的身体。</p><p>“是个男孩儿，”贾碧把脐带打结扯断，又伸手拂去孩子身上的黏膜，“你说得对，他好像死了。”</p><p>然而当她清理掉孩子面部的脏污时，小小的婴儿忽然张开嘴巴“哇”地大哭起来，他淡青色皱巴巴的皮肤因为这个动作又堆起几道褶子。床上的莱纳脱力将身体砸回床里。晋升为妈妈的男人用胳膊挡在眼睛上方，双唇紧紧抿着，他的身体正在新生儿的哭声中轻微地觳觫着。</p><p>从福利院回家的路上莱纳久违去了一趟超商，出来时手上提着一个大包。瓶瓶罐罐一包一堆放在公共厨房里，莱纳套着免费围裙歪着头看油烟从锅里往窗外飘。他现在没了那个碍事的肚子，整个人都显得清瘦而挺拔，无事时也不爱笑，邻居们便又绕着他走、见面又低头哈腰地唤一声“布朗先生”了。他这段时间在这儿见惯了人情冷暖，也看过不少呼告无门苦痛的面容，现在没有后顾之忧，莱纳打算过几天在打零工的空隙里重操旧业，帮落魄至此的普通人们作个廉价的法律指导，赚点小钱，也算行善积德了。姜蒜拍散下进热油里，莱纳的动作倒不像全然没下过厨的人，只是那些记忆过于遥远，现在在油花四溅里又显出一种手忙脚乱的笨拙，灶台上东掉一块肉西落一块姜，生抽有大半泼在他自己身上，成菜卖相倒是不错，可弄得他挺狼狈。莱纳小心地弯下腰去，用看不出颜色的公用抹布把他弄脏的灶台慢慢给擦干净了。</p><p>今天周六，法尔科一早约贾碧出去逛街。小丫头还不太乐意，非说要在家照顾宝宝，照顾什么宝宝，人生只有一次又不能回头，他往贾碧手里塞了一张大钞，嘱咐她买条好看点的裙子。把菜端回家的短短几步路莱纳的胸口又涨得发疼，他算奶水充沛的那种体质，隔几个小时就要挤一次奶，宝宝尚且还小，一天也喝不了那么多，剩下的他就变着花样给贾碧做进菜里，水蒸蛋或者双皮奶，曾被上等人身份掩盖的肌肉记忆现在又在这具身体里渐渐苏醒了。下午五点半，尚且不到小村下班的时间，窗外只有小孩拿着木棍打闹的嬉笑，更衬得布朗兄妹的小屋一片诡异的寂静。在这样奇怪的环境里莱纳解开扣子掏出自己一边的乳房，用手掌打着圈从根部向上施力，当奶水涌出来时他又难免想起了自己的宝宝，两个小时前，有一个残忍的母亲把亲生骨肉扔在福利院门口就头也不回地离开了。他没指望区福利院会接受一个没名没姓、不知由来的婴儿，只希望周末来领养孩子的夫妻中有谁能将他带走，他毕竟实在是个漂亮又健康的小孩。莱纳的宝宝有着比母亲金发深一点的棕黄色头发，前几天他还睁眼了，眼睛倒很像父亲，是非常漂亮的祖母绿色，莱纳能下定决心抛弃他也有这方面的原因，他现在对一切绿色的东西都感到恶心。</p><p>他把奶拿到厨房里又做了一盅姜汁撞奶。端着甜品往楼上走时，楼梯里正好有人叫他：“莱纳！”</p><p>莱纳往下看去，换了新衣服的贾碧正在一楼冲他招手，小脸因为兴奋而泛起健康的粉红，她好像真的胖了一点，这是好事。贾碧跑到哥哥身边挽住他的臂弯：“你怎么起来了？肚子不痛了吗？”</p><p>“好多了，别担心我。”莱纳把瓷碗换到另一只手上：“今天玩得开心吗？”</p><p>“我不喜欢逛街，”提到这个贾碧立刻把小嘴噘起来了，“没什么意思，就那些东西，法尔科真的好笨。”</p><p>莱纳吸气、憋住，从鼻腔里喷出意味不明且遗憾的哼声。他承认贾碧完美无缺又可爱，但仍不明白格莱斯家的小倒霉蛋到底看上了这孩子哪里，不过莱纳并不打算插手此事，年轻人的命运还是让他们自己去决定。大老远贾碧就闻见了香味儿，在外跑了一天，她也饿得厉害，小姑娘把红扑扑脸颊眷恋地在莱纳胳膊上蹭蹭：“你又做饭了！”</p><p>“左右闲着没事儿。”</p><p>“那莱纳以后再做饭给我吃好不好？”她说的是以前、还在那栋别墅里时发生的事情。大律师虽然工作繁忙，但有空闲总是会准备一桌好菜等待妹妹回家一起吃；其实那些里大部分都是莱纳在回家路上点的外卖，他那别墅三个厨房干净得都不生蟑螂。“我喜欢吃。”</p><p>莱纳被她哄笑了：“如果你指的是我把生菜撕成条、然后加一点沙拉酱搅拌的那种菜的话，以后天天吃倒也没什么所谓。”他把胳膊从妹妹怀里抽出来开门，破旧但整洁的小屋静悄悄的，贾碧敏锐地感受到了什么：“莱纳……”</p><p>她抛下哥哥进屋转了一圈，转过身时眼眶明显地红了：“宝、宝宝呢？”</p><p>“卖掉了。”</p><p>莱纳把大衣挂在塑料粘钩上。他在心里默默排练了很多次，却在最重要的演出时说错了话，明明决定了要说领养的，怎么脱口而出是这么残忍的词，他好讨厌自己：“对方是很不错的人，我和他们见过面，比咱们现在生活好多了。”他自己都不知道这些话到底是在说给谁听。贾碧深呼吸几次：“是、是吗？”不过最后她还是很快地想通了。虽然的确很想和宝宝在一起三个人生活，但贾碧自己也承认这环境对一个新生命而言实在很糟糕，既然他能拥有更好的未来，那她又为什么要拒绝呢？趁贾碧蹦到桌旁时莱纳很快地揩了一下鼻子。他刚刚为了压抑哽咽一直在空咽，如果现在被听到哭腔的话那就一切都完了，莱纳舔一下布满伤口的下唇，也跟着妹妹坐到了餐桌旁：“……不尝尝吗？”</p><p>“我当然要吃，”贾碧在桌下晃晃光裸的小腿，“不过，莱纳，我以后还能再见到宝宝吗？”</p><p>别再问他了，我说，别……莱纳强忍下胸膛里酸涩的愤怒：“这种事我也……不太清楚，买家是从大城市来的。”他实在养不起两个小孩，孩子出生后不甘的男人一遍遍点数过自己的钱最后直到无钱可点他才接受了这个现实，他真的做不到。况且生产后阴道会松，到时候说不定又会再少几个嫖客，在他的小律所提上日程前他和贾碧都尚且还要过一段节衣缩食的日子，说到底究竟要怎么在这种地方养好一个活生生的人类，这种事莱纳一点头绪都没有。尽管想要报复宝宝的父亲想得快要疯了，但毕竟宝宝实在无辜，他也不想自己的孩子一出生就是城市下水道里不知天日的一尾青鼠。在他点钱时贾碧就趴在他的胸口上熟睡，她是这么年轻又耀眼、天资卓越，现在却和他一起在这里受苦，她陪伴他良久，他不能仅凭一点催产素造成的母爱就再让贾碧的生活更艰难。莱纳看着正在自己对面笑着吃饭的妹妹。自他怀孕后她已经很久没吃过荤食，但想要过上能够保证营养的生活或许还要再过一段时间，真抱歉他现在只能拿出这种歪门邪道的东西。</p><p>“这个，很好吃！”贾碧说的是真心话。她很高兴莱纳的厨艺没有退步，这奇怪的肉脆骨一样的东西每一次咀嚼都会有炒香的料油和汁水在牙齿间迸溅，唯一不好的地方就是她在吃第一口时看见了肉上似乎有着奇怪的花纹，就在几天之前她才刚看过这东西从莱纳脱垂的产道里滑脱。这感觉其实有点诡异，贾碧感觉自己好像正在摄食着莱纳，但平心而论他尝起来又真的非常不错，滑嫩弹牙、口感丰富，贾碧在这瞬间忽然诞生了一个奇怪的念头：说不定这个人其实生下来注定就是某些人盘里的主菜。</p><p>看着自己的肉渐渐消失在贾碧唇齿之间，莱纳长长地呼了口气。刚生产结束，还没出月子，又流了那么多血，产妇的腰背尚且很疲惫，肌肉现在已容不得他再保持那样挺拔的坐姿，莱纳把手在围裙上抹干净，很慢地抬到桌面上想撑一下下巴，然而却意外摸到了满手水；直到现在他才发现原来自己一直在哭。在这瞬间一种强烈的情感忽然将他淹没在深处：绿眼睛的男人、三十年兴衰起落，眼前为一口肉就能幸福微笑的妹妹，荒唐得简直像是讽刺默剧，但暂时他还不想打扰贾碧的好心情，莱纳习惯性咬住自己齿痕斑驳的下唇。</p><p>“莱纳？”贾碧奇怪地看着他：“你还好吗？”</p><p>“我很好……”说到这儿时他的声音向下哽了，于是他不得不在掐住自己的大腿来保持清醒。消瘦又丰润的男人用尽全身力气克制着肩膀保持水平、不要发抖，然后很慢地、很慢地露出了那副半眯着眼睛微笑的表情。</p><p>“我只是……看着你，就、很幸福。”当他眯眼睛时，眼眶里残余的泪又被挤出来了一些，于是莱纳不得不清清喉咙重复一遍：“……很幸福。”</p><p> ——<br>writer：苏珩</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt; ——&lt;br&gt;布朗先生刚带着妹妹落户小村时他还没有显怀，整个街区尚且仍记得这个男人穿着旧风衣提着皮箱迈过水洼的那副模样。那时候他们都说布朗先生在这儿住不长久，如同鼠群中混入一尾蝙蝠，总归要在黄昏起飞，并不会总同它匍匐地面的表亲们厮混，这奇怪的格格不入感直到现在还仍然盘旋在这</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="抹布萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%8A%B9%E5%B8%83%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="虐孕" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%99%90%E5%AD%95/"/>
    
    <category term="艾萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%89%BE%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="布朗骨" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%B8%83%E6%9C%97%E9%AA%A8/"/>
    
    <category term="分娩" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%88%86%E5%A8%A9/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>live直播</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/02/16/%E7%9B%B4%E6%92%AD/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/02/16/%E7%9B%B4%E6%92%AD/</id>
    <published>2023-02-15T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-02-16T12:44:55.410Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——————</p><p>走到城中村无人的小巷里，莱纳终于敢展开那张小小的广告纸。</p><p>纸片在口袋里被他出汗的手捏得皱成一团，小心翼翼地展开，彩色字体写着“夫妻用品试用，酬金五万元，地址xxx”，确认了一眼赶紧揣回兜里。</p><p>昨天，催债的小混混闯到了家门口，莱纳带着儿子从后门逃出，走投无路时，看到了电线杆上的这张小广告，趁着儿子不注意撕了下来塞进兜里。</p><p>也不知道是试用什么、怎么试用，或许是领点房事药品询问使用感，可他的丈夫已经离世很久了，也不知道该怎么获得“使用感”，五万元的报酬太过诱人，先试试再说。</p><p>.</p><p>叩开民宅的门，一个穿着黑色帽衫，戴着墨镜和口罩的年轻男人接待了他，男人先是上下打量他一番，随即笑着说：“这样也不错，请您进来吧。”</p><p>填写基本信息后，黑衣男把莱纳带到一个小房间，里面拉着窗帘，开着灯，空调温度很高，只有一张小沙发，周边几根支架，满地凌乱的电线，前方一个小台正对着沙发。</p><p>“请坐吧。”黑衣男招呼着莱纳，“顺便把外套和裤子脱下来，我们要检查试用者的身体条件。别担心，这里很暖和。”</p><p>虽然很不好意思，莱纳还是解开了陈旧的大衣，里面的白毛衣洗得软塌贴身，能看见胸部丰满的轮廓。裤子褪下时露出了粗壮雪白的大腿，没有任何款式，磨薄的宽大白色内裤让他有些难堪。</p><p>黑衣男伸手摸上他的身体，这是个不错的雌性，一头金发，肤色白腻，胸乳脂肉厚实，臀部也足够肥硕，最可贵的是他被触碰身体时那轻微的下意识躲避，带着羞耻和顺从的眼睛，这样才是完美的“表演道具”。男人很满意，把手伸到莱纳大腿间，隔着内裤抚摸他潮热的肉缝：“黏糊糊的，在排卵期？”</p><p>“不……”莱纳躲开了，黑衣男顿时严肃起来：“您这是在阻碍我们工作。”说着，把莱纳推到沙发上坐着，把他的两手捆在旁边的支架上，两腿如分娩一般呈M字分开，也分别架在支架上固定，最后给他戴上眼罩，塞上口球。</p><p>“唔唔……”莱纳感到不对劲了，试图挣扎，然而手脚动弹不得。只感到一双手撩开他的毛衣，捧着他的乳房掂掂分量，而后就听到称赞声：“真大，你生过孩子？”男人用拇指摸着他的乳头，乳晕泛着褐红，深色拉长的奶头如芸豆般大小，明显是哺乳过的，“就一个孩子，喂了很久的奶吗？”再拉开他的内裤，看见金色茂密的毛丛，不满地啧嘴，“这样可不好看呢……”</p><p>冷硬的东西伸进内裤，随后感到一阵凉意，他穿了不知道多久的内裤被剪开了，薄薄的布料上黏着雌性的分泌物和一点点尿渍，生育后即使再小心也会在打喷嚏、咳嗽时漏出少量尿液，也不知道什么原因。</p><p>“毛这么多，性欲很强吧？”那只手抓上他覆满毛发的下体，手指分开阴唇，塞进阴道四处探摸，弄得小肉蚌紧张收缩，“里面还挺粉挺软的，不够紧，真的生过孩子……算了，紧不紧都无所谓。”</p><p>莱纳感到一团微凉的泡沫涂在私处，敷了一会，便听到有东西嗡嗡叫着在皮肤上滑动。“别怕，只是电动刮毛器而已，乱动会把肉割伤的。”莱纳还是第一次接触到那东西，震动的机器刺激他的阴蒂，酥酥麻麻的感觉很奇怪，只能抿嘴忍住不叫出声来。</p><p>毛发逐渐剃下，露出肥白饱满的雌性器官，清水洗净毛屑后，阴户便如雪白的小丘一览无余。微微湿濡的粉米色肉缝也毫无遮蔽地展露在男人眼前，分开肥厚的外阴，能看见他色淡口小的阴道，内里带着水色。两片对称的小阴唇纤薄粉红，阴蒂小得可怜，紧紧裹在肉带里，一看就很久没有性爱了，真可惜这美丽的性器。男人仔细观察着，在穴口和会阴侧边，有一道蜿蜒如蚯蚓的米色伤痕，可谓白璧微瑕。</p><p>“你侧切过？急产？”男人的手指沿着伤痕勾画，用手比成剪刀状卡进娇小肉穴，沿着疤痕轻轻夹着他的肉，“这样剪开了？”</p><p>“唔唔……”被人这样戏弄他的生育损伤，莱纳羞愤不已，用力挣扎，手脚铐在支架上“铛铛”作响。</p><p>“您不想要报酬了吗，布朗太太？”男人抚摸他的身体，隔着口罩亲吻他白皙的脸颊，“像你这样生过孩子、年纪又大的妇人，即使卖淫也没法一夜五万吧？不拿钱的话，那些催债的让你以身还债不是更吃亏吗？安静一些，不要反抗我，明天之前就能让你带着钱回家。再说了，你也不想想，试用什么东西就能给你五万？”这样一说，莱纳顿时停止了反抗，任由男人给他套上崭新的白色系带内裤，内裤很小，箍在阴唇上有些痛，能清楚地看见鼓起的外阴，系带勒进肉里，穴口浸湿布料，贴出一道凹陷的窄缝。</p><p>他说的没错，即使被这个男人奸淫，只要能拿到钱，莱纳也愿意，毕竟为了还上儿子的赌债，他剩下的唯一东西就是这具身体了。</p><p>但他没想到，男人真正做的事情，比简单的奸淫恐怖十倍。</p><p>“这就是今天的猎物，布朗太太！”男人用电视购物主持人的语气介绍莱纳，一双手在他身上上下抚摸，“是生了孩子的主妇，大家都喜欢的白皙丰满美人……胸部是natural的哦。”说着掀开旧毛衣，露出硕大的双乳，双手在乳房上揉搓。穷苦的母亲竟然也有柔滑细腻的肌肤，哺乳后胸部微垂，乳头胀大，泛着熟樱桃的颜色，男人的手指捻着带褶皱的奶头搓玩，“这么大的乳房，妈妈哺乳的时候奶一定很多吧？能不能喂我尝尝？”他不会给莱纳选择的机会，摘下口罩，凑过头在奶房上亲吻，白嫩的皮肤经不起吮吸，留下一个个红印。他又捧着双乳把头埋进乳沟，丰满的乳房将脑袋掩埋，脸颊享受地蹭着皮肤，深吸主妇奶沟里淡淡的奶香，大口咬着他的乳肉，口感奶酪般丰软，又像果冻般弹滑，最后含上因长期哺乳拉长的乳头，嘴里含着一个还用手去抓另一个，“好香……唔，太赞了这奶子……好吃……”他的头发蹭得莱纳很痒，舔过的皮肤湿漉漉的，暴露在空气中阵阵发凉。</p><p>这感觉太熟悉了，十六年前他刚生下孩子，在满是酒气的家里，他躲在卧室的角落给孩子哺乳，儿子很小很软，小手还没有力气抱着他的乳房，小鱼一样的嘴巴却拼了命地含着他的奶头吮吸。年轻的妈妈一贫如洗，乳房却温热饱胀，浓稠的奶浆和温暖的怀抱是他能提供给孩子的所有，而现在，只不过是换了一种方式，继续为孩子献上他的双乳，乃至身体的全部。</p><p>就在小沙发对面的台上，一台手机正对着莱纳裸露的胸部和张开的大腿，直播间刚开播就人满为患，上万人观看黑衣男玩弄他的胸部，密密麻麻的弹幕从屏幕上飞过。可怜的单亲母亲还不知道发生了什么，只是默默容忍男人如孩子般吮吸他早已干涸的奶穗。</p><p>“太可惜了，妈妈现在不在产乳期，那就用这个试试能不能榨出奶水吧。”黑衣男拿来两个带吸盘的小瓶，安在莱纳两边乳头上，打开电动开关，吸奶器“嗡嗡”作响，强烈的吸吮力吓了莱纳一跳，男人一把按住他让他不要乱动。</p><p>吸乳器紧紧绞着奶头，挂在乳房上又沉又疼，吸得乳腺都能感到震动，要从早已闭合的乳孔里强迫他泌出奶水，没有奶水就要把血吸出来。</p><p>“呜呜……”莱纳正呜叫着挣扎，就感到男人的手从胸前慢慢往下摸，柔软的肚子皮肤光洁，微微松弛，摩挲起来敏感地躲避。男人握着系带轻拽，让窄窄的内裤勒在莱纳腿间，挤出的汁水瞬间将内裤洇湿，弹幕上自然是一片欢呼。年轻男人腾出一只手，在评论栏快速打出：“刷够五万看宫颈，十三万炮机，二十万拳交。”</p><p>收益栏的金额迅速上涨，很快收回了本钱，男人得意地在阴缝处按了按，让浸湿的布料透出肉色，吊着观众的胃口，缓缓解开系带，将湿透的薄布慢慢揭下。</p><p>肥嫩的阴户暴露出来，阴唇微颤，穴口缕缕银丝黏着内裤，男人的手指在暖融融的缝隙处剐蹭，沾上汁水后拿到镜头前展示：“很粘稠的新鲜爱液，妈妈已经迫不及待了。不过在那之前，我先替各位尝一尝。”说着凑过头去，鼻子在渗水的缝隙处使劲嗅闻，“味道好淡，有点腥……”热气喷在上面痒痒的，莱纳缩紧了阴唇，却又被强行分开，露出鱼肉一样鲜嫩的内里，带着疤痕的米粉色小肉鲍，窄窄的浅色穴口流出清澈汁水，干净极了。想到要破坏这么丰软洁净的妇人，黑衣男和直播间的观众都在默默兴奋着。</p><p>黑衣男轻轻吻上莱纳的小阴唇，嘴唇柔软的触感吓了莱纳一跳，他从未被男人亲过私处，此刻却清晰地感觉到那人在腿间舔吻，先是含着一瓣肥厚的大阴唇在嘴里吸吮，而后伸出舌头，在小阴唇上画圈摩擦，时不时顶到娇嫩的小阴蒂，又张嘴紧紧包住阴道口，猛地往里吹气：“噗！”的一声，阴道充满温热的气体，胀鼓起来又复原，莱纳身体跟着一颤，弹幕上便满屏“哈哈哈”的笑声。</p><p>莱纳听不见那笑声，只感到男人又开始吸食他的爱液，排卵期蛋清似的黏液混着清澈润滑的汁水，味道淡而微咸。上年纪的寡妇淫水并不多，舔完了屄口的，男人就把舌头伸进阴道里索取更多，里面暖融融的，阴肉裹着舌头一缩一缩的，挤出来股股蜜液，流进男人喉咙：“唔，好喝……”男人一把抓上雪白肥臀使劲吸吮，发出渍渍水声，和着吸乳器的嗡嗡声、戴口球的妇人“呜呜”的叫声，刺激着直播间观众的耳朵。</p><p>吸到解渴男人才松开口，莱纳的整片阴部都吮得充血粉红，连阴蒂都胀大了些，微微撑开肉带露出头来。男人帮他解下吸乳器，“啵”的一声拔下吸盘，只见两边乳晕也全都吸出大片的红痕，胸部血管微胀，乳头从深红变得鲜红，肿胀而硕大，颤巍巍地在胸前挺立。</p><p>“噗……噗……”莱纳终于放松了，含着口球急喘，但胸部热辣辣地疼，阴唇也被吸得有些不适，挪动屁股调整位置，不知道自己的动作正被几万人观看。更难堪的是，他被吸出了些许尿意，方才努力憋着才没有尿到男人嘴里，如果那样，不仅报酬肯定拿不到，说不定还会被恼羞成怒的男人暴打，就像他丈夫生前那样。</p><p>休息了一会，听见男人的脚步声远去又临近，停在他大张的腿间，然后是粘稠液体流动的声音。“现在我们来看妈妈的内部构造。”黑衣男说，莱纳又紧张起来。</p><p>这次是金属，两片薄薄的金属顺着阴道后壁插入他的身体，很凉很滑，湿漉漉的，应该是裹着润滑剂的不锈钢制品。莱纳屏住呼吸，那东西从穴口直插到最深处，冰得他下腹都冷了，金属“吱呀吱呀”转动的声音令他毛骨悚然，随着那声音，他感到阴道内部有一种从内到外的张力，卡着肉壁往外扩，两片金属竟然逐渐撑开了穴道。</p><p>“呜呜！”莱纳不知道医用阴道窥器是什么，惊恐使他不断挣扎起来，男人在他大腿丰厚的肉上拧了一把以示警告。他的阴道完全被撑开了，两片金属卡在他的耻骨上，而中间扩开大块的空隙，能感到温热的空气灌进下身，空空荡荡的。</p><p>男人拿来补光灯，对准他的腿间，窄小的穴口撑得圆圆的，光一照，清晰地看见里面肉红色的阴道，层叠的媚肉尽数展开，贴在金属片上，跟着莱纳的呼吸微微颤动，而更深处，隐约能见到一块淡粉色圆圆的软肉，上面一道紧紧闭合的缝隙——那是他的宫颈。</p><p>“好美哦……”黑衣男赞叹道，扩阴器就像插入玫瑰花苞再用力扯开花瓣，直接让他们看到最深处的花蕊。莱纳的阴道壁上满是湿润的水液，还时不时地收缩。通道很短，子宫清晰可见，嫩滑的宫颈暴露在镜头前，因寒冷而微微发抖，那道无法复原的缝隙是他的孩子爬过的证明。</p><p>此时的莱纳，双手双脚都被牢牢束缚着，胸部、腹部和阴部完全裸露，身体因燥热和恐惧出了一层薄汗。暖色灯光下，大片带着水色的嫩白肌肤充满屏幕，在中间破开一个红润深邃的洞泾，犹如一只等待使用的人肉飞机杯，没有任何隐私和尊严。</p><p>此时，十几万人紧紧盯着他的宫颈，看着他收缩阴道，想象着插入这肥软的肉洞，顶到生嫩宫颈，让他的阴道暖融融地裹上来，吐出黏糊糊的蜜液，再抓上他肥硕的双乳……这个白嫩丰满的“布朗太太”此刻是他们幻想中共有的妻子，他们共同插入妇人张开的肉穴，抱着他软和的身体发泄欲望。妻子温顺、单纯又淫荡，躺在他们身下低柔地呻吟，乞求他们把精液射入他诞育孩子的子宫……</p><p>“呜呜……”低微的哭声打断了观众们的幻想，镜头移到“布朗太太”脸上，戴着的黑色眼罩不知何时已经出现了小小的湿痕，还套着毛衣的肩膀微微抽动着，口球也被唾液完全打湿了，口水从他闭合不住的嘴唇边一缕缕淌下，落到他的下巴和胸前。眼罩上的湿痕越来越大，哭声也越来越明显，莱纳早已意识到了，从他的手脚被捆在沙发上的那一刻起，他就不再有自尊，身体的每一处都在被当成玩具调弄，即使他很恐惧、很屈辱，无比抗拒，也没有任何抵抗之力。</p><p>“你想干什么？”黑衣男关闭了麦克风，摘下莱纳嘴里的口球，大堆口水倾泻而下，沾脏了旧而干净的毛衣。莱纳的下颌差点撑脱臼了，一时说不出话，只是拼命喘息着，发出“呜啊”的声音。黑衣男捏着他的下巴，在他耳边威胁道：“还想要报酬的话就别扫兴，不管我做什么你都要叫得好听一点，听到吗？不然我随时可以捅烂你。”</p><p>“呜……嗯……”硬硬的金属片还插在身体里，莱纳害怕极了，颤抖着微微点头。男人便得意地揉揉他的胸脯，用力拧一把红肿的奶头：“这就对了，母狗。”</p><p>黑衣男再次打开了麦克风，在镜头前玩弄可怜的母亲，在他扩开的穴口四处揉摸，划过完全打开的阴唇，在金属片卡口间小小的肉蒂上轻轻拨弄几下，莱纳就发出哼叫声：“呜呜……”叫声低柔，像母牛轻轻的哞叫，收益栏又涨了不少钱，弹幕里还有希望莱纳用那声音说淫话的。</p><p>“今天没有那个，妈妈还是第一次上镜，只会提供身体服务。”黑衣男一边揉捻着充血发热的阴蒂，一边与观众们在弹幕上交流，“不过补偿你们，我们今天玩个特别的。”说着，从沙发旁的工具包里找出一根细细的不锈钢小管。</p><p>金属触碰的声音再一次让莱纳绷紧神经，小管伸进他的阴道，在里面四处戳画，每戳一下都能看到被碰的那块肉猛然收缩，莱纳也发出“嗯”的一声惊叫。冰凉坚硬又细长的东西戳得他又痒又疼，慢慢探到最深处，大发慈悲地在宫颈前停下，否则娇嫩的内脏都要戳伤了。</p><p>“阴道这么敏感，不知道这里怎么样。”男人抓着他的阴户上缘，把穴口拉得更开，补光灯下能清晰看见阴蒂下方连着肉带的小小粉红色洞口，带着一点水迹——那是雌性的尿道口。黑衣男轻轻捏了捏那块小肉，莱纳便难堪地扭动身体，那里比阴道更敏感，他甚至都不知道自己正被把玩尿道，只是感到某处被捏着很难受。</p><p>直播中弹幕都稀疏了些，观众屏息凝神，看着主播还能做什么“特别的”。那根小管的头部很圆滑，在尿孔转了转，竟然插入了狭小的尿道。</p><p>“啊！”莱纳叫喊出来，一根冰冷的异物从错误的通道进入身体，稍微一挣扎，尿道便疼得厉害，“停下，求求你，呜……拿出去……”莱纳不停求饶，那根管子却越捅越深，整条尿道都被撑开了，男人还用金属管模仿性交的样子在里面一下下抽插，肏干他的尿道。麦克风移到沙发前，把管道摩擦嫩肉的“沙沙”声放大给观众听，几滴憋不住的尿液灌入管道，流动中有滴滴答答的水声。这样的刺激太大，莱纳用尽全力才能忍着尿液不彻底流出来，下半身微微抽搐，双腿都在发颤。</p><p>黑衣男得意地看着面前瑟瑟发抖的妇人，阴道完全扩开，尿道插着异物，已经从淫乱往猎奇的方向发展，于是摘下盖在莱纳脸上的眼罩，让他看看自己香艳又荒诞的样子。</p><p>“？！”强光和泪水糊得莱纳好一阵才稳定了视觉，对面的手机里清楚映出他的样子：满脸泪水口水，腮上还有口球带子勒出的红痕，白嫩硕大的乳房也吸得淡红一片，两个深色乳头肿大地垂在奶房上。最可怕的是他的腿间，阴部被金属片扩出一个大口，灯光直射那里，照得阴道一览无余，甚至连他自己都是第一次这么清晰地看见阴部之内的样子：阴道壁红红的，存着小滩积水，金属片把肥厚的肉壁扩得变形，阴蒂下大约是尿道的位置捅着一根金属管。</p><p>这样子别说不像个老实本分的母亲，几乎连人都不算了，裸胸开腿，连子宫和尿道都暴露着，好像一件翻开内部构造给人赏玩的物品。</p><p>“不……”莱纳羞得满脸通红，拼命摇着头，含着眼泪望向黑衣男，“停下来，别录像……”可怜的母亲还不知道自己正被直播，也很正常，从他的距离看，弹幕并不显眼，他只能看到屏幕上狼狈的自己，连黑衣男说的那些话，他也以为是自言自语。</p><p>“录像？”黑衣男愣了愣，哈哈大笑，“就当是录像好了。”走过去扣着莱纳的下巴，手指抠进他柔软的嘴唇，夹着他的舌头玩弄，“你得听话知道吗？不然我会把录像发给你所有亲戚同事……”</p><p>“唔唔……”莱纳被夹着舌头还不停摇头，求饶声含糊不清，“我会……我会听话……呜……”</p><p>“真乖，那么奖励你。”黑衣男握住阴道窥器的手柄轻轻一夹，金属片就从莱纳的耻骨上落下来，湿漉漉地从阴唇间滑出。</p><p>“呃！”莱纳总算能歇一口气，阴唇已经撑麻了，不自然地痉挛着，微凉的肉道暂时闭合不住，因水分蒸发略有干涩。还没恢复过来，黑衣男便把手指伸到阴道中，一捅一抽地进行指奸。莱纳艰难地撑起身体迎合，看着手指没入他的肉穴，在里面抠挖夹刺，发出搅动肉糜般粘糊的水声，甚至隔着阴道上缘的肉带摸上还插在尿道的金属管。</p><p>“呜……”莱纳难受不已，手指和脚趾都蜷缩起来，却不敢反抗，男人用两指夹着他的阴唇，逐渐收紧到尿孔上，另一只手摸上他的小腹，尿液涨得膀胱鼓鼓的，稍微一压就能感到莱纳缩紧了大腿。</p><p>“尿出来。”黑衣男在莱纳耳边命令。</p><p>“啊？不……”莱纳来不及疑惑，男人便用力捶按他的下腹，握住金属管往里面猛捅，“啊啊！”尖锐的疼痛感激得莱纳挺起上身，大量淡黄的液体从金属管口喷出，淅淅沥沥地流过小阴唇、会阴，直弄得沙发上一片污水。</p><p>莱纳在镜头前尿了很久，直到男人拔出金属管，那发红撑大的小尿孔还在一抽一抽地吐着尿，脏兮兮的阴唇也如高潮过一样不停翕动。</p><p>男人却不嫌脏，满意地抚摸莱纳湿淋淋的肥厚阴部，在阴唇上拍了拍，粉肉颤动，溅起小小的水花。莱纳大脑一片空白，他失禁了，在陌生男人和“录像机”的直视下尿了出来，犹如随地排泄的母狗……巨大的耻辱让他难以承受，缩着身体，低下头，在慢慢弥漫开来的尿液气味中默默垂泪。</p><p>“这就不行了？”黑衣男想摸摸他通红的脸，却被躲开，“自己的尿还嫌弃？要想让你做我的尿壶可怎么办呢？”说着拿来湿巾，简单清洁手和莱纳的私处，翻开阴唇擦拭内里时发现他又泌出了少量的爱液，阴道又湿得润润滑滑的，预备着性交。这个白壮妇人还挺有韧性的，蹂躏成这样还能发情。</p><p>莱纳低着头，麻木地屏蔽感官，沉浸在情绪空白中，他没有能力反抗虐待，就只能自我放空，但他的余光瞟到黑衣男推来的那样东西时，又顿时慌乱起来。</p><p>滚轮台上是一台黑黝黝的机器，尾部像是机枪，但前段枪口的位置用金属杠连接着硅胶制的黑色假阳具，足有20多厘米长，龟头与筋脉清晰可见。黑衣男调整了沙发角度，将那东西挪到莱纳正前方，观众也能从斜视角完整观赏粗大的假阴茎抵在娇小鲜活的女穴前。</p><p>“不，不要……”莱纳猜到了这玩意是干什么的，慌忙摇着头，被绑着的手卑微地拽拽黑衣男的衣角。男人没搭理他，在他两腿上方把手里的润滑剂挤出来，凉凉的粘稠油液流满阴部，顺着米粉色的小缝流淌，小嘴温顺地收缩，把黏液吞进阴唇。</p><p>“这就是你要试用的情趣用品啊，我有说错吗？”黑衣男把润滑剂均匀涂抹开来，液体覆在热乎乎的阴处很快暖热了，和着爱液把里里外外都变得黏糊糊的。涂上油的肉唇显得越发晶莹肥嫩，在手中蠕动着吐出黏液，馋得他恨不能把那块嫩肉割下来吞掉。</p><p>直到直播间有人催促，黑衣男才缓过神来，把机器推向莱纳，扒开他的阴唇，将假龟头嵌在中间，浅浅没入阴道口，这时莱纳就难以适应——它太大了，硅胶和皮肤触感不同，加热后的温度也超过了正常男性的体温，明显不属于人类的怪异感让莱纳恐惧。</p><p>“别怕，只是让机器干你。”黑衣男兴奋地拍拍莱纳肥白的大腿，面向直播间，“妈妈还是第一次玩炮机，先让他舒服一会。”说着轻轻转动机器尾部的旋钮，那根硅胶阳具就“嗡嗡”地扭动起来，嵌在大阴唇间的龟头不停旋转，一下下顶到嫩生生的小阴蒂，上下搅揉那微微撑开的肉口，玩弄外阴最敏感的部位。</p><p>“啊……啊……”莱纳脸上泛起与被奸淫尿道时完全不同的潮红色，那时是疼痛和耻辱，这时则带着雌性的害羞和沉醉，连叫声都柔软了。除了这台机器，还没有谁那么温柔地照顾他的阴部，粗硕温热的假阴茎一遍遍按摩他饱受折磨、带着伤痕的雌穴，振动微微刺激他的阴蒂，让他泌出越来越多的爱液，阴唇因充血变得更加肥厚，乳头和阴蒂挺起，身体充分调动，做足了和“雄性”性交的准备。迷离的眼睛、微张的薄唇，轻轻扭动的丰腴身体，简直就是观众们幻想中在被子里等待他们的妻子。</p><p>“婊子露出真面目了。”</p><p>“操烂这骚逼！”</p><p>“把他肥屁股干碎。”</p><p>观众在弹幕中兴奋起来，黑衣男心领神会，这些人和他一样变态，付费可不是看雌性享受的，残忍虐待才是他的卖点。于是他在莱纳不再抗拒炮机时挪动炮台，将假阴茎捅进去。</p><p>那东西强行塞进刚刚扩开的穴口，只塞进全部的三分之一，莱纳就感觉阴道的前半段都涨满，肉口扯得薄薄圆圆的，艰难纳入沉重的胶棒。</p><p>“别，别进来……啊啊……”私处逐渐被机器占据，莱纳用尽全力向后挪动身体，那根巨物还是徐徐塞进了他短短的肉径，前端还在如蛇头扭动着，几乎碰到宫颈，带着的润滑剂蘸满了整条阴道。</p><p>“不……呃……”下身第一次涨得这么满，肉褶尽数展开，有些胀痛。黑衣男摸摸莱纳的下腹，隔着柔软的脂肉能摸到里面微硬蠕动的一块，振动得他手指麻麻的：“已经插到这了啊？”</p><p>“嗯……”莱纳难堪地点点头，小声说，“太深了……”他的意见当然没有任何意义，黑衣男调整旋钮，那根假阴茎便逐渐在莱纳阴道里抽插起来。</p><p>“滋滋……”机械运作的声音响起，不带任何情感地肏干这只活生生的雌性。莱纳双腿大开正对着炮机，胶质混棒直插入他的肉穴，两片肥阴唇被粗暴地撑开，能清晰看见插着异物的穴口、随抽插晃动的肉带。莱纳低着头，看着那黑色粗大的阳物强行挤进他粉红的入口，没入肥白的阴户间，碾开他肚子里又厚又软的肉，占满了他的阴道，直顶到酥软的宫颈处，那么灼热，弄得他子宫都暖烘烘的。</p><p>“嗯……”母亲垂着眼睛，发出一声疲惫又无奈的低喘。阳具拔出来时则有些痛苦，莱纳的阴道如壶瓶外宽内窄，极富韧性的阴道口经过窥器的开拓更加宽敞，但小腹深处的嫩肉细滑敏感，轻轻一碰就能把阳具吸得牢牢的，连机械都感受到这阻力，拔出时“嗡嗡”地加大马力，布满模拟男性筋脉的凸起“咯咯噔噔”从肉蚌里脱出，上面已经涂满了雌性的爱液，亮晶晶的，粘稠的汁液拉成一缕一缕的，从缝隙处流出。</p><p>女体与机器相连，雪白的肌肤和黝黑胶质、柔软的脂肪和坚硬的钢铁、温暖多汁的肉穴和冰冷干燥的炮身……所有人都会觉得这场景奇异又淫艳，除了莱纳。机器果然和男人不同，没有亲吻、爱抚和情话，冷漠地在他阴道里抽插，小穴也不得不被迫一次次撑开，喉咙跟着机器的顶弄发出有规律的哼叫。一直袒胸露乳，高潮时出的汗也快干了，上半身有些冷，乳头都冻得挺立起来了，不会有人抱他、温暖他，他只是一个活的性玩具，在别人的注视下表演雌性是如何性交。</p><p>“无精打采的，你在床上就不会做点什么讨你老公高兴？”黑衣男抓着莱纳的金发强迫他抬起头，逆来顺受的母亲紧闭着嘴，一言不发，丈夫死了那么多年，他连性爱怎么做都差不多忘了。即使丈夫活着，他们的婚姻里也只有酒精、打骂和强奸，此刻的莱纳的沉默不是为了尊严，他甚至很想做点什么讨好黑衣男，求他对自己少点折磨，但他真的对性的献媚一无所知。</p><p>“死母狗。”黑衣男粗暴地甩开他的头，在他裸露的乳房上狠狠抽打，“啪”的一声，乳肉颤动，皮肤上顿时一片火辣辣的掌痕，莱纳凄惨地“啊”了一声，男人又攥住他的乳房，手掌用力到发抖，几乎要把他的乳腺捏碎，疼得他眼泪都快出来了，不停求饶：“别……啊啊……好痛……”</p><p>男人把炮机旋钮拧到最底端，那机器突然发狂似的，“吱吱”鸣叫着凶猛抽插面前的屄穴，整个机器都因过高的功率抖动，假阴茎在阴道里高速拔出又插入，形成黑色的残影。</p><p>“啊啊啊！”这太疯狂了，莱纳尖叫起来，机器打桩的速度不是人类能有的，他恐惧地缩起阴唇，却一次次被强行挤开外阴插入，“不要，不啊啊！”那东西一边疯狂摩擦他的肉道，阴道快要磨出火似的灼痛难忍，一边在肚子里扭搅不停，把他腹中的嫩肉剜得七零八落。</p><p>在期待已久的观众看来，这场景无疑刺激过瘾。机械以看不清轮廓的速度又深又快地插捅白皙丰腴的妇人，肥嫩女穴也像个肉套子似的顶在假阴茎上捣来捣去，砸在肥臀上水花飞溅，抽出时又把穴里的粉肉带得翻出来。</p><p>“别插了……停……啊啊……求你……”快感和痛楚都过于激烈，莱纳只能狂乱地摇着头，“不行了……呜……”黑衣男又把炮机往前挪了挪，让假阳物完全塞在莱纳身体里抽动，面对着镜头用手指掰开他的阴唇，磨得鲜红的肉口完全暴露，几乎要冒出血珠来。</p><p>长期没有性事的妇人怎么受得了这样的淫虐，阴道闭合不住，空气灌进又挤出，肏得“噗噗”作响，宫口犹如挨了密集敲打的鼓槌阵阵钝痛，身体跟着肏干颤抖不止，嘴也说不出完整的话，“嗯嗯啊啊”地叫喊着，整个人都到了崩溃边缘。黑衣男看着面前娇小挺立的肉核，两指轻轻一捻，莱纳猛然挺起上身，脸上露出难堪的神色——他高潮了。</p><p>“啊啊啊！！”被捆住四肢的雌性绷紧身体，在镜头前癫狂地颤抖、哀嚎，细碎的泪珠、汗珠和淫水滴洒得到处都是，肉穴本应因高潮而柔和地痉挛，却因插着硅胶棒而只能发红吐水，潮水淅淅沥沥地顺着疯狂抽动的棍棒流淌，刚擦去尿液的沙发顿时又湿了一滩。</p><p>关掉炮机时，莱纳已经垂着头，发不出任何声音，如果不是胸脯还有些微起伏，黑衣男还以为他昏死过去了。他粗白的两腿软软地摊开，大腿间湿透了，露出插着假阴茎的肉穴，原本是米粉色的柔嫩外阴肿得肥大胀红，纤薄的小阴唇酥烂外翻，拔出长棒时上面黏满了汁液，在穴口拉出一缕倾泻而下的银丝。他的阴道口似乎被捣坏了，抽出了假阳具还张着红红的小洞，能看见里面肏烂的肉，上面粘着分泌物和润滑剂混着捣得细碎的白絮。尿孔也坏了，本应藏在肉中的小洞露在外面，随着肉蚌的痉挛，正一滴一滴漏出尿液，混着爱液和汗，整个阴部散发出一股糜烂般的气味。黑衣男用手捏上两片阴唇，小小肉叶因淫水的粘稠暂时贴在一起，手一松它们便自动展开，仍然袒露着鲜艳的内里。</p><p>“放了……求……”凌乱的金色短发遮在莱纳眼前，黑衣男看不到他的表情，只听见阴影下传来反复的几句嗫嚅，几滴液体从下巴落下，不知道是泪水还是口水。刚才还穿戴朴素干净、举动温柔、面容可亲的妇人，此刻被他摧残成彻底的性玩具。黑衣男得意洋洋，他深谙此道：有了新鲜的猎物，先用窥阴器挖掘他的隐私，而后是尿道探索消磨他的自尊，炮机的狂轰滥炸磨灭他的体力和理性……这一切都是为了后面一步。</p><p>“叮叮！”手机响起提示音，二十万的目标金额达到了，黑衣男吹着口哨离开镜头，他要用酒精仔细地清洁双手和手臂，为他的观众们表演一场压轴大戏。</p><p>回来时直播间已经爆满，弹幕上尽是“快点开始”、“付了钱不给看拳交”，黑衣男烦躁地啧啧嘴，这群狗东西，大概是打飞机憋不住要早泄，根本不懂什么叫“性虐的艺术”。有孩子要养育的母亲总是格外坚韧，莱纳看起来精神了点，奶房上的红痕消退了些，头也抬起来了，两膝微微并拢，看来还能为自己的处境感到羞耻，再激烈一点的凌辱也能承受。</p><p>黑衣男走到莱纳跟前，捏着他的两腮让他抬起头来，半睁的金色眼瞳盈着泪水，恐惧地小声问道：“可以……放了我吗？”黑衣男没有理他，用另一只手摸上他一塌糊涂的阴部，阴唇因淫水蒸发而发凉：“唔，都搞烂了……你知不知道你现在屄有多松？尿眼也漏了。”<br>“不……”莱纳难以接受，微微摇着头。</p><p>“生孩子是顺产，对吧？因为什么侧切的？”黑衣男上下抚摸着已经不再敏感蠕动的阴唇，扯开一瓣欣赏洞穴旁蜿蜒的伤疤——经过蹂躏后，那道疤痕也红肿了，沾着汁液，像条胀红的蚯蚓。</p><p>“孩子……孩子太大了……”莱纳诚实地回答。</p><p>“哦……”男人缓慢地点着头，拿来润滑剂，挤在莱纳两腿之间。微凉的液体再次覆满阴部，从松开的洞口灌进阴道。</p><p>“别……”莱纳知道自己那受伤的私处又要遭受折磨了，明知黑衣男不可能放过他，还绝望地求饶，“你干什么？别弄了……求你……”</p><p>“干什么？给你接生啊。”黑衣男狞笑着，在手掌和手臂上涂满润滑油，两指伸进穴口四处抠挖一番，经过反复扩张和抽插，里面位置足够宽敞了，加到四指也很轻松。</p><p>“可我没有怀孕……”单亲妈妈单纯得让人发笑，黑衣男一边抚摸着阴道里湿漉漉的肉，一边笑着看向不安的母亲：“这么想怀？那等会射你肚子里怎么样？唔，好嫩……”使用炮机前，莱纳的阴道还如同鹅绒般柔软丝滑，经受淫虐后，里面的肉褶尽数肿起，通道挤得更窄了，饱满的阴肉如同剥了皮的葡萄，轻轻一碰就流出黏黏的甜液。勾起手指戳戳前庭上壁，莱纳竟“呜”的一声猛盘挺起胸来。真是个荡妇，阴唇都被玩烂了，敏感点还这么脆弱——那就让他从内到外彻底被摧毁吧。黑衣男想着，抽出手指，左手握住莱纳的阴户使劲向上提，让阴缝完全露出，右手攥成拳头，从拳尖开始慢慢旋入屄口。</p><p>“不，不行，这个不行啊啊啊！”莱纳发了疯一样地叫喊、挣扎，手脚铐又挣得“咣咣”作响，那不是别的，是成年男性沙包大的拳头，要往他私处塞！“会坏的，求求你不要……啊啊！”莱纳声泪俱下，能清晰地感觉到那个又硬又大、充满骨骼的一块逐渐没入他的阴户，他用尽全力收紧阴道口，那拳头还是硬生生塞进来，一时间阴唇撑得变形，感觉屄口都要撕开了，巨大的痛楚简直像他分娩那时候，只是进出的方向不一样。</p><p>“再嚎就把你子宫拽出来。”黑衣男一手按着莱纳的下腹，继续缓慢用力，直到拳头完全没入雌性松软的肉洞，“呜哇……”连他也不禁感叹，那里面太舒服了，好像一手扎进了温泉里，汁水顺着指缝流溢，肥软的雌肉紧紧包裹他的整只手，除了腕骨卡在耻骨处，其他每处触感都是极温暖柔软的，试着往外退了退，手腕卡住了，抬头看着还在垂泪忍痛的莱纳，笑着说：“出不来了，怎么办？总不能把我的手剁了吧？要不在你下面再剪一刀？”</p><p>“出，出不来？”莱纳大脑一片空白，拼命地蜷缩四肢，眼泪扑簌簌地往下掉，“不行，不行……”</p><p>害怕时阴道都默默搅紧了男人的拳头，柔韧的压迫感爽得他用力喘息，拳头逐渐往那丰厚的肉洞深处插去，要让手臂都进来享受这美妙的雌穴。</p><p>“别进了……呜……”下身传来濒临撕裂的饱胀感，莱纳无意识地抗拒，小腿紧张得几乎要抽筋。那是成年男性的手臂，根本不是应当用于性交的器官，他就眼睁睁地看着那只肌肉紧绷的小臂逐渐没入阴唇间，下腹明显地鼓起一大块，像是某种奇怪的生物寄生进来似的，在阴道里探索扭动。</p><p>而对于直播间的那些观众来说，看着男人的手臂强行塞入美妇熟穴，听着坚硬拳头在多汁肉蚌里搅动发出的“咕啾”水声，没有什么比这更妖艳猎奇的了，弹幕上不断有人说“拽他的子宫”、“撕开他”、“扯烂他”，黑衣男报之嗤笑，这么温柔软和的妇人，轻易杀死他就没意思了，他垂涎雌性的身体，外表和内里都喜欢，不代表一定要残杀他们。</p><p>从拳尖到小臂三分之二的位置完全进入莱纳的身体，和阳具不一样，硬实的拳头像石块一样硬，指节剐蹭着深处生嫩的肉壁，手臂最粗的那一圈则箍得肉带快要失去弹性了，从外到内每个地方都像撑炸了似的胀痛难忍，莱纳身上出了一层冷汗，一头金发在沙发靠背上痛苦地磨蹭。恐惧更让他难受，身体最柔软的通道被占据了，直通腹中的内脏，男人随时可以张开手，撑坏他的小腹，或者一把将他的子宫连着卵巢血淋淋地扯出来……分娩的时候，他的身体不就被这样破坏过一次么？</p><p>沾着爱液和润滑剂的手臂光溜溜的，在里面一进一出地戳捅着。“咕啾咕啾……”莱纳半张着嘴，难以置信地看着手臂在他穴里翻搅，稍微动一下就感到整条阴道都被牵扯，拳头更堪堪顶到宫颈处，骨节硌得他生疼，隔着阴道压迫他的五脏六腑，而他只能从喉咙里发出母猫似的轻叫，口水和眼泪一行行地滑满脸颊。</p><p>“啊……啊……”莱纳听不见黑衣男的嘲笑，也看不清手机屏幕上自己的样子，脑子里只有巨大的、白幕一样的恐惧，甚至连恐惧的对象都想不起来，只是浑身发抖，身体止不住地痉挛。黑衣男加快了捅刺的频率，“突突”地扯着阴道快速抽插，</p><p>“啊啊啊！”莱纳高声叫喊着，男人的手臂一遍遍碾压他的嫩阴，拳头重重地打在宫颈上，让他痛不欲生，阴道口拉扯得彻底变形，连肠道和膀胱都能感到巨大的冲撞，他就这样捆在椅子上，四肢大开，丰硕的胸乳震颤甩动，下身被手臂洞穿，有液体汩汩地流出来，经过搅动一时间水花飞溅，莱纳不知道那是爱液、尿液还是男人把他捅出了血，只能无助地，如同受伤发狂的牲畜一样绝望哀嚎。</p><p>直到手臂发酸，黑衣男才停下穿捅，温热的液体顺着他的手臂淅淅沥沥淌下，弹幕里的观众还在兴奋：“我操，捅尿了！”“是潮吹，是潮吹吧。”</p><p>“彻底玩坏喽……”</p><p>莱纳的嗓子都喊哑了，好像被腰斩了似的，下半身完全失去了知觉，阴唇、尿孔也不受控制了，模糊的眼睛能看到尿液失禁流淌，却无法禁闭，只能任由秽液灌进洞开的阴道，沾脏他的子宫。灵魂好像从肉体上抽离了，剩下一个沾满排泄物、又脏又破的肉玩具。</p><p>“哇……真棒……”黑衣男得意地看着全身僵硬的莱纳，阴唇已经完全外翻，阴道口像因过度拉扯失去弹性的橡皮筋一样敞开着，不用窥器也能看见鲜红的肉道，似乎还能看到里面微微抽动的宫颈。此刻瘫坐在男人面前，下体露着脏兮兮大肉口的“人形飞机杯”，和进门时那个纯白干净的母亲已经不是同一个人了。</p><p>黑衣男终于脱下裤子，露出他硬挺挺的阴茎，他只会对这个状态的雌性产生性欲，肮脏、破败、毫无人格。阴道很宽松，肉棒捅到洞里绰绰有余，莱纳没有任何反应，他感受不到男人的奸淫，像个安静的容器任由别人把随便什么东西塞进来。</p><p>“天哪，爽死了……”黑衣男解开莱纳的脚铐，一双粗壮的腿“嗵”地垂到沙发上，两脚软软地瘫着，男人扳起他的肉腿，在松弛的肉道里肆意横行，“咕叽……咕叽……”缓慢耕耘这片泥地。丰满的上半身还在面前，白晃晃地勾引着他，黑衣男吻上他的嘴唇，还是那么柔软湿濡，没有抵抗，舌头可以长驱直入，两个硕大的奶房随着肏干一晃一晃地蹭着他的胸膛，一边一只手抓上，两手都是满满的肉感。复杂的淫虐过后，原始简单的性爱如此舒爽，白而丰腴的母亲身上细汗半干，肉皮光溜溜凉丝丝的，阴道的温度也降下来，炙热阳具塞进去刚好有果冻一般软弹微凉的触感。里面水量充沛，肏起来淅淅沥沥的，顶到宫颈肉壁也只是微微抽搐一下，只有黏膜肿胀时细细的吸附感，连雌性下意识的吮吸都没有了。</p><p>黑衣男松开莱纳的嘴唇，他的头便软软地歪向一边，一行口水从嘴角漏出，眼睛涣散如死羊，如果不是鼻子里还有微弱的气息，男人还怀疑他已经被玩弄致死了。</p><p>此刻，这个单亲妈妈的生命力已经降到了最低点，让濒死的雌性孕育新生命听起来就很刺激，黑衣男一手握上莱纳的腰，一手扣着他的脖子把他粗暴地抬起，阴茎使劲往他肚子里顶弄几下，在宫颈处释放精液。</p><p>“……”莱纳仍然没有反应，粘稠的精液射入宽敞阴道，根本不能存在腹中，“啪嗒啪嗒”一团团从腿间漏出，砸在地上脏污的水滩中，化成令人作呕的白絮，但也会有精子顺着他伤痕累累的宫颈一路直上，在肥沃的母体里扎根，生出一株毒苗。</p><p>黑衣男再次将莱纳推倒在沙发上，把他的两腿分别搭在扶手上，阴部冲着镜头再次大开，梭形的肉洞里，盛满变态的精液，白浆从洞口溢出，流过会阴，沾脏了小而紧实菊穴，那里还是干净的米粉色，两小时前，前面的可爱肉蚌也是那样的颜色。</p><p>还不够。黑衣男心想。他必须再做点什么来结束这场绝妙的表演。</p><p>现在横在他面前的，是一具双手高高竖起，敞开两腿、沾满秽液、微凉瘫软的雌性肉体，这姿势很眼熟……像是陶瓷的小便器。<br>灵光乍现，黑衣男握住阴茎对准了大开的肉质洞口，“哗啦啦”地排尿。</p><p>“……”肮脏浊臭的尿液浇在阴部，温热的液体沾脏了整片阴唇、阴蒂，灌进阴道阵阵刺痛，液滴溅在他的头发、脸颊和胸部上，骚臭无比。莱纳安静地垂着头，淅淅沥沥的尿液流动声、黑衣男的大笑声，都像是从很远的地方传来，不清楚也不真切，浑身的血液都像凝滞了一般，体温下降、意识脱离，一动不动。当黑衣男为他的双手松绑时，他将倒在地上尿液、淫水、汗与泪积成的污水泊中，精尿混合的浊液会从他的下腹大量涌出，像一座倾倒的肉便器。</p><p>.</p><p>在连续的阴雨天，少年照顾床上的妈妈整整一周了，给他煮红枣猪心汤，为他擦去噩梦的冷汗，扶着他去洗澡。<br>按少年一贯的性格，根本不可能如此细致地照顾母亲，但一周前母亲不知道从哪弄来了不少钱，还上了他的赌债，回来之后就精神失常了，高烧了三天，每晚惊醒数次，嘴里不停念叨着“放开我”、</p><p>“不要”什么的，这钱肯定来得不干净。</p><p>但比起钱的来源方式少年更想知道，除了填窟窿的那些，妈妈还剩下多少钱，藏在哪了，不问出来的话，他怎么再去赌场玩一圈呢？</p><p>“妈，妈？”少年摇了摇满头冷汗的母亲，他还在昏睡，“哎呀！”少年烦躁地把碗往床头柜上一放，在家里翻箱倒柜，可连零钱都翻不到。</p><p>他连卫生间都找遍了，一分钱都没看到，却在角落里发现一根奇怪的东西，棍状，一头是粉色的，一头还卡着大概是什么试纸，应该是所谓的验孕棒吧？两道杠的意思是……！！</p><p>.</p><p>少年没有打伞，浑浑噩噩地走进雨里，脑子一片混沌。</p><p>他大概知道妈妈是怎么赚钱的了，爸爸死后，他一直和妈妈相依为命，虽然辍学后一事无成，妈妈也从不责备他，像这样湿冷的雨天，妈妈总会煮一锅热腾腾的姜鸡汤等他从赌场回来。</p><p>突然，肩膀被人拍了一下，是个个头和他差不多、穿着黑帽衫，戴墨镜和口罩的年轻男人：“嘿，你好。你妈妈还好吗？”</p><p>“你是谁？”少年问。</p><p>“和你是同道中人啦，都是社会的渣滓，我们应该能做好朋友吧。”年轻男人递给少年一支烟，相当高档的牌子，“我想见见你妈妈。”</p><p>“他病了。”</p><p>“哦，那麻烦你告诉他，如果有需要，还在上次的地方找我，我随时欢迎他。”黑衣男刚和少年道别，突然又转过头来塞给他一张名片，“这是我的直播账号，私信我说是‘莱纳•布朗的儿子’就能免费看所有回放，你会有惊喜的。”</p><p>“什么？”少年刚看清名片上手写得歪歪扭扭的字，再一抬头，黑衣男已经消失在雨雾中。</p><p>少年满脑子疑惑，糊糊涂涂地回到家里，妈妈还在昏睡着，肉汤都放冷了。</p><p>反正现在也没钱去赌场，不如就看看这个什么奇怪的直播……少年想着，躲到自己房间里，在某个隐蔽的网站里搜索名片上的账号名。</p><p>主播热情地和他打招呼，发来一份直播录像，缩略图上能看到是个赤裸开腿的妇人，一根手臂插在他的阴部。</p><p>“什么嘛，黄色主播……”少年只觉得那身形有点眼熟，点开视频观看，黑衣男的声音从手机里传来：</p><p>“这就是今天的猎物，布朗太太！是生了孩子的主妇，大家都喜欢的白皙丰满美人……”　　</p><p>——————<br>writer：霁存</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——————&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;走到城中村无人的小巷里，莱纳终于敢展开那张小小的广告纸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;纸片在口袋里被他出汗的手捏得皱成一团，小心翼翼地展开，彩色字体写着“夫妻用品试用，酬金五万元，地址xxx”，确认了一眼赶紧揣回兜里。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;昨天，催债的小混混闯到了家</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="抹布萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%8A%B9%E5%B8%83%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="失禁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%A4%B1%E7%A6%81/"/>
    
    <category term="拳交" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%8B%B3%E4%BA%A4/"/>
    
    <category term="和孕車沒什麼關係" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%92%8C%E5%AD%95%E8%BB%8A%E6%B2%92%E4%BB%80%E9%BA%BC%E9%97%9C%E4%BF%82/"/>
    
    <category term="炮機" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E7%82%AE%E6%A9%9F/"/>
    
    <category term="擴陰" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%93%B4%E9%99%B0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>稻花</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/01/25/%E7%A8%BB%E8%8A%B1/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/01/25/%E7%A8%BB%E8%8A%B1/</id>
    <published>2023-01-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-01-25T12:54:40.487Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——————</p><p>田鸡“咕呱咕呱”叫到月亮爬上房梁时，贾波克蒸着一身热汗回了家。</p><p>一路沿着田埂走，两边是水稻田，六月里稻花开了，只有芝麻大点儿的小白花，却把淡淡的香气飘得满村尽是，到了秋天就是满仓白花花的米粮。</p><p>这几天在村里新盖的房子那帮工，扛水泥上三层楼扛了一整天，磨红了肩膀，脚杆抽抽地疼，但是一天能拿300块。</p><p>新房子真气派，三层小洋楼，前头几亩菜地，能种油菜和萝卜，后头的池塘埋点莲藕，秋天启来凉拌下酒，比肉都香。</p><p>也不知道自己啥时候能有那样的房子。波克现在住的还是爹妈留下的小瓦房，大哥搬进镇里了，昨年还帮他从邻村介绍了个媳妇莱纳，年纪比他大点，白胖水灵，温柔软和，嫁给他三个月就大了肚子。村里人都说他小子是走了狗屎运，一辈子穷命换了个好婆娘。</p><p>“好个屁，笨婆娘！”波克嘴硬，却骄傲地扬起头，走得雄赳赳气昂昂，差点一脚踩沟里。</p><p>冲完澡到屋里，莱纳还在灯下一边做活一边等着他，看到他光着膀子走进来，就收起活计筐，艰难地放到炕头的柜上——他怀孕九个月，肚子大得连翻个身都很困难。正一边扶着肚子，一边往炕里面挪，让出贾波克的位置。</p><p>夏天，炕上铺了草席，躺下去不算太凉，波克往床上一卧，重重喘口气：“哎——”</p><p>媳妇从炕头拿来一把蒲扇轻轻给波克打着风，身上只有薄薄的白短袖，贴在他鼓胀的奶和肚子上，那奶子就贴着波克的脸，隔着棉布软软滑滑的，有股好闻的奶香。媳妇拿扇子指指箩帐，那底下有碗晾凉的甜汤，是给他准备的。</p><p>“不喝。”波克伸手摸上媳妇的肚子，肚皮撑得薄薄的，鼓起了一小块，从左边运动到右边，“还不睡，臭小子。”波克笑着训斥还没生出来的小孩，他和自己一样活泼好动，常常闹得他娘整宿睡不着。</p><p>“睡了，翻身呢。”媳妇低眉顺眼，小声说。嫁过来快一年了，他话还是很少，却很能干，前几个月还能挺着肚子下菜地，临产了在家也不闲着，一日三餐地做给波克吃。像圈里栓的大母牛，年年下地、下崽、下奶，安静地垂着黑黝黝的眼睛，挨了鞭子就默默噙泪干活，只有生崽的时候才在满地羊水血水里哞哞几声。</p><p>月光照在莱纳的侧脸和胸口上，白花花一片。新媳妇总是鲜嫩水灵的，肚里有了娃就更白胖，而新娶了媳妇的小伙火气也最旺，伸手就扒媳妇的衣服，薄布衫的襟子很好解，往两边一扒，就剥鸡蛋似的剥出白生生的肉。扒下孕妇内裤时发现裆部湿乎乎的，怀孕后莱纳总是这样，胸口湿湿地渗着奶水，内裤上沾满孕妇的黏液，夏天多汗，从内裤到屄穴都有一股带着微微汗味的女人骚味，贾波克闻到那味道就兴奋得直咽口水。</p><p>面前的媳妇已经扒光了，靠着炕头坐着，西瓜大的肚子上堆着俩柚子大的奶子，奶头红彤彤的，奶孔还溢着白白的奶。波克扳开他的大粗腿，能看见肚子底下分出一道红润润的口子，那是媳妇的屄。刚结婚的时候波克还不知道那是啥，媳妇红着脸握着他的鸡巴往里捅，他才慢慢懂了，从此一发不可收拾，天天都想肏媳妇水灵灵的嫩屄，怀孕了也馋得很。</p><p>媳妇快生了，两天前，波克帮他剃净了毛，屄户白嫩嫩肥嘟嘟的，被肚子撑得微微分开，露出里面两片薄薄红红的小肉叶子，顶着颗红豆大的肉豆子，波克知道，只要摸摸这，媳妇就会嗯嗯啊啊地叫出来。</p><p>“别……”莱纳低着头小声说，羞怯的样子让波克越看越爱，忍不住凑过头去亲他，嘴唇软软的，乖顺地张开，任由他啃咬搅弄，舌头滑溜溜的，正好吸进嘴里吮吻。手也不安分地从大肚摸到奶房，刚一碰，媳妇就呜叫起来。</p><p>“咋了？”波克松开他，他下巴上糊满两人的口水，拉出的银丝垂到胸上，那奶子胀鼓鼓的，白而薄的肉皮下能隐约看见肿胀的血管，奶头也又红又肿，波克用手绕着奶头转转，乳孔里就滴出奶汁，再握着奶肉轻轻一挤，一股奶水直接喷了出来，涨得这么狠，难怪会疼。</p><p>“吸出来，疼……”媳妇轻轻捧起两个沉甸甸的奶子让他挑选，波克一口含上其中一个，还不等吮吸，浓香温热的奶就灌了他满嘴，媳妇涨奶涨得难受。迫不及待地挤给他喝。</p><p>“唔，唔……”波克大口大口吞食奶汁，藏了一天的母乳稠得黏嘴，味道淡淡甜甜的，还有股浓浓的奶香，怎么都喝不够。吃着一个还用手去抓另一个，软软的奶肉让奶水撑得硬弹弹的，一股股奶汁从奶房里喷出，淅淅沥沥浇在波克身上。莱纳也不知道是心疼还是舒坦，抱着波克不停哼叫。</p><p>他的男人大口吃进他粉红的奶晕，鼻子都埋进白花花的奶肉，喉结滚动，使劲吸着他的奶，弄得他屄里也潮潮痒痒的，要泌出水来了，即使怀着孕，还想要男人肏他。</p><p>“嗝……”波克闹了个奶饱，还没吸完媳妇的奶，两个奶头都让他吸得又红又肿，奶房没那么胀了，仍然有可观的份量，自然地堆在大肚子上。两条大腿冲着他叉开，肉屄比刚才更红更湿了，一摸湿漉漉的，抓着肥屄一捏，还在草席上滴出几滴淫水来。</p><p>“妈的，骚娘们……”波克兴奋得眼都红了，往早就邦硬的鸡巴上啐一口唾沫，就抱着莱纳的后背，要往他肥硕的屁股上肏。</p><p>“别，别……”莱纳想要推开波克下炕，但大着肚子一点不方便，“我想撒尿……”肚子大了后他总是尿意频繁，满脸羞耻地小声求饶，波克正在兴头上，哪舍得松开他，一把把他拖回炕上，一双虎似的大眼睛瞪着他母牛一样的媳妇：“别动！肏完了再去！”</p><p>可怜的孕妇被男人一吼，只能乖乖地卧在他底下，扶着巨大的肚子，张开了两腿露出红润润的屄穴：“轻点，肚子……嗯！”波克掰开他的阴唇，手指抠进肉道里四处摸摸，湿湿黏黏的，还在轻轻收缩，大肚也很安静，崽子睡了，肏一下不会有事。</p><p>波克握着鸡巴慢慢捅进肥屄，动作很慢，进去一截就瞧瞧媳妇的反应。莱纳也很紧张，一双白白的大脚在炕沿上蜷缩着，两手紧紧抱着肚里的娃。肚子太大了，挡着他看不见波克怎么插进他的穴，但下面能感受到，粗粗硬硬的玩意沾上他的水有点滑溜溜的，饱满地滑进来，热得很，在屄里一跳一跳的，还在变大，把他撑得满满的。</p><p>波克已经很小心了，莱纳知道。怀孕前，那家伙总是抓着他的肉不由分说就肏进去，草垛后头、牛圈里、水缸边……逮住他就剥了裤子骑上来，肏得他走路都一瘸一拐的，村里年轻人看见就笑话：“小伙子，操逼忙，小媳妇，遭了殃，求求二爷行行好，俺今儿晚上不上炕……”从来没听到过后面，波克总会冲过去把他们都揍跑，回来一身的草屑，吐掉嘴里的草杆，又把莱纳拽炕上泄愤。</p><p>“嗯嗯……”莱纳低低地叫起来，屄唇在波克眼前分得开开的，红润润花瓣一样，露出的小嘴一缩一缩地吸着他的鸡巴。恨不得顶到里面狂干一通，看着莱纳抱着大肚满脸恐惧的模样只能作罢，强忍着在濡软肉道里舒缓抽插。里面比耕过的水田还湿漉软和，每肏一下都被层层叠叠的骚肉裹着，抽出来就带着嫩肉也翻出屄口，滴滴答答地淌水。而老婆就瘫在炕上眯着眼哼唧，白嫩嫩的脸上满是红晕，两个大奶也随着肏干一晃一晃的，沾满口水的奶头又开始渗出奶汁。媳妇就像头奶牛，鼓鼓的奶子里是产不完的奶，浓稠的奶浆泛着乳黄色，香喷喷的，小崽子出生了一定能喂得肥肥壮壮。</p><p>想到孩子，波克又不禁摸上媳妇的大肚，圆滚滚的，里面是他刚结婚时播下的种子，已经让老婆默默孵成这么大的娃了。波克激动地在穴里对着酥软的地儿用力插了几下，弄得媳妇“哎哟”叫唤，凑过头亲在他嘴上，再一次唇舌交缠。</p><p>莱纳把手挪到屁股上，扳着自己满是白肉的腿根，好把牝户更大地张给男人肏。他的男人才20岁，年轻气盛，稻草一样金色的头发垂在他面前，两只眼睛在夜里金光炯炯，壮实的肩膀上遍布扛水泥留下的伤痕，两只粗糙的手扒着他的奶房，弓着公狗一样的腰用力干他，汗珠都滴到他雪白的肌肤上，一颗颗滑到草席上。</p><p>不怪男人看见他就硬，看见这样的男人，他也穴里湿湿地冒水，心跳得砰砰的。他的鸡巴还塞在自己屄里，不敢全插进去肏到肚子，就一个劲地在浅处搅来搅去，蹭得莱纳阴蒂红肿肿的，淫水也搅成黏丝，一绺绺缠挂在二人性器之间。</p><p>“哈，哈……嘶！”干了一天活的波克又累又热，汗水渗进伤口一阵刺痛，他暴躁地甩甩身体，汗珠还是没干，就抓起草席上媳妇脱下的布衫擦拭，然后抱着莱纳上下亲昵，把他身上蹭上自己的气味。</p><p>“你累了……”莱纳艰难地挺着肚子坐起来，满眼关切地看着波克，从脸庞到肩膀一遍遍扫视，“我来吧。”说着轻轻搂着波克在炕上躺下，小心而笨拙蹲到他身上，两腿叉到他胯两边，姿势像是撒尿，整个阴户都暴露在他眼前。肥屄鲍鱼一样湿湿胖胖的，热乎乎的屄缝还在淌黏水，那么大个肚子就悬在波克立起的鸡巴上，一动就戳到了。好在娃睡得很死，大肚上只有轻微的蠕动，不耽误爹妈办事。</p><p>媳妇身子笨重，一手抱着肚子，一手握着波克硬挺的鸡巴，塞到阴唇之间，用屄口来来回回地蹭他，给他涂上滑溜溜的淫液，看着媳妇这温柔细心的样子，波克连逞强都忘了，两眼死死盯着媳妇腿间，自个儿的鸡巴横在嫩屄上，水汩汩地顺着肉柱淌。媳妇两手撑在炕上，把腿打得更开，薄薄的屄口开得大大的，吃进波克的粗屌，然后一上一下地在上面套弄起来。</p><p>“嗯啊……嗯啊……”媳妇艰难地伺候着他，又肥又白的大屁股在波克腰胯上一晃一晃的，坐到他身上软趴趴的，龟头拔出来，抵着媳妇的肉豆，弄得他浑身发软，又重重插到肉洞里，差点顶到肚里睡觉的胎娃，蹭过微张的宫口，舒服得媳妇浪叫连连，他就是这样的娘们，平时温厚老实，炕上骚得喷水。</p><p>波克一分钟都静不下来，即使被媳妇坐在底下，还要让他把屄口掰开，露出肉洞，没了阻力，抬胯干得“噗噗”作响，汁水四溅。</p><p>怕邻居听见动静，莱纳赶紧抿紧了嘴唇，孩子好像被弄醒了，不满地在肚里折腾，好在九个月的胎儿动得不太厉害，却压着他的膀胱愈发难受。</p><p>被迫圆房时他一直憋着尿，现在尿意越来越强烈了，孩子从上面压，男人从下面捣，又逼着他把阴唇翻开，只能用力闭紧了尿口，默默祈祷他赶紧射出来，放自己去方便。</p><p>“呃……”听到波克鼻子里发出公马打鼻一样的响声，脸也涨红了，莱纳就知道他忍不住了，慌忙扶着肚子微微蹲起来，让他的阴茎退出来些许：</p><p>“别，别射太里面，娃……”</p><p>“噗！”还没彻底分开，波克就把白精喷了媳妇一腿窝，龟头埋在阴唇里阵阵抽动，粘稠滚烫的精液糊在滴着水的穴口。</p><p>“呜……”孕妇无助地抱着两边大腿，脸上表情难堪得快要哭出来似的，阴蒂泡在精浆中，烫得他即刻高潮，然而他的尿口也到了极限，“淅淅沥沥”地漏出尿液，和着精液、爱液一齐流到波克身上，洇透草席。他就这样蹲在男人身上，屄里插着阳具排尿，像是不知廉耻的母狗。</p><p>“怎么流这么多？”波克撑起身子，瞧着汩汩水流从大肚下的肥阴泄出，那感觉不像是激烈的喷水，“你尿了？”</p><p>“呜……”老婆难以回答，低头默默掉着眼泪，排空了尿液，肮脏的屄穴还含着波克抽动，滴着带精液的温热液体。</p><p>“你从哪尿的？”波克的反应吓了莱纳一条：“你说啥？”</p><p>“让我瞧瞧。”波克起了兴趣，抽出鸡巴一骨碌爬起来，也不管身上席上一滩秽液，使劲掰开媳妇的屄，阴蒂下方一块极小极红的肉洞，还在微微渗着淡黄色的液体。</p><p>“这儿吗？这么小……”波克用手指小心碰碰，软软的，小肉洞害羞地紧缩，莱纳的脸红得快冒烟了：“那就是尿眼儿，脏……”</p><p>“反正已经让你尿了一身了，你这娘们……”波克坏心眼地在尿孔和阴蒂来回拨弄，“快，尿给我看，快啊。”急得直拍莱纳的屁股，直到莱纳用力又排出稀薄的液体，他亲眼看着那小肉孔一缩一缩地流出尿液，才终于饶过可怜的孕妇，扶着他下炕清理铺榻，去后院再冲个澡。</p><p>给孕妇擦拭完身子，连屄穴都里里外外清洗，波克又扶着他回屋睡觉。路上一抬头，又闻到满村的稻香，那稻花就跟他的媳妇一样，白白软软的，不起眼的农妇，但再过一个月就能给他生个比秋天大米更白胖的丫头或小子。</p><p>再躺到清理干净的炕上时，媳妇累坏了，侧身捂着肚子就睡。波克看着他光溜溜的身子又咽起口水，无意间瞟到他做活的筐，做到一半的厚布垫肩放在最上面。</p><p>村里人说的没错，他小子真是走了狗屎运。　　</p><p>——————<br>writer：霁存　　　　</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——————&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;田鸡“咕呱咕呱”叫到月亮爬上房梁时，贾波克蒸着一身热汗回了家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一路沿着田埂走，两边是水稻田，六月里稻花开了，只有芝麻大点儿的小白花，却把淡淡的香气飘得满村尽是，到了秋天就是满仓白花花的米粮。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这几天在村里新盖的房子那</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="波萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%B3%A2%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="甜餅" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E7%94%9C%E9%A4%85/"/>
    
    <category term="失禁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%A4%B1%E7%A6%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>蘋果之神的嬰兒玩笑</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/01/04/%E8%8F%A0%E8%8F%9C/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/01/04/%E8%8F%A0%E8%8F%9C/</id>
    <published>2023-01-03T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-01-04T13:03:14.975Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——</p><p>刚结束长达两个月出差的波尔克顶着头戴式耳机，单手提着从外地带回的一打上好苹果酒和行李走在路上。七点夜色里的家乡雷贝利欧是酸甜黑莓汁加冰，繁闹的街道尽头缓缓出现了一个橘金色的整齐发顶，突兀的响铃打断富有节奏的电子音乐，人来人往间他敲开接听键，对面传来了完全陌生的苍老男声。</p><p>“聪明的波尔克贾利亚德啊，你是否愿意——”<br>“没钱。”</p><p>他挂断电话，继续大步流星往家走，波尔克迫不及待要赶紧见到家里那位几乎两个月没有相见的妻子了。自家老婆他了解，是个受不了独处的，这两个月怎么熬得下去？那家伙说现在骗子很多，没想到这个连他大名都能叫得这么清楚，还上来就夸人聪明，肯定是冲什么东西来的，要么钱，要么——同样号码的电话又打来了，波尔克警觉起来。</p><p>难道……</p><p>难道是图莱纳？他想，下意识又接听了。</p><p>“愚蠢的波尔克贾利亚德啊！请对神尊——”</p><p>波尔克：</p><p>波尔克啪一声挂了电话，走的速度突突加快。老头子，岁数不小了还出来骗人，骗了一次没骗到还气急败坏地打回来骂人愚蠢，比他波尔克还冲动的人可真是少见！不过这下可以肯定不是图莱纳了。</p><p>然而，就在他刚刚安心下来的时候，电话声又响起来，溅开的铃声像小水花一样在耳机里撞来撞去，简直了！波尔克忍无可忍，他看也没看就接起来，对面急切又熟悉的声音却在他正要张口说话的时候跳进音筒：明显换了个人。</p><p>“贾利亚德？你到哪儿了？”</p><p>是莱纳，波尔克紧急刹车。</p><p>“我还有一会儿呢，”波尔克说，“你怎么了？”</p><p>难道是灯泡坏了？还是下水道堵了？没谈恋爱前吊车尾的家就三番五次坏这儿坏那儿，床头柜上摆着的大工具箱倒是准备非常齐，有从热到冷的八类玩法润滑油。在一起的日子已经很久，这下的波尔克就不禁有些怀念那个花样工具箱了，于是心情不错地等莱纳的回复。</p><p>“我……”莱纳艰难地吐出几个胡乱的音节，“我，你……”</p><p>波尔克（非常大声地）：“难道水泄了？”</p><p>波尔克：“咳，呃，我的意思是，水管泄了。”</p><p>莱纳：“其实你可以不用解释，贾利亚德，接下来我说的话一定很像假的，但我绝对没有骗你……”</p><p>波尔克：“总不能是我要当爸爸了吧，哈——”</p><p>他的干笑声还没停，脑海里浮现出他们刚恋爱时滚到床上，正要准备用上早就放在柜头里的安全套，莱纳却垂着手，直接瑟瑟缩缩地摸了上来，并用很轻很轻的声音说没事，我不会的，你直接……直接进来吧。这种欢迎性质的诱惑力当然呈成倍级增长，后面的事就顺其自然了。</p><p>至此，除了偶尔的情况他们会用上这玩意，平常都是不用的。</p><p>谁知此刻对面突然表达了一阵忧愁的沉默，还通过通讯工具传递了好几公里包围了他。</p><p>什么情况？</p><p>几乎是同一时间发生的事，波尔克的鞋尖踢到了一块小石板。他在这份沉默里低下头，看见上面画着一个圆滚滚的苹果，下面用红色的颜料写着一行话，苹果之神的【括号】【空格】【括号】玩笑。</p><p>他眨了眨眼，看到数以百计的红色单词在那个空格中间飞速划过，一下两下三下，速度慢下来了，最后缓缓停在正中间的词汇清晰可见，从左到右看，从上往下看，波尔克又眨了眨眼，莱纳在电话对面深吸了一口气。</p><p>“贾利亚德……”莱纳轻声地喊他。</p><p>苹果之神的……</p><p>波尔克竭力想要看清石板上写着的是什么，同时耳朵也竖着，等莱纳继续说。尽管波尔克再怎么迟钝，他也终于好像从那段沉默和先前的两个“诈骗”电话里预感到什么了。</p><p>“我怀孕了。”</p><p>苹果之神的（婴儿）玩笑。</p><p>苹果之神的婴儿玩笑！</p><p>——</p><p>年轻的波尔克慢吞吞地往家走，提回酒，纸包裤，一系列孕妇用品，行李，以及懵不拉叽的他自己。一个又真实又虚假的玩笑砸到脑袋上，刚才拖箱带包跑去购买这些东西的他，也很有一个被惊喜砸晕了、傻乎乎爸爸的样子，非常激动，又还很是一股进入不熟悉地盘的不好意思，但波尔克很固执，觉得这些该买的都得买，现在不熟悉以后也得熟悉。</p><p>站在柜员旁边研究小垫巾是否纯棉的波尔克神情表露出了一种前所未有的思索，手感合适，质感也很好，莱纳会喜欢吗？</p><p>吊车尾会喜欢的。</p><p>没错，他很喜欢。</p><p>“波尔克，“打开门，莱纳尽量使自己的表情看起来严肃又正经，“很高兴你这么认真……”</p><p>波尔克放下一大堆乱七八糟的东西，喜气洋洋地擦了把脸再挥挥手，欣喜眼神在看到莱纳的穿着后逐渐变色：“既然怀上了，那么我们就要认真对待，然后……等一下……莱纳？……你你你你……你为什么穿着这个？”</p><p>“因为，”莱纳诚实地把丈夫拉进家门，左顾右盼一下，扣上门锁。</p><p>“贾利亚德，我们需要破解这个……这个玩笑。”</p><p>如果莱纳没有挺着突兀出现的至少五个月大的肚子，还只穿着一件显然性质已经从正经家居服变成寂寞少妇主题色情片工作服的镂空白毛衣的话……</p><p>……他看起来的确相较平常要严肃许多。</p><p>骨架宽大的莱纳此刻微微低着头，皱紧眉，金色的眼睛里浸着湿润的盼望，五官轮廓清晰，这样算得上英气的一张面庞配上衬衫下微微隆起的腹部不仅毫不违和，甚至还有一股暖洋洋的、泛着淡金的母性光辉突然从四周笼了过来，生生把平常波尔克那笨坨坨的大只男友衬成了画像中央的垂眸玛利亚。如此相近的距离里，波尔克可以把一切都看得很分明，眼前足足两月没见的莱纳正半咬着下唇，轻微的充血显得饱满的唇沿红得很是可亲，平常是上扬的两只吊眼角也温和起来，在独特的暧昧氛围里增添了一丝熟悉的厚重。</p><p>平常厚乎乎的高大老婆转而一下成了孕中小母亲，这一下敲得波尔克人都不大灵光了。这孩子还发育神速，莱纳的腹部已经有了明显的曲线。许是因为孕期激素，或者说莱纳天生是带了做母亲的天赋，宽厚的新手母亲冲波尔克无奈地摊开手掌解释原因：神发来短信，需要他们在这即将迎来新的美妙年岁的日子里大干一场，才会收回这个无厘头的玩笑。他起了反应后去私人医院做了检查，也的确是真的，并不是他猜想的什么不舍得告诉波尔克的恐怖绝症，这一下可是响当当的，那个梳着马尾的医生喜滋滋地恭喜他，你怀孕啦！</p><p>波尔克，这件事必须——</p><p>——波尔克？</p><p>波尔克。呃，波尔克什么都没听到，因为他现在满眼都堆着恋人低领毛衣下较平日更为饱胀松软的一对胸乳。不止是那里，莱纳的手掌也又宽又大，掌纹模糊着还富有血色，整个人看起来都透着鲜活畅快的情气。曾经的那个求婚礼物，那枚小熊银戒，此刻挂成吊坠随着莱纳苦口婆心的解释在张扬显露的白润前胸上左晃一下右晃一下，好碍眼，把他魂都快晃飞了，好想凶凶地拽掉，然后伸出手……狠揉一把……</p><p>直到最后莱纳担忧唤他名字时，波尔克才干巴巴地随便抛出了一个问题：”所以这就是你把一件干净整洁的……的毛衣剪成这样的理由？”</p><p>莱纳（非常严肃地）：不这样的话，我要怎么穿上呢？</p><p>好吧，这个玩笑开得真够实在的！</p><p>就在莱纳已经在心里开始焦急怎么自己这么豁得出去波尔克还在原地打转的时候，波尔克的手机尖叫起来，一条二十分钟前曾出现在莱纳手机上的相同短信涌进信息箱。又是那个骗子的号码，只是此刻谁也不会再把那些话当成骗子了……莱纳拿出了诊断单。</p><p>新年快乐，聪明的波尔克贾利亚德，请在这美好的日期和你的妻子……</p><p>——</p><p>房间的灯已经很识趣地晕成了熟悉的暖黄，被褥胡乱卷在一边。同样的地点两位已经不知道做过多少次了，今天这个奇妙的日子，多了很多不一样的地方。</p><p>紧张吞咽的时候，波尔克的手停在莱纳的腿根处，磨蹭了一会儿就往前连勾带拽，半推半就地把粘连着明显黏腻的衬裤缓缓剥开，那一张薄薄的小块布料已经彻底湿透，但还纠缠在小腿上难以完全脱下，不过波尔克也懒得顾及了。平常的白净肉体在镶上孕期这个标签后变得更加诱人，甚至还透着一股糟糕透顶的奶香味。</p><p>莱纳乖乖躺在床铺上，手臂压着的苍白脸庞下已经溢开一片欲色，不管怎么说，这一次都和往常太不一样了。上天和他们开了一个小玩笑，要他揣一个鲜明的生命在怀中，还要在恋人眼前被揭开，被打乱，怎么想按理来说他都不会怀孕的吧，可是偏偏就有了，起初完全没有意识到的莱纳也是接连挂掉了两通电话，直到突然感到不适，他才猛然意识到自己可能是……</p><p>“你……”他勉强开口，“贾利亚德，快……快一点。”</p><p>此刻的波尔克有些讶异。因为他的手指只是轻轻覆过，就立刻被湿润的小口吞了进去。看来当时他猜测的“水泄了”也没说错，那处的温软穴肉在得到满足后立刻热情起来，两人的呼吸节奏同一时间都混乱了，空气中霎时漫开一阵灼着甜蜜的涩情气味。莱纳甚至可以感受到那两根修长的指节在他体内玩弄时的轮廓和温度，耻得几乎连要说的话都糊成一团。对方的另一只手也没闲着，探过白色毛衣下方，缓缓地抚过隆起的小腹，肉体的亲密触碰使莱纳浑然一抖，不管是玩笑还是什么，要当爸爸这句话并不是说说而已的，光是想想现在正在做什么，就已经刺激得太过头了。</p><p>既然要快一点，那就……</p><p>波尔克干脆掰开眼前一直半闭不闭的两条大腿，那件情趣毛衣也被他利落地一把捞了上去，已经被快感刺激着立起乳尖的两只对男人来说显然大得过分的奶子就直接弹了出来。莱纳完全没来得及做出反应就被进入了，孕期的高度敏感让他第一时间紧绷起来，就连温暖深厚的穴道也收缩起来，完全成了对面性器的肉套一样绞紧着那突如其来的侵入，明明从头到脚都在不知羞耻地渴望着更多更多，又欲拒还迎着，像是不让人继续。</p><p>被措不及防打断的波尔克有些疑惑，探头过去才看到莱纳也是一脸茫然。</p><p>“波克？”</p><p>莱纳眨了眨眼，淡金色的眼睫微微盖在亮晶晶的眸子上面，湿润的双唇弯成一个柔润的圆形。他完全忘了那个平日里惯用的称呼，甚至还愣愣地抬起头来，好像那个正在淫荡渴求的小穴不长在他身上一样无辜，两条腿却已经自然而然地往人腰上缠了过去。这也能做母亲吗，挺着孕期的肚子还能如此放浪？</p><p>上方已经有些不耐的青年皱了皱眉，带着凉意的巴掌直接往那挺立的鲜红乳尖上扇去，直到接触的一刻才收住些力道，最后还在那早就心心念念的乳肉上狠狠揉了一把，果然比以前还要酥软，还要大，更好揉弄了。</p><p>身下人可就不这么想了，莱纳经这一扇带来的刺激，整个人直接融成了一滩任人摆布的水，触电般的快感流通的瞬间，整具身体放松下来，紧实的肌肉线条也被连带着颤了一下，像是害怕疼痛，又是需要着进行性事时携带的痛感。</p><p>莱纳就好这口粗暴的，这事两人都心知肚明，只是今天还是和平常有些不一样，明明一向懂事的下身已经湿得一塌糊涂，比色情片里演出来的还要夸张，人却明显还是有些不情愿。</p><p>恰到好处的情欲已经在空气中几近浓稠到实体一般要往下滴，该欢叫起来的人却状态恹恹。</p><p>难道，是孩子的缘故吗？</p><p>冰凉的手又放回那个弧度分明的腹部，这次还带着些力度开始摩挲。里头睡着的孩子现在还不能判断出具体月份，但已经有了微弱的响动，不知是心跳还是什么其他的声音。这点儿动静让刚才还无精打采的莱纳一下精神了，面部表情也从迷茫变得柔顺了许多，好像下一秒就要哼出哄唱的歌谣，伸出双臂抱起哭闹的婴儿，更还要做点什么拍拍摇摇，母性强烈的动作。</p><p>看来他老婆天生就是做母亲的好料子。</p><p>波尔克不禁感叹了一下，趁机就技巧熟练地往里的敏感处顶弄，成功把状态逗弄出了该有的模样。节奏还是有些慢，莱纳前半身都陷在松软的床铺里，身体也不知何时沁出了一层暖汗，也被快感激得无法集中精神，但心里还是飘飘荡荡地挂念着孩子。</p><p>仅仅是在自己的身体里生活了一段时间的幼儿，一个飞速成长的玩笑，但莱纳还是对它抱有感情，深怕他们的行为过于激烈而伤到了这个脆弱的小生命。</p><p>如果，如果他和波克真的会有一个孩子会怎么样呢？</p><p>他们做好足够的准备了吗？这么年轻漂亮的波尔克，还有笨拙的他。他们的工作稳定度足够吗，他们真的可以保护好，看好这个孩子长大吗，这个孩子会是什么样子的呢，是像他一样金色的头发，还是像波尔克一样的橘金色，还会拥有一双什么样的眼睛呢？</p><p>孩子长大了会是什么样子？他真的能教育好吗，他能给这个孩子足够的爱和温暖吗，当个好妈妈？就他？</p><p>他们该怎么做才能让这个还在妈妈肚子里睡着的小东西长高，变大，笑起来有好几颗尖尖小小的乳牙会露出来，还轻轻张口喊他……</p><p>“妈妈。”</p><p>就在这声清脆的称呼传到耳中的时候，莱纳惊恐地被从幻想里生生拽了出来，整个人刹那间被拉进了情欲的海洋，刚刚陷进去就陡然溺水。波尔克刚叫完就又一次抓住机会，也很是卖力地弓下腰，就像只正在劲头上的青年豹子一样凶猛地开始进攻，抽插的频率更快，也每次都精准地往穴心去撞，就连似存在不存在的弱小宫口都被频繁擦过，莱纳被这套从话语到挺入的挑逗折腾得面红耳赤，断断续续地说不出话，手臂也被一把握住捆到了头顶。</p><p>“哎……什么……？波克……！等……等一下……”</p><p>莱纳在不由自主点头的下一秒就反应了过来，顿时大惊着想要否认，却被这波汹涌且势不可挡的快感浪潮一下又一下地推弄着，只好扭动着笨拙的身躯想要逃离，但是自己身上长的那软批却很不争气，还是谄媚地讨好着那尺寸惊人的性器，仿佛被怎么激烈地对待都不够。偏偏在这时又想到刚才和幻想交杂在一块儿的称呼，天，什么妈妈啊，他还乖乖地应了！波尔克这又在玩什么怪的，莱纳非得用尽全力才把嘴里那些涩情意味过重的胡乱呻吟吞了下去，本来就临近巅峰还来这一出，赶紧脸色大红地抗议：“你喊得……喊的什么啊……别这样！”</p><p>看着显然才刚刚清醒过来且又羞又心虚的恋人，说起话来尾音一升，都翘出质问的弧度，却毫无攻击力可言。莱纳很少在床上还能清醒着说拒绝的话，通常都是让他说什么叫什么都迷迷糊糊地应了，这次居然还能反应过来，波尔克弯起了顽皮少年般恶劣的笑容，声线懒洋洋地拉长、放低地凑近：“这不是让你先，熟悉一点？”</p><p>在被熟悉又乖巧的血肉包裹着的快感冲击下，就连攻势猛烈的年轻上位者，眼底也被浓烈的欲望染成了鲜艳的颜色，就像是正熊熊灼烧的蜂蜜橄榄酒被通通倾倒进欢快的喷泉池水一样，活泼又热情地浇上来，直直能让人就这样无心无神地沉醉进去。</p><p>这是个鲜明的优点，波尔克脸上嵌了一双给容貌大大添彩的漂亮眼睛，金绿色玻璃池一样清亮。尤其是凝神盯住某处的时候，整个人的气质都外放成随时准备捕猎的狮类，无时无刻都英气逼人，还携着麦芒尖刺般的青年锐气。平常偶尔犯傻的模样都完全被这种骄傲拔群的美感掩盖住了，这样富有攻击性的、强烈又抓人的热情和英俊，不管什么时候面对莱纳都是最好的通行证。</p><p>不管是年幼相遇的时候，剑拔弩张的时候，红着脸颊把人逼到角落表白的时候，撇开头才小心翼翼地弹开丝绒戒指盒的时候……好像只要波尔克带点儿情感色彩望过来，莱纳这个眼里只装了爱和脸蛋的家伙就会立刻头晕眼花地伸出手或者紧紧抱上来，摆出一副感伤着，好像什么都愿意做的傻样。</p><p>但是现在却冒出了一些微妙的不一样。</p><p>可不是么，怎么就只有提到和孩子相关的事才能让这一刻的莱纳兴奋起来了，一向心眼不怎么大的波尔克当然吃味。不清不楚的笨家伙，谁管你叫妈都应是吧？他真恨不得往吊车尾头上敲一把，看看这里头到底装了多少份量的波尔克贾利亚德。波尔克是个想做就做的人，于是他真的上手了，直奔主题地往那被汗水浸湿的绒绒金色脑袋上敲了一下。</p><p>“喂，”波尔克哑着嗓子说，“看上来。”</p><p>不对。</p><p>年轻雄狮般俊美出奇的青年想到了什么似的，再次轻松地笑了笑，手指慢悠悠地，从被操得缩成一团的小母亲耳后柔软的金色发尾一路顺到锁骨，又重新抓准目标地挑上去，整个捏住了对方扭向一边的下巴。</p><p>触感刺手的胡茬、棱角分明的下颔线与和这张脸上示弱的表情形成富有情趣的对比，被狮类捕猎的浓郁气息扣在床铺中央的莱纳湿漉漉地被迫看向上方，最后眼神指正的波尔克甩出惯用的盯人手段，带着笑意张口。</p><p>“看着我。”</p><p>——</p><p>新年快乐！聪明的波尔克贾利亚德和聪明的莱纳布朗，吾知道你们青梅竹马两小无猜，虽是冤家却双向奔赴，平日里表现优异，感情美好，家庭生活和谐，偶尔小打小闹也能很快平息，但是这样的生活未免有些平淡吧？作为你们的定情信物，本苹果的代表神使在此决定，由吾大发神力给你们的生活增添一些情趣快乐，请在以后也在固定时段献上成熟甜美的苹果。</p><p>短信箱里的消息在两人收拾狼藉完毕后就莫名消失了，那两通电话的通话记录也无影无踪。第二天被两个月未见的八爪鱼形状抱着醒来的莱纳有些失落，正要空虚地抚摸一下已经平坦下去的腹部，却在清醒的那一刻清晰地感觉到了腹中的异样——</p><p>——他在被踢！</p><p>莱纳怀疑自己还在做梦，于是正准备翻个身继续大睡的时候，旁边紧紧搂着老婆的波尔克已经醒了。清晨初醒的青年说话还带着一点低沉的鼻音，还没等莱纳慌张地询问是怎么回事，波尔克埋怨的话语直接砸了过来。</p><p>“都怀孕几个月了还这么不小心。”</p><p>身边年轻的小丈夫，不对，是快要当爸爸的波尔克把还在当机状态的莱纳往怀里裹了裹，拧着眉说。</p><p>“要平躺着睡啊，笨蛋。”</p><p> ——<br>writer：庞鹿</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刚结束长达两个月出差的波尔克顶着头戴式耳机，单手提着从外地带回的一打上好苹果酒和行李走在路上。七点夜色里的家乡雷贝利欧是酸甜黑莓汁加冰，繁闹的街道尽头缓缓出现了一个橘金色的整齐发顶，突兀的响铃打断富有节奏的电子音乐，人来人往间他敲开接听键，对面传来了完全</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="波萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%B3%A2%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="甜餅" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E7%94%9C%E9%A4%85/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>孕萊圖集第一彈</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A1/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A1/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-22T07:23:07.373Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>產科成立之初，業務能力還不夠嫻熟。<br>時間：2022&#x2F;10&#x2F;7–2022&#x2F;10&#x2F;24<br><img src="/img/img-1665138837898b97cb20bbad75d0ff9b20a0758b4b432.jpg" alt="img"><br><img src="/img/img-1665238147105bd8f934c6a09a9e9711dcc3ad727a49e.jpg" alt="img"><br><img src="/img/Screenshot_20221211_130433_com.huawei.photos_edit.jpg" alt="img"><br><img src="/img/%E4%B8%8B%E8%BD%BD_edit_52851953088288.jpg" alt="img"><br><img src="/img/51.jpg" alt="img"><br><img src="/img/52.jpg" alt="img"><br><img src="/img/53.jpg" alt="img"><br><img src="/img/54.jpg" alt="img"><br><img src="/img/56.jpg" alt="img"><br><img src="/img/57.jpg" alt="img"><br><img src="/img/-7757f720a9a95db3.jpg" alt="img"><br><img src="/img/58.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmphs8ghz4c.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmp5bv_fajh.jpg" alt="img"><br><img src="/img/000.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmpp0mxbbkf(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/55.jpg" alt="img"><br><img src="/img/34.jpg" alt="img"><br><img src="/img/35.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3b500bd4ef94d5a9.jpg" alt="img"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;產科成立之初，業務能力還不夠嫻熟。&lt;br&gt;時間：2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;7–2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;24&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;/img/img-1665138837898b97cb20bbad75d0ff9b20a0758b4b432.jpg&quot;</summary>
      
    
    
    
    <category term="畫" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E7%95%AB/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>孕萊圖集第二彈</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A2/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A2/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-22T08:02:31.429Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>時間跨度足夠長的一期，在此期間產科迎來了接生熱情的巔峰，也經歷過名為陽痿的低谷，好在歷經千帆，亡者歸來。<br>時間：2022&#x2F;10&#x2F;24–2022&#x2F;12&#x2F;22<br><img src="/img/tmpd0f4r88y(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221025_005706_548.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221026_112059_736_edit_96571958743076.jpg" alt="img"><br><img src="/img/yue.png" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004642_153.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004852_561.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004919_129.jpg" alt="img"><br><img src="/img/1.jpg" alt="img"><br><img src="/img/2.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/111.jpg" alt="img"><br><img src="/img/22.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3.jpg" alt="img"><br><img src="/img/4.jpg" alt="img"><br><img src="/img/511.jpg" alt="img"><br><img src="/img/61.jpg" alt="img"><br><img src="/img/234.jpg" alt="img"><br><img src="/img/7.jpg" alt="img"><br>這兩張是10&#x2F;24以前做的，畢竟要湊數，體諒一下。<br><img src="/img/1671695214682.jpeg" alt="img"><br><img src="/img/1671695218071.jpeg" alt="img"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;時間跨度足夠長的一期，在此期間產科迎來了接生熱情的巔峰，也經歷過名為陽痿的低谷，好在歷經千帆，亡者歸來。&lt;br&gt;時間：2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;24–2022&amp;#x2F;12&amp;#x2F;22&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;/img/tmpd0f4r88y(1).jpg</summary>
      
    
    
    
    <category term="畫" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E7%95%AB/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>溫床</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%BA%AB%E5%BA%8A/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%BA%AB%E5%BA%8A/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-25T18:39:00.908Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——<br> <br> <br>他手掌很宽，一直都是，我不太握得住。<br> <br>指缝里布着姜色的茧，使牵着的人闻到满溢出来的养育者气息。原来我已经长到可以半搂着他的程度。够不着他肩膀的时候，只稍微掂了掂脚，于是很恰好的，可以侧着脸枕在他的颈窝里，望过去，看见削薄的下颔线。</p><p>很小的时候，我这样看他，是远的。我的眼里他高而厚，有着很靠谱的轮廓，坐在书桌上看作业本。他说这里怎么会错呢，我不说话，他就伸手过来，两只半圆形的掌暖呼呼地包住我的手，看着我，他神情很认真地再问一遍：这里，就是这道题，怎么错啦？我不是教过一模一样的吗？<br> <br>这个时候我突然知道，他是教过我很多。<br> <br>如今的莱纳不再厚而高大，值得依靠，则是变回最初那年，一张妖魔的温床，一捧植芽的净土。他再次成为新生命的孕育地，再一次做母亲，早已不再是那个十七岁的不知所措的，他变得熟练、糜软、就像被剥开外皮的熟黄芒果般甜媚。刮下一块果肉来就能尝到蜜过头了的汁水，再次怀上孩子的莱纳此刻同时散发出了奶与果交合的味道。他笑得不再像以往那样多了，脾气也变得更加温顺。<br> <br>“莱纳，”我松开手说，“我要去上课了。”<br> <br>他还给我一个缓慢的回头，一个茫然但很知足的眼神从金色的池里流向我，并停下手中那好像永远也干不完的家务活。我从他背后缩出去拿书包，他抿着唇，像我刚才望他一样望回来，淡金色的短发较先前长了些，微微盖过了飞挑的眼角。一个男人应该长这样一双眼睛吗？</p><p>他的确是要说什么，又忍得很辛苦，到最后仍然什么也没有说，只有表情是苦而疑惑的。我不知怎么想重复一遍，我说我要去上课了，我觉得他肯定要说些什么，说不定会挽留我，他什么也没说，只是安静地站在原地，一手堪堪扶着腰部。<br> <br>“注意安全。”<br> <br>莱纳说完这句很符合身份的话，转过身去。他的背影又忙碌起来，在厨房门口，我不像以前那样可以抱着他的腰闹着说不去上学了，他不能再像以前那样无奈地皱起眉和我说不行，也不能再把我用力地搂入怀中说……别这样……我的孩子……</p><p> <br>晚上，推开门的时候我还迟钝。<br> <br>客厅灯灭着，茶几上的玻璃杯里没有热牛奶，奶香倒是有的，从卧室一路幽幽地游到我鼻尖。我又一次想起很小的时候，我们报名了幼儿园免费的亲子夏令营，他牵着我，我们一起去看孕中的母羊。柔软蓬松的羊毛卷和素食动物方形的眼，母亲、软糯、湿润的草地，牧场发送的羊奶味道香甜，一切都被描写得非常直白，但我当时不懂。</p><p>那只母羊依偎在她最大的孩子怀中，看起来真是虚弱无用，下一秒就要在生产中消亡，而莱纳不一样，母亲的形象是莱纳，莱纳是母亲的符号。至少在我幼小时，在被他牵在手上的时刻，莱纳是一位可靠的好母亲，具有生活的智慧，可以用很少的食材做出美味的饭食，令人相信家庭与亲情。<br> <br>母羊虚着后腿跪在圈栏中央，正如他此刻躺在床上，只穿了一件上衣，敞开双腿，幼儿小毯垫在腿根下，已被彻底浸湿了大半。我仍然相信家庭与亲情，尽管我曾见过这场景，只不过那时他拥有平坦的小腹和暂且灵活的躯体，抚慰起自己来并不像现在这样勉强而难堪，我走进来时听见他的颤抖和低低的泣声，除此之外还有放肆而意味深长的黏糊水声，床头昏黄色的小灯亮着，我拉开大灯的开关，他甚至连把玩具从湿软的深红色穴口扯出来的时间都没有，就惊慌地一哆嗦，被抚弄着的饱涨胸口立刻溢出了一捧初乳。</p><p>那两枚暗粉色的乳孔在粗糙的指缝间微微地挺立着，像两只过早地被暴力夺去了梗和核的、饱含汁水的幼期樱桃。初乳从圆孔中央缓慢地溢出，那股柔软的甜香在此刻充满了整个卧室，唤起每一个未长成的孩子内心深处最甜蜜的回忆。<br> <br>莱纳不算粗重的呼吸声缠着他腹中胎儿的心跳浮到我面前，而他的脸还埋在枕头里，为了不伤到那已经会影响行动的肚子，我孩子的母亲正以一种格外扭曲的姿态半跪在床上自渎。<br> <br>我放下书包，把刚换下来的球鞋往外一抛。莱纳抽泣的声音无法盖过欲望，他望着走进来的我。为什么哭呢，我问，母亲在我眼中从来不是那么容易掉泪的人，他不说话，只是收起小毯子，拔出那个没有温度的橡胶块，要我躺下来，什么也不要做，恳求似的，每个动作都透着一股怕我离开似的恳求。我连制服都来不及换，就躺上床，在卧室灯的橙光里看见垂着脑袋的他解开我的皮带，一手扶着肚子，另一手撑着身子缓慢地往下。</p><p>从这个视角我可以清晰地看见他肉粉色的蚌形腿心和湿透的腿根，大腿的线条绷成优美的形状，极其小心地往我身下坐。被撑到微微变形的穴口还半张着，缠着一股自渎后仍未被满足的焦渴。没来得及抹去的新鲜奶水顺着胸口的弧度流下来，淡白色的液体浸在他的体肤上，我清醒地开始幻想他如何哺育孩子。</p><p>他会抱着婴儿睡在他自己的双乳中间吗？会给他唱歌吗？像我幼时一样？</p><p>——</p><p>我和每个孩子一样有依赖期和叛逆期，他却好像天生就会做母亲。</p><p>我在升高中的时候搬了家，在全新的环境念了半年书，我学习不算优秀，在田径上却有点儿天赋。那次运动会是莱纳第一次来我的学校，他穿上了一套又薄又旧的西装，激动得满脸通红，暖白的肌肤上浮出粉色的喜悦。高大而年轻的金发男人站在操场中央，听见那个面容模糊的体育老师表扬我的优异成绩，他大力地鼓掌，露出骄傲的灿烂笑容，我站在讲台后等领奖，望着他因为我而如此幸福的模样，一时竟有些恍惚。</p><p>所有人很自然地凑近来 ，甚至有人向他衷心地请教如何让孩子乖乖地锻炼身体。他望着我的眼神那样自豪。我走上台参加颁奖礼，一个眼熟的女生微笑着颁给我一支娇小而冰凉的奖杯。</p><p>我礼貌地道了声谢谢，却发现奖杯底垫着什么。我在那个女生的眼神里退到台后，摸出一张粉色的香味信纸。我突然想起这份眼熟，她好像是我的前桌。然而下一秒就有一只手抽去了那张信纸，我回头，发现是莱纳。</p><p>接下来发生的一切事情，每一秒钟都在打破我的想象，我曾说过，我从来没有读懂过那片湿润的草地和下跪的母羊。莱纳甚至都没有读完这封带着某些青春暧昧意思的信就丢开了它，他的手伸过来，冒着青筋地握在我的肩膀上，他讨好着说：只有妈妈是不够吗？</p><p>这一切发生得太快了，我根本没反应过来，一股酸甜从胃部翻滚着上涌，一股诡异的想法从在心口飘了上来，这是我妈妈，他竟然在和我的异性同学竞争。莱纳从没有在大众面前这样用力地抱过我，他的手那样热，手心存留着一股汗意，携着不正常的脉搏与心跳。肉体的温度从肩部下滑，一丝超过了亲情的情绪游到了一个不该出现在此刻的大脑区域，我费力地挣开他，压下所有涌上来的色情回忆，疯狂地奔跑着，跑向离我最近的卫生间。我想起我们为什么要搬家了，我想起我为什么如此抗拒而愤怒。</p><p>他背叛了我，他背叛过我！此刻却要反过来——</p><p>不知道过了多久，我终于勉强压抑住了那股想要呕吐的冲动。我睁开眼，听见焦急的一连串拍门声。莱纳的声音从门外传来，他就像忘记了我的名字一样喊着十年前用过的亲密昵称，宝贝，你怎么了？哪里不舒服吗？他力气总这样大，就像小时候不会抱人，只能用鼓着肌肉的臂弯手忙脚乱地卷着我，至少是稳健的。他用肩膀撞开了又脆又薄的隔间门，他望着我，在一刻的震撼后，这个惯常做母亲的金发男人立刻褪去了一切攻击性，眼神柔和而恳切地望着我。</p><p>一个、正常的、发现儿子开始看黄片且对其母冒出性幻想的母亲，真的会用这种眼神望着他的儿子，以及儿子裤链口发硬的性器吗？</p><p>他闭上身后已脆得不成样子的木门，蹲下身子，极其谨慎地用手在僵住的我面前挥了挥。</p><p>那么，他迫切地说。</p><p>你不会再和她说话了，对吗？</p><p>我什么也没有说，肉色的世界变回了一整团消沉而闭锁的子宫。</p><p>——</p><p>视线回魂的时候，我眨了眨眼，在甜蜜的奶香里嗅到一股淡淡的腥气。他半撑着身子熟练地坐在我身上，甜滥的深红肉套一松一颤，乖巧地咬紧那能为他疏解情欲的性器，表情模糊不清。他时刻都在注意不要进得太深而伤到内里，这样也导致那由性交带来的夺命快感是一阵一阵的，他的呻吟也是压着的，就像很知道自己正在做什么地狱都无法接受的乱伦一样小心翼翼。</p><p>运动会的那天下午我想起的场景和现在几乎一模一样，只不过我并不是像现在这样躺在床上任他服务，而是站在门缝外，捂着嘴，惊恐的……床上的人是他的某任男朋友，在后来的某天身首分离地死在街道上。但当时的他像现在的我一样，躺在那张平常是我和母亲相拥入眠的床上，享受着我的母亲为他带来的服务。他是如何的情态并不重要，重要的是坐在他身上的莱纳。我的母亲的姿态那样痴迷，完完全全忘了他儿子的放学时间就是现在。</p><p>我在那一天被迫撕开了这世界的最后一道面具，我的母亲莱纳是一个无情的、不可靠的……</p><p>那次在学校我们并没有做到最后，我只用手操了他，并毫无强迫意味地亲吻了我出生的地方，那个圆润的，湿滑而柔软的，产出过一个锐利生命的阴道，指尖轻轻透开前端蚌肉的时候，我用一直修剪得非常漂亮整齐的指甲扣住了内里湿润而弱小的核，那团软肉立刻热情地绞紧了我，而那一瞬间本就半蹲着迁就我的他却颤得基本站不住了，一双鼓满了欲望和肉色的大腿弯曲着，圆形腿心湿漉漉地往下淌，黏腻的水液抽出了细长的丝，顺着饱满的肌肉线条细细地滑落到脚踝，打湿了皮鞋和地面。被我按在学校卫生间墙上的莱纳望着我，病态地露出了像得到了嘉奖的幸福表情。</p><p>这一刻过后，我们都是背叛者了，他先前做出的背叛比起现在我的侵犯来说不值一提。</p><p>莱纳在第二次怀孕的时候，大着肚子还在他业已成熟的孩子，也就是我的身下做比最淫荡的男妓还要放浪的骚货，这次是真枪实弹的，他的肉口熟媚地裹着我，胸前还在止不住地溢出奶水。不到十分钟他的体力就不太撑得住刚才那个姿势了，于是我强硬地把他翻过来，听着他断断续续的呻吟和抗拒，甚至那稀里糊涂的一大堆音节中还滚出了脆弱和尚带理智的哭叫，不要……不要，不要这样，别，别伤到孩——</p><p>——他整个身体都回到了一开始的跪姿，在被我一举操到深处的时候立刻尖叫着仰起头，被情欲染上粉红的整张身体弧线呈出了色情片里最狼狈的羞耻姿态。我心不在焉地往里顶弄了几下，手从他翘起的臀部往前，滑过微微内缩的腰肉，最后停留在我故意一直没有触碰的双乳之间。<br> <br>莱纳被骂婊子的一切源头都是这对奶子。</p><p>他其实算不上多么放浪，只不过是第一次和人做爱后食髓知味，然后怀上我。在怀孕后这个男人本来拥有的高大骨架和结实肌肉全部融化了，他这副肉体的所有本该拥有的价值都变得可笑至极，除了在怀孕后变得涨大且松软的胸部。那本该全部属于我的母乳，后来变成了一卷卷从各种癖好特别的男友钱包里掏出来的湿厚钞票，用来维持他辍学后离家出走的生活，和我的成长。他也有明面上的工作，但我们都清楚那无法支撑起两个人的体面生活。</p><p>我甚至能看见他，高大的金发青年，身体却饱含色情天赋。他用卫生间里免费提供的粗糙纸巾偷偷擦去脸上浓稠的精液，仔细数清钞票，在公共洗浴室里用力刷洗着被搓成熟红色的胸部，最后回到出租屋，从简易的婴儿床里抱出饥饿到不成样子的我，把肿胀的乳头塞进我嘴里，忍着被快速吮吸的痒痛感，哼起了老土的歌谣，声线干涩而嘶哑。天生拥有一具罪恶躯体的年轻母亲抱着孩子，笨拙又尽量轻柔地学着育儿书上哄着说，妈妈来晚了，啊？宝贝……不哭……</p><p>……不哭好不好？不要哭了好不好？不要哭了好不好？</p><p>我不是天才儿童，当然早已忘记母乳的味道，现在有机会使我回到摇篮内，我当然不会放过。手指摩擦到他翘起的敏感乳孔的时候，身下的人立刻剧烈地颤抖起来，我张开手掌，稍微用力就拢住了整堆柔软的洁白乳肉，手感比往常每次做爱都要更佳。我想那些人当初也是这样无情地玩弄这里吗？他为了钱，或者为了爱，到底能做到什么地步呢？</p><p>他甚至把属于我的母乳分给别人。</p><p>不止一次，他在我幼小时这样做但瞒着我，他在我成长时这样做并让我无意中发现，让我得知我的母亲不是我的唯一，无论幼小的我在房间里如何饥饿地哭泣，无论成长的我如何站在门缝外露出多么惊恐的表情。</p><p>说不清是嫉恨还是心痛的我抚弄着那里，身下继续毫无章法地操弄进去。然而他身下无意识地迎合却真正地惹怒了我，怎么会有这样无用的母亲，连全应该属于孩子的婴儿食物都护不住。此刻他腹中的这个孩子又要被我夺去第一位食用母乳的资格了，莱纳布朗是一个彻头彻尾的天生坏母亲。</p><p>我动了动，用语言迫使他正面朝向我。下一刻莱纳模糊而张皇的面部表情就对准了我，深陷的眼窝和紧拧的眉间组成一张还算英气的上半张脸，然而他微张的口唇和被汗浸透了的下半张脸却写清了他是荡货的事实。</p><p>这个挺着肚子被自己的儿子操了还不知羞耻的男人。</p><p>我内心一阵止不住的悲悯，手指却毫不留情地捏住了他肿胀的乳尖，试图挤出更多鲜甜的奶水。新鲜的人初乳原来不是纯白的，而带着一丝淡红的暖色，亲上去，尝起来醇厚而无味，显然营养充足。莱纳布朗是一个忠厚纯良的天生好母亲，吃下普通的食物，产出如此之多能使婴儿和婴儿的父亲同时茁壮的乳汁。</p><p>“味道还不错。”我把剩余的液体擦在他的腰上，轻声细语地说，“你也应该尝尝，你没有尝过吧？”</p><p>莱纳离家出走后，他的母亲并没有来找他。毕竟这个未成年就怀孕且臭名远扬的孩子已经失去了任何出人头地的可能，说难听点他的消失甚至死亡，都是一个非常具有启示意义的小说结局。</p><p>但是，他非要如此坚韧地活下来了。</p><p>他以那套畸形的工作体系生活了下来，甚至把我养成了一个还算挺拔的青年，一个可以把他操成像现在这样瘫软形状的新父亲。永远被情欲困在原地的莱纳发着抖蜷缩起来，我撑开他一直微闭的口唇，这只无用的母牛此刻不得不被迫咽下他自己产出的乳汁，甚至在我玩味地顶弄下不小心呛出了声。他猛烈地咳嗽起来，鲜红的舌尖隐隐地现出来，上面还留着一层白色的汁液，衬得他的表情更加不堪入目。我刚要好心地伸手帮他擦掉下巴上残留的那部分，莱纳却一下用双手捂住了脸，连孕肚都管不及了，腿根和内里舒展地抽动起来，他刚吃下自己的产出就淫荡地高潮了，这副孕育着新生命的身体就这样，不管不顾地，遵从欲望地高潮了。</p><p>到这里，这场荒诞的性事也该结束了。我把仍然没有释放的性器从他的体内抽出来，尽量无视了他那还沉迷于高潮余韵的肉口收缩出来的一下又一下湿润留恋。莱纳没止住咳嗽和喘息，刚刚经历过快感巅峰的身体已经浑然无力，倒在床垫上一高一低地浮动着。</p><p>我站到他面前，轻轻地用手指擦去了他眼眶下积起的泪水，他没有真的为谁而流泪，这纯粹是因为过度的爽而激起的生理盐水。他没有为我，或者为我们的孩子而流泪，更不是为自己。最后的浓烈射在了他较之前瘦了太多的脸颊上，莱纳毫无反应地接受了，甚至冲着面无表情的我乖顺地眨眨眼，无意识地，仿佛他才是一个真正的、被最亲密的人侵犯的、不知伦常天条然后犯了错的孩子。稠密的白色从他不算浓密的奶金色睫帘上滴落，以一种过分的色情角度在这张并不算可看的脸上停留。</p><p>灯被收拾好衣物的我重新关上了，这位再一次成为母亲的金发男人结束了疯狂的性爱，于是他做出了极其具有母性的动作，他在黑暗的宁静中摸了摸自己的肚子，一个守护后代的金发圣母，他声音勉强而颤抖地说：我的孩子。</p><p>他说，我的孩子。</p><p> ——<br>writer：庞鹿        </p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt;他手掌很宽，一直都是，我不太握得住。&lt;br&gt; &lt;br&gt;指缝里布着姜色的茧，使牵着的人闻到满溢出来的养育者气息。原来我已经长到可以半搂着他的程度。够不着他肩膀的时候，只稍微掂了掂脚，于是很恰好的，可以侧着脸枕在他的颈窝里，望过去，看见削薄的下颔</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="夢男" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%A4%A2%E7%94%B7/"/>
    
    <category term="母子亂倫" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%AF%8D%E5%AD%90%E4%BA%82%E5%80%AB/"/>
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="自慰" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%87%AA%E6%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
