<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>❤運來婦產科❤</title>
  
  <subtitle>~歡迎光臨~</subtitle>
  <link href="https://reineroh.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://reineroh.github.io/"/>
  <updated>2023-01-25T12:54:40.487Z</updated>
  <id>https://reineroh.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>產科清潔工孕萊解</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>稻花</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/01/25/%E7%A8%BB%E8%8A%B1/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/01/25/%E7%A8%BB%E8%8A%B1/</id>
    <published>2023-01-24T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-01-25T12:54:40.487Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——————</p><p>田鸡“咕呱咕呱”叫到月亮爬上房梁时，贾波克蒸着一身热汗回了家。</p><p>一路沿着田埂走，两边是水稻田，六月里稻花开了，只有芝麻大点儿的小白花，却把淡淡的香气飘得满村尽是，到了秋天就是满仓白花花的米粮。</p><p>这几天在村里新盖的房子那帮工，扛水泥上三层楼扛了一整天，磨红了肩膀，脚杆抽抽地疼，但是一天能拿300块。</p><p>新房子真气派，三层小洋楼，前头几亩菜地，能种油菜和萝卜，后头的池塘埋点莲藕，秋天启来凉拌下酒，比肉都香。</p><p>也不知道自己啥时候能有那样的房子。波克现在住的还是爹妈留下的小瓦房，大哥搬进镇里了，昨年还帮他从邻村介绍了个媳妇莱纳，年纪比他大点，白胖水灵，温柔软和，嫁给他三个月就大了肚子。村里人都说他小子是走了狗屎运，一辈子穷命换了个好婆娘。</p><p>“好个屁，笨婆娘！”波克嘴硬，却骄傲地扬起头，走得雄赳赳气昂昂，差点一脚踩沟里。</p><p>冲完澡到屋里，莱纳还在灯下一边做活一边等着他，看到他光着膀子走进来，就收起活计筐，艰难地放到炕头的柜上——他怀孕九个月，肚子大得连翻个身都很困难。正一边扶着肚子，一边往炕里面挪，让出贾波克的位置。</p><p>夏天，炕上铺了草席，躺下去不算太凉，波克往床上一卧，重重喘口气：“哎——”</p><p>媳妇从炕头拿来一把蒲扇轻轻给波克打着风，身上只有薄薄的白短袖，贴在他鼓胀的奶和肚子上，那奶子就贴着波克的脸，隔着棉布软软滑滑的，有股好闻的奶香。媳妇拿扇子指指箩帐，那底下有碗晾凉的甜汤，是给他准备的。</p><p>“不喝。”波克伸手摸上媳妇的肚子，肚皮撑得薄薄的，鼓起了一小块，从左边运动到右边，“还不睡，臭小子。”波克笑着训斥还没生出来的小孩，他和自己一样活泼好动，常常闹得他娘整宿睡不着。</p><p>“睡了，翻身呢。”媳妇低眉顺眼，小声说。嫁过来快一年了，他话还是很少，却很能干，前几个月还能挺着肚子下菜地，临产了在家也不闲着，一日三餐地做给波克吃。像圈里栓的大母牛，年年下地、下崽、下奶，安静地垂着黑黝黝的眼睛，挨了鞭子就默默噙泪干活，只有生崽的时候才在满地羊水血水里哞哞几声。</p><p>月光照在莱纳的侧脸和胸口上，白花花一片。新媳妇总是鲜嫩水灵的，肚里有了娃就更白胖，而新娶了媳妇的小伙火气也最旺，伸手就扒媳妇的衣服，薄布衫的襟子很好解，往两边一扒，就剥鸡蛋似的剥出白生生的肉。扒下孕妇内裤时发现裆部湿乎乎的，怀孕后莱纳总是这样，胸口湿湿地渗着奶水，内裤上沾满孕妇的黏液，夏天多汗，从内裤到屄穴都有一股带着微微汗味的女人骚味，贾波克闻到那味道就兴奋得直咽口水。</p><p>面前的媳妇已经扒光了，靠着炕头坐着，西瓜大的肚子上堆着俩柚子大的奶子，奶头红彤彤的，奶孔还溢着白白的奶。波克扳开他的大粗腿，能看见肚子底下分出一道红润润的口子，那是媳妇的屄。刚结婚的时候波克还不知道那是啥，媳妇红着脸握着他的鸡巴往里捅，他才慢慢懂了，从此一发不可收拾，天天都想肏媳妇水灵灵的嫩屄，怀孕了也馋得很。</p><p>媳妇快生了，两天前，波克帮他剃净了毛，屄户白嫩嫩肥嘟嘟的，被肚子撑得微微分开，露出里面两片薄薄红红的小肉叶子，顶着颗红豆大的肉豆子，波克知道，只要摸摸这，媳妇就会嗯嗯啊啊地叫出来。</p><p>“别……”莱纳低着头小声说，羞怯的样子让波克越看越爱，忍不住凑过头去亲他，嘴唇软软的，乖顺地张开，任由他啃咬搅弄，舌头滑溜溜的，正好吸进嘴里吮吻。手也不安分地从大肚摸到奶房，刚一碰，媳妇就呜叫起来。</p><p>“咋了？”波克松开他，他下巴上糊满两人的口水，拉出的银丝垂到胸上，那奶子胀鼓鼓的，白而薄的肉皮下能隐约看见肿胀的血管，奶头也又红又肿，波克用手绕着奶头转转，乳孔里就滴出奶汁，再握着奶肉轻轻一挤，一股奶水直接喷了出来，涨得这么狠，难怪会疼。</p><p>“吸出来，疼……”媳妇轻轻捧起两个沉甸甸的奶子让他挑选，波克一口含上其中一个，还不等吮吸，浓香温热的奶就灌了他满嘴，媳妇涨奶涨得难受。迫不及待地挤给他喝。</p><p>“唔，唔……”波克大口大口吞食奶汁，藏了一天的母乳稠得黏嘴，味道淡淡甜甜的，还有股浓浓的奶香，怎么都喝不够。吃着一个还用手去抓另一个，软软的奶肉让奶水撑得硬弹弹的，一股股奶汁从奶房里喷出，淅淅沥沥浇在波克身上。莱纳也不知道是心疼还是舒坦，抱着波克不停哼叫。</p><p>他的男人大口吃进他粉红的奶晕，鼻子都埋进白花花的奶肉，喉结滚动，使劲吸着他的奶，弄得他屄里也潮潮痒痒的，要泌出水来了，即使怀着孕，还想要男人肏他。</p><p>“嗝……”波克闹了个奶饱，还没吸完媳妇的奶，两个奶头都让他吸得又红又肿，奶房没那么胀了，仍然有可观的份量，自然地堆在大肚子上。两条大腿冲着他叉开，肉屄比刚才更红更湿了，一摸湿漉漉的，抓着肥屄一捏，还在草席上滴出几滴淫水来。</p><p>“妈的，骚娘们……”波克兴奋得眼都红了，往早就邦硬的鸡巴上啐一口唾沫，就抱着莱纳的后背，要往他肥硕的屁股上肏。</p><p>“别，别……”莱纳想要推开波克下炕，但大着肚子一点不方便，“我想撒尿……”肚子大了后他总是尿意频繁，满脸羞耻地小声求饶，波克正在兴头上，哪舍得松开他，一把把他拖回炕上，一双虎似的大眼睛瞪着他母牛一样的媳妇：“别动！肏完了再去！”</p><p>可怜的孕妇被男人一吼，只能乖乖地卧在他底下，扶着巨大的肚子，张开了两腿露出红润润的屄穴：“轻点，肚子……嗯！”波克掰开他的阴唇，手指抠进肉道里四处摸摸，湿湿黏黏的，还在轻轻收缩，大肚也很安静，崽子睡了，肏一下不会有事。</p><p>波克握着鸡巴慢慢捅进肥屄，动作很慢，进去一截就瞧瞧媳妇的反应。莱纳也很紧张，一双白白的大脚在炕沿上蜷缩着，两手紧紧抱着肚里的娃。肚子太大了，挡着他看不见波克怎么插进他的穴，但下面能感受到，粗粗硬硬的玩意沾上他的水有点滑溜溜的，饱满地滑进来，热得很，在屄里一跳一跳的，还在变大，把他撑得满满的。</p><p>波克已经很小心了，莱纳知道。怀孕前，那家伙总是抓着他的肉不由分说就肏进去，草垛后头、牛圈里、水缸边……逮住他就剥了裤子骑上来，肏得他走路都一瘸一拐的，村里年轻人看见就笑话：“小伙子，操逼忙，小媳妇，遭了殃，求求二爷行行好，俺今儿晚上不上炕……”从来没听到过后面，波克总会冲过去把他们都揍跑，回来一身的草屑，吐掉嘴里的草杆，又把莱纳拽炕上泄愤。</p><p>“嗯嗯……”莱纳低低地叫起来，屄唇在波克眼前分得开开的，红润润花瓣一样，露出的小嘴一缩一缩地吸着他的鸡巴。恨不得顶到里面狂干一通，看着莱纳抱着大肚满脸恐惧的模样只能作罢，强忍着在濡软肉道里舒缓抽插。里面比耕过的水田还湿漉软和，每肏一下都被层层叠叠的骚肉裹着，抽出来就带着嫩肉也翻出屄口，滴滴答答地淌水。而老婆就瘫在炕上眯着眼哼唧，白嫩嫩的脸上满是红晕，两个大奶也随着肏干一晃一晃的，沾满口水的奶头又开始渗出奶汁。媳妇就像头奶牛，鼓鼓的奶子里是产不完的奶，浓稠的奶浆泛着乳黄色，香喷喷的，小崽子出生了一定能喂得肥肥壮壮。</p><p>想到孩子，波克又不禁摸上媳妇的大肚，圆滚滚的，里面是他刚结婚时播下的种子，已经让老婆默默孵成这么大的娃了。波克激动地在穴里对着酥软的地儿用力插了几下，弄得媳妇“哎哟”叫唤，凑过头亲在他嘴上，再一次唇舌交缠。</p><p>莱纳把手挪到屁股上，扳着自己满是白肉的腿根，好把牝户更大地张给男人肏。他的男人才20岁，年轻气盛，稻草一样金色的头发垂在他面前，两只眼睛在夜里金光炯炯，壮实的肩膀上遍布扛水泥留下的伤痕，两只粗糙的手扒着他的奶房，弓着公狗一样的腰用力干他，汗珠都滴到他雪白的肌肤上，一颗颗滑到草席上。</p><p>不怪男人看见他就硬，看见这样的男人，他也穴里湿湿地冒水，心跳得砰砰的。他的鸡巴还塞在自己屄里，不敢全插进去肏到肚子，就一个劲地在浅处搅来搅去，蹭得莱纳阴蒂红肿肿的，淫水也搅成黏丝，一绺绺缠挂在二人性器之间。</p><p>“哈，哈……嘶！”干了一天活的波克又累又热，汗水渗进伤口一阵刺痛，他暴躁地甩甩身体，汗珠还是没干，就抓起草席上媳妇脱下的布衫擦拭，然后抱着莱纳上下亲昵，把他身上蹭上自己的气味。</p><p>“你累了……”莱纳艰难地挺着肚子坐起来，满眼关切地看着波克，从脸庞到肩膀一遍遍扫视，“我来吧。”说着轻轻搂着波克在炕上躺下，小心而笨拙蹲到他身上，两腿叉到他胯两边，姿势像是撒尿，整个阴户都暴露在他眼前。肥屄鲍鱼一样湿湿胖胖的，热乎乎的屄缝还在淌黏水，那么大个肚子就悬在波克立起的鸡巴上，一动就戳到了。好在娃睡得很死，大肚上只有轻微的蠕动，不耽误爹妈办事。</p><p>媳妇身子笨重，一手抱着肚子，一手握着波克硬挺的鸡巴，塞到阴唇之间，用屄口来来回回地蹭他，给他涂上滑溜溜的淫液，看着媳妇这温柔细心的样子，波克连逞强都忘了，两眼死死盯着媳妇腿间，自个儿的鸡巴横在嫩屄上，水汩汩地顺着肉柱淌。媳妇两手撑在炕上，把腿打得更开，薄薄的屄口开得大大的，吃进波克的粗屌，然后一上一下地在上面套弄起来。</p><p>“嗯啊……嗯啊……”媳妇艰难地伺候着他，又肥又白的大屁股在波克腰胯上一晃一晃的，坐到他身上软趴趴的，龟头拔出来，抵着媳妇的肉豆，弄得他浑身发软，又重重插到肉洞里，差点顶到肚里睡觉的胎娃，蹭过微张的宫口，舒服得媳妇浪叫连连，他就是这样的娘们，平时温厚老实，炕上骚得喷水。</p><p>波克一分钟都静不下来，即使被媳妇坐在底下，还要让他把屄口掰开，露出肉洞，没了阻力，抬胯干得“噗噗”作响，汁水四溅。</p><p>怕邻居听见动静，莱纳赶紧抿紧了嘴唇，孩子好像被弄醒了，不满地在肚里折腾，好在九个月的胎儿动得不太厉害，却压着他的膀胱愈发难受。</p><p>被迫圆房时他一直憋着尿，现在尿意越来越强烈了，孩子从上面压，男人从下面捣，又逼着他把阴唇翻开，只能用力闭紧了尿口，默默祈祷他赶紧射出来，放自己去方便。</p><p>“呃……”听到波克鼻子里发出公马打鼻一样的响声，脸也涨红了，莱纳就知道他忍不住了，慌忙扶着肚子微微蹲起来，让他的阴茎退出来些许：</p><p>“别，别射太里面，娃……”</p><p>“噗！”还没彻底分开，波克就把白精喷了媳妇一腿窝，龟头埋在阴唇里阵阵抽动，粘稠滚烫的精液糊在滴着水的穴口。</p><p>“呜……”孕妇无助地抱着两边大腿，脸上表情难堪得快要哭出来似的，阴蒂泡在精浆中，烫得他即刻高潮，然而他的尿口也到了极限，“淅淅沥沥”地漏出尿液，和着精液、爱液一齐流到波克身上，洇透草席。他就这样蹲在男人身上，屄里插着阳具排尿，像是不知廉耻的母狗。</p><p>“怎么流这么多？”波克撑起身子，瞧着汩汩水流从大肚下的肥阴泄出，那感觉不像是激烈的喷水，“你尿了？”</p><p>“呜……”老婆难以回答，低头默默掉着眼泪，排空了尿液，肮脏的屄穴还含着波克抽动，滴着带精液的温热液体。</p><p>“你从哪尿的？”波克的反应吓了莱纳一条：“你说啥？”</p><p>“让我瞧瞧。”波克起了兴趣，抽出鸡巴一骨碌爬起来，也不管身上席上一滩秽液，使劲掰开媳妇的屄，阴蒂下方一块极小极红的肉洞，还在微微渗着淡黄色的液体。</p><p>“这儿吗？这么小……”波克用手指小心碰碰，软软的，小肉洞害羞地紧缩，莱纳的脸红得快冒烟了：“那就是尿眼儿，脏……”</p><p>“反正已经让你尿了一身了，你这娘们……”波克坏心眼地在尿孔和阴蒂来回拨弄，“快，尿给我看，快啊。”急得直拍莱纳的屁股，直到莱纳用力又排出稀薄的液体，他亲眼看着那小肉孔一缩一缩地流出尿液，才终于饶过可怜的孕妇，扶着他下炕清理铺榻，去后院再冲个澡。</p><p>给孕妇擦拭完身子，连屄穴都里里外外清洗，波克又扶着他回屋睡觉。路上一抬头，又闻到满村的稻香，那稻花就跟他的媳妇一样，白白软软的，不起眼的农妇，但再过一个月就能给他生个比秋天大米更白胖的丫头或小子。</p><p>再躺到清理干净的炕上时，媳妇累坏了，侧身捂着肚子就睡。波克看着他光溜溜的身子又咽起口水，无意间瞟到他做活的筐，做到一半的厚布垫肩放在最上面。</p><p>村里人说的没错，他小子真是走了狗屎运。　　</p><p>——————<br>writer：霁存　　　　</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——————&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;田鸡“咕呱咕呱”叫到月亮爬上房梁时，贾波克蒸着一身热汗回了家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;一路沿着田埂走，两边是水稻田，六月里稻花开了，只有芝麻大点儿的小白花，却把淡淡的香气飘得满村尽是，到了秋天就是满仓白花花的米粮。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;这几天在村里新盖的房子那</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="波萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%B3%A2%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="甜餅" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E7%94%9C%E9%A4%85/"/>
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="失禁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%A4%B1%E7%A6%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>蘋果之神的嬰兒玩笑</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2023/01/04/%E8%8F%A0%E8%8F%9C/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2023/01/04/%E8%8F%A0%E8%8F%9C/</id>
    <published>2023-01-03T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2023-01-04T13:03:14.975Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——</p><p>刚结束长达两个月出差的波尔克顶着头戴式耳机，单手提着从外地带回的一打上好苹果酒和行李走在路上。七点夜色里的家乡雷贝利欧是酸甜黑莓汁加冰，繁闹的街道尽头缓缓出现了一个橘金色的整齐发顶，突兀的响铃打断富有节奏的电子音乐，人来人往间他敲开接听键，对面传来了完全陌生的苍老男声。</p><p>“聪明的波尔克贾利亚德啊，你是否愿意——”<br>“没钱。”</p><p>他挂断电话，继续大步流星往家走，波尔克迫不及待要赶紧见到家里那位几乎两个月没有相见的妻子了。自家老婆他了解，是个受不了独处的，这两个月怎么熬得下去？那家伙说现在骗子很多，没想到这个连他大名都能叫得这么清楚，还上来就夸人聪明，肯定是冲什么东西来的，要么钱，要么——同样号码的电话又打来了，波尔克警觉起来。</p><p>难道……</p><p>难道是图莱纳？他想，下意识又接听了。</p><p>“愚蠢的波尔克贾利亚德啊！请对神尊——”</p><p>波尔克：</p><p>波尔克啪一声挂了电话，走的速度突突加快。老头子，岁数不小了还出来骗人，骗了一次没骗到还气急败坏地打回来骂人愚蠢，比他波尔克还冲动的人可真是少见！不过这下可以肯定不是图莱纳了。</p><p>然而，就在他刚刚安心下来的时候，电话声又响起来，溅开的铃声像小水花一样在耳机里撞来撞去，简直了！波尔克忍无可忍，他看也没看就接起来，对面急切又熟悉的声音却在他正要张口说话的时候跳进音筒：明显换了个人。</p><p>“贾利亚德？你到哪儿了？”</p><p>是莱纳，波尔克紧急刹车。</p><p>“我还有一会儿呢，”波尔克说，“你怎么了？”</p><p>难道是灯泡坏了？还是下水道堵了？没谈恋爱前吊车尾的家就三番五次坏这儿坏那儿，床头柜上摆着的大工具箱倒是准备非常齐，有从热到冷的八类玩法润滑油。在一起的日子已经很久，这下的波尔克就不禁有些怀念那个花样工具箱了，于是心情不错地等莱纳的回复。</p><p>“我……”莱纳艰难地吐出几个胡乱的音节，“我，你……”</p><p>波尔克（非常大声地）：“难道水泄了？”</p><p>波尔克：“咳，呃，我的意思是，水管泄了。”</p><p>莱纳：“其实你可以不用解释，贾利亚德，接下来我说的话一定很像假的，但我绝对没有骗你……”</p><p>波尔克：“总不能是我要当爸爸了吧，哈——”</p><p>他的干笑声还没停，脑海里浮现出他们刚恋爱时滚到床上，正要准备用上早就放在柜头里的安全套，莱纳却垂着手，直接瑟瑟缩缩地摸了上来，并用很轻很轻的声音说没事，我不会的，你直接……直接进来吧。这种欢迎性质的诱惑力当然呈成倍级增长，后面的事就顺其自然了。</p><p>至此，除了偶尔的情况他们会用上这玩意，平常都是不用的。</p><p>谁知此刻对面突然表达了一阵忧愁的沉默，还通过通讯工具传递了好几公里包围了他。</p><p>什么情况？</p><p>几乎是同一时间发生的事，波尔克的鞋尖踢到了一块小石板。他在这份沉默里低下头，看见上面画着一个圆滚滚的苹果，下面用红色的颜料写着一行话，苹果之神的【括号】【空格】【括号】玩笑。</p><p>他眨了眨眼，看到数以百计的红色单词在那个空格中间飞速划过，一下两下三下，速度慢下来了，最后缓缓停在正中间的词汇清晰可见，从左到右看，从上往下看，波尔克又眨了眨眼，莱纳在电话对面深吸了一口气。</p><p>“贾利亚德……”莱纳轻声地喊他。</p><p>苹果之神的……</p><p>波尔克竭力想要看清石板上写着的是什么，同时耳朵也竖着，等莱纳继续说。尽管波尔克再怎么迟钝，他也终于好像从那段沉默和先前的两个“诈骗”电话里预感到什么了。</p><p>“我怀孕了。”</p><p>苹果之神的（婴儿）玩笑。</p><p>苹果之神的婴儿玩笑！</p><p>——</p><p>年轻的波尔克慢吞吞地往家走，提回酒，纸包裤，一系列孕妇用品，行李，以及懵不拉叽的他自己。一个又真实又虚假的玩笑砸到脑袋上，刚才拖箱带包跑去购买这些东西的他，也很有一个被惊喜砸晕了、傻乎乎爸爸的样子，非常激动，又还很是一股进入不熟悉地盘的不好意思，但波尔克很固执，觉得这些该买的都得买，现在不熟悉以后也得熟悉。</p><p>站在柜员旁边研究小垫巾是否纯棉的波尔克神情表露出了一种前所未有的思索，手感合适，质感也很好，莱纳会喜欢吗？</p><p>吊车尾会喜欢的。</p><p>没错，他很喜欢。</p><p>“波尔克，“打开门，莱纳尽量使自己的表情看起来严肃又正经，“很高兴你这么认真……”</p><p>波尔克放下一大堆乱七八糟的东西，喜气洋洋地擦了把脸再挥挥手，欣喜眼神在看到莱纳的穿着后逐渐变色：“既然怀上了，那么我们就要认真对待，然后……等一下……莱纳？……你你你你……你为什么穿着这个？”</p><p>“因为，”莱纳诚实地把丈夫拉进家门，左顾右盼一下，扣上门锁。</p><p>“贾利亚德，我们需要破解这个……这个玩笑。”</p><p>如果莱纳没有挺着突兀出现的至少五个月大的肚子，还只穿着一件显然性质已经从正经家居服变成寂寞少妇主题色情片工作服的镂空白毛衣的话……</p><p>……他看起来的确相较平常要严肃许多。</p><p>骨架宽大的莱纳此刻微微低着头，皱紧眉，金色的眼睛里浸着湿润的盼望，五官轮廓清晰，这样算得上英气的一张面庞配上衬衫下微微隆起的腹部不仅毫不违和，甚至还有一股暖洋洋的、泛着淡金的母性光辉突然从四周笼了过来，生生把平常波尔克那笨坨坨的大只男友衬成了画像中央的垂眸玛利亚。如此相近的距离里，波尔克可以把一切都看得很分明，眼前足足两月没见的莱纳正半咬着下唇，轻微的充血显得饱满的唇沿红得很是可亲，平常是上扬的两只吊眼角也温和起来，在独特的暧昧氛围里增添了一丝熟悉的厚重。</p><p>平常厚乎乎的高大老婆转而一下成了孕中小母亲，这一下敲得波尔克人都不大灵光了。这孩子还发育神速，莱纳的腹部已经有了明显的曲线。许是因为孕期激素，或者说莱纳天生是带了做母亲的天赋，宽厚的新手母亲冲波尔克无奈地摊开手掌解释原因：神发来短信，需要他们在这即将迎来新的美妙年岁的日子里大干一场，才会收回这个无厘头的玩笑。他起了反应后去私人医院做了检查，也的确是真的，并不是他猜想的什么不舍得告诉波尔克的恐怖绝症，这一下可是响当当的，那个梳着马尾的医生喜滋滋地恭喜他，你怀孕啦！</p><p>波尔克，这件事必须——</p><p>——波尔克？</p><p>波尔克。呃，波尔克什么都没听到，因为他现在满眼都堆着恋人低领毛衣下较平日更为饱胀松软的一对胸乳。不止是那里，莱纳的手掌也又宽又大，掌纹模糊着还富有血色，整个人看起来都透着鲜活畅快的情气。曾经的那个求婚礼物，那枚小熊银戒，此刻挂成吊坠随着莱纳苦口婆心的解释在张扬显露的白润前胸上左晃一下右晃一下，好碍眼，把他魂都快晃飞了，好想凶凶地拽掉，然后伸出手……狠揉一把……</p><p>直到最后莱纳担忧唤他名字时，波尔克才干巴巴地随便抛出了一个问题：”所以这就是你把一件干净整洁的……的毛衣剪成这样的理由？”</p><p>莱纳（非常严肃地）：不这样的话，我要怎么穿上呢？</p><p>好吧，这个玩笑开得真够实在的！</p><p>就在莱纳已经在心里开始焦急怎么自己这么豁得出去波尔克还在原地打转的时候，波尔克的手机尖叫起来，一条二十分钟前曾出现在莱纳手机上的相同短信涌进信息箱。又是那个骗子的号码，只是此刻谁也不会再把那些话当成骗子了……莱纳拿出了诊断单。</p><p>新年快乐，聪明的波尔克贾利亚德，请在这美好的日期和你的妻子……</p><p>——</p><p>房间的灯已经很识趣地晕成了熟悉的暖黄，被褥胡乱卷在一边。同样的地点两位已经不知道做过多少次了，今天这个奇妙的日子，多了很多不一样的地方。</p><p>紧张吞咽的时候，波尔克的手停在莱纳的腿根处，磨蹭了一会儿就往前连勾带拽，半推半就地把粘连着明显黏腻的衬裤缓缓剥开，那一张薄薄的小块布料已经彻底湿透，但还纠缠在小腿上难以完全脱下，不过波尔克也懒得顾及了。平常的白净肉体在镶上孕期这个标签后变得更加诱人，甚至还透着一股糟糕透顶的奶香味。</p><p>莱纳乖乖躺在床铺上，手臂压着的苍白脸庞下已经溢开一片欲色，不管怎么说，这一次都和往常太不一样了。上天和他们开了一个小玩笑，要他揣一个鲜明的生命在怀中，还要在恋人眼前被揭开，被打乱，怎么想按理来说他都不会怀孕的吧，可是偏偏就有了，起初完全没有意识到的莱纳也是接连挂掉了两通电话，直到突然感到不适，他才猛然意识到自己可能是……</p><p>“你……”他勉强开口，“贾利亚德，快……快一点。”</p><p>此刻的波尔克有些讶异。因为他的手指只是轻轻覆过，就立刻被湿润的小口吞了进去。看来当时他猜测的“水泄了”也没说错，那处的温软穴肉在得到满足后立刻热情起来，两人的呼吸节奏同一时间都混乱了，空气中霎时漫开一阵灼着甜蜜的涩情气味。莱纳甚至可以感受到那两根修长的指节在他体内玩弄时的轮廓和温度，耻得几乎连要说的话都糊成一团。对方的另一只手也没闲着，探过白色毛衣下方，缓缓地抚过隆起的小腹，肉体的亲密触碰使莱纳浑然一抖，不管是玩笑还是什么，要当爸爸这句话并不是说说而已的，光是想想现在正在做什么，就已经刺激得太过头了。</p><p>既然要快一点，那就……</p><p>波尔克干脆掰开眼前一直半闭不闭的两条大腿，那件情趣毛衣也被他利落地一把捞了上去，已经被快感刺激着立起乳尖的两只对男人来说显然大得过分的奶子就直接弹了出来。莱纳完全没来得及做出反应就被进入了，孕期的高度敏感让他第一时间紧绷起来，就连温暖深厚的穴道也收缩起来，完全成了对面性器的肉套一样绞紧着那突如其来的侵入，明明从头到脚都在不知羞耻地渴望着更多更多，又欲拒还迎着，像是不让人继续。</p><p>被措不及防打断的波尔克有些疑惑，探头过去才看到莱纳也是一脸茫然。</p><p>“波克？”</p><p>莱纳眨了眨眼，淡金色的眼睫微微盖在亮晶晶的眸子上面，湿润的双唇弯成一个柔润的圆形。他完全忘了那个平日里惯用的称呼，甚至还愣愣地抬起头来，好像那个正在淫荡渴求的小穴不长在他身上一样无辜，两条腿却已经自然而然地往人腰上缠了过去。这也能做母亲吗，挺着孕期的肚子还能如此放浪？</p><p>上方已经有些不耐的青年皱了皱眉，带着凉意的巴掌直接往那挺立的鲜红乳尖上扇去，直到接触的一刻才收住些力道，最后还在那早就心心念念的乳肉上狠狠揉了一把，果然比以前还要酥软，还要大，更好揉弄了。</p><p>身下人可就不这么想了，莱纳经这一扇带来的刺激，整个人直接融成了一滩任人摆布的水，触电般的快感流通的瞬间，整具身体放松下来，紧实的肌肉线条也被连带着颤了一下，像是害怕疼痛，又是需要着进行性事时携带的痛感。</p><p>莱纳就好这口粗暴的，这事两人都心知肚明，只是今天还是和平常有些不一样，明明一向懂事的下身已经湿得一塌糊涂，比色情片里演出来的还要夸张，人却明显还是有些不情愿。</p><p>恰到好处的情欲已经在空气中几近浓稠到实体一般要往下滴，该欢叫起来的人却状态恹恹。</p><p>难道，是孩子的缘故吗？</p><p>冰凉的手又放回那个弧度分明的腹部，这次还带着些力度开始摩挲。里头睡着的孩子现在还不能判断出具体月份，但已经有了微弱的响动，不知是心跳还是什么其他的声音。这点儿动静让刚才还无精打采的莱纳一下精神了，面部表情也从迷茫变得柔顺了许多，好像下一秒就要哼出哄唱的歌谣，伸出双臂抱起哭闹的婴儿，更还要做点什么拍拍摇摇，母性强烈的动作。</p><p>看来他老婆天生就是做母亲的好料子。</p><p>波尔克不禁感叹了一下，趁机就技巧熟练地往里的敏感处顶弄，成功把状态逗弄出了该有的模样。节奏还是有些慢，莱纳前半身都陷在松软的床铺里，身体也不知何时沁出了一层暖汗，也被快感激得无法集中精神，但心里还是飘飘荡荡地挂念着孩子。</p><p>仅仅是在自己的身体里生活了一段时间的幼儿，一个飞速成长的玩笑，但莱纳还是对它抱有感情，深怕他们的行为过于激烈而伤到了这个脆弱的小生命。</p><p>如果，如果他和波克真的会有一个孩子会怎么样呢？</p><p>他们做好足够的准备了吗？这么年轻漂亮的波尔克，还有笨拙的他。他们的工作稳定度足够吗，他们真的可以保护好，看好这个孩子长大吗，这个孩子会是什么样子的呢，是像他一样金色的头发，还是像波尔克一样的橘金色，还会拥有一双什么样的眼睛呢？</p><p>孩子长大了会是什么样子？他真的能教育好吗，他能给这个孩子足够的爱和温暖吗，当个好妈妈？就他？</p><p>他们该怎么做才能让这个还在妈妈肚子里睡着的小东西长高，变大，笑起来有好几颗尖尖小小的乳牙会露出来，还轻轻张口喊他……</p><p>“妈妈。”</p><p>就在这声清脆的称呼传到耳中的时候，莱纳惊恐地被从幻想里生生拽了出来，整个人刹那间被拉进了情欲的海洋，刚刚陷进去就陡然溺水。波尔克刚叫完就又一次抓住机会，也很是卖力地弓下腰，就像只正在劲头上的青年豹子一样凶猛地开始进攻，抽插的频率更快，也每次都精准地往穴心去撞，就连似存在不存在的弱小宫口都被频繁擦过，莱纳被这套从话语到挺入的挑逗折腾得面红耳赤，断断续续地说不出话，手臂也被一把握住捆到了头顶。</p><p>“哎……什么……？波克……！等……等一下……”</p><p>莱纳在不由自主点头的下一秒就反应了过来，顿时大惊着想要否认，却被这波汹涌且势不可挡的快感浪潮一下又一下地推弄着，只好扭动着笨拙的身躯想要逃离，但是自己身上长的那软批却很不争气，还是谄媚地讨好着那尺寸惊人的性器，仿佛被怎么激烈地对待都不够。偏偏在这时又想到刚才和幻想交杂在一块儿的称呼，天，什么妈妈啊，他还乖乖地应了！波尔克这又在玩什么怪的，莱纳非得用尽全力才把嘴里那些涩情意味过重的胡乱呻吟吞了下去，本来就临近巅峰还来这一出，赶紧脸色大红地抗议：“你喊得……喊的什么啊……别这样！”</p><p>看着显然才刚刚清醒过来且又羞又心虚的恋人，说起话来尾音一升，都翘出质问的弧度，却毫无攻击力可言。莱纳很少在床上还能清醒着说拒绝的话，通常都是让他说什么叫什么都迷迷糊糊地应了，这次居然还能反应过来，波尔克弯起了顽皮少年般恶劣的笑容，声线懒洋洋地拉长、放低地凑近：“这不是让你先，熟悉一点？”</p><p>在被熟悉又乖巧的血肉包裹着的快感冲击下，就连攻势猛烈的年轻上位者，眼底也被浓烈的欲望染成了鲜艳的颜色，就像是正熊熊灼烧的蜂蜜橄榄酒被通通倾倒进欢快的喷泉池水一样，活泼又热情地浇上来，直直能让人就这样无心无神地沉醉进去。</p><p>这是个鲜明的优点，波尔克脸上嵌了一双给容貌大大添彩的漂亮眼睛，金绿色玻璃池一样清亮。尤其是凝神盯住某处的时候，整个人的气质都外放成随时准备捕猎的狮类，无时无刻都英气逼人，还携着麦芒尖刺般的青年锐气。平常偶尔犯傻的模样都完全被这种骄傲拔群的美感掩盖住了，这样富有攻击性的、强烈又抓人的热情和英俊，不管什么时候面对莱纳都是最好的通行证。</p><p>不管是年幼相遇的时候，剑拔弩张的时候，红着脸颊把人逼到角落表白的时候，撇开头才小心翼翼地弹开丝绒戒指盒的时候……好像只要波尔克带点儿情感色彩望过来，莱纳这个眼里只装了爱和脸蛋的家伙就会立刻头晕眼花地伸出手或者紧紧抱上来，摆出一副感伤着，好像什么都愿意做的傻样。</p><p>但是现在却冒出了一些微妙的不一样。</p><p>可不是么，怎么就只有提到和孩子相关的事才能让这一刻的莱纳兴奋起来了，一向心眼不怎么大的波尔克当然吃味。不清不楚的笨家伙，谁管你叫妈都应是吧？他真恨不得往吊车尾头上敲一把，看看这里头到底装了多少份量的波尔克贾利亚德。波尔克是个想做就做的人，于是他真的上手了，直奔主题地往那被汗水浸湿的绒绒金色脑袋上敲了一下。</p><p>“喂，”波尔克哑着嗓子说，“看上来。”</p><p>不对。</p><p>年轻雄狮般俊美出奇的青年想到了什么似的，再次轻松地笑了笑，手指慢悠悠地，从被操得缩成一团的小母亲耳后柔软的金色发尾一路顺到锁骨，又重新抓准目标地挑上去，整个捏住了对方扭向一边的下巴。</p><p>触感刺手的胡茬、棱角分明的下颔线与和这张脸上示弱的表情形成富有情趣的对比，被狮类捕猎的浓郁气息扣在床铺中央的莱纳湿漉漉地被迫看向上方，最后眼神指正的波尔克甩出惯用的盯人手段，带着笑意张口。</p><p>“看着我。”</p><p>——</p><p>新年快乐！聪明的波尔克贾利亚德和聪明的莱纳布朗，吾知道你们青梅竹马两小无猜，虽是冤家却双向奔赴，平日里表现优异，感情美好，家庭生活和谐，偶尔小打小闹也能很快平息，但是这样的生活未免有些平淡吧？作为你们的定情信物，本苹果的代表神使在此决定，由吾大发神力给你们的生活增添一些情趣快乐，请在以后也在固定时段献上成熟甜美的苹果。</p><p>短信箱里的消息在两人收拾狼藉完毕后就莫名消失了，那两通电话的通话记录也无影无踪。第二天被两个月未见的八爪鱼形状抱着醒来的莱纳有些失落，正要空虚地抚摸一下已经平坦下去的腹部，却在清醒的那一刻清晰地感觉到了腹中的异样——</p><p>——他在被踢！</p><p>莱纳怀疑自己还在做梦，于是正准备翻个身继续大睡的时候，旁边紧紧搂着老婆的波尔克已经醒了。清晨初醒的青年说话还带着一点低沉的鼻音，还没等莱纳慌张地询问是怎么回事，波尔克埋怨的话语直接砸了过来。</p><p>“都怀孕几个月了还这么不小心。”</p><p>身边年轻的小丈夫，不对，是快要当爸爸的波尔克把还在当机状态的莱纳往怀里裹了裹，拧着眉说。</p><p>“要平躺着睡啊，笨蛋。”</p><p> ——<br>writer：庞鹿</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;刚结束长达两个月出差的波尔克顶着头戴式耳机，单手提着从外地带回的一打上好苹果酒和行李走在路上。七点夜色里的家乡雷贝利欧是酸甜黑莓汁加冰，繁闹的街道尽头缓缓出现了一个橘金色的整齐发顶，突兀的响铃打断富有节奏的电子音乐，人来人往间他敲开接听键，对面传来了完全</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="波萊" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%B3%A2%E8%90%8A/"/>
    
    <category term="甜餅" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E7%94%9C%E9%A4%85/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>孕萊圖集第一彈</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A1/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A1/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-22T07:23:07.373Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>產科成立之初，業務能力還不夠嫻熟。<br>時間：2022&#x2F;10&#x2F;7–2022&#x2F;10&#x2F;24<br><img src="/img/img-1665138837898b97cb20bbad75d0ff9b20a0758b4b432.jpg" alt="img"><br><img src="/img/img-1665238147105bd8f934c6a09a9e9711dcc3ad727a49e.jpg" alt="img"><br><img src="/img/Screenshot_20221211_130433_com.huawei.photos_edit.jpg" alt="img"><br><img src="/img/%E4%B8%8B%E8%BD%BD_edit_52851953088288.jpg" alt="img"><br><img src="/img/51.jpg" alt="img"><br><img src="/img/52.jpg" alt="img"><br><img src="/img/53.jpg" alt="img"><br><img src="/img/54.jpg" alt="img"><br><img src="/img/56.jpg" alt="img"><br><img src="/img/57.jpg" alt="img"><br><img src="/img/-7757f720a9a95db3.jpg" alt="img"><br><img src="/img/58.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmphs8ghz4c.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmp5bv_fajh.jpg" alt="img"><br><img src="/img/000.jpg" alt="img"><br><img src="/img/tmpp0mxbbkf(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/55.jpg" alt="img"><br><img src="/img/34.jpg" alt="img"><br><img src="/img/35.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3b500bd4ef94d5a9.jpg" alt="img"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;產科成立之初，業務能力還不夠嫻熟。&lt;br&gt;時間：2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;7–2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;24&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;/img/img-1665138837898b97cb20bbad75d0ff9b20a0758b4b432.jpg&quot;</summary>
      
    
    
    
    <category term="畫" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E7%95%AB/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>孕萊圖集第二彈</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A2/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%AF%8F%E6%97%A5%E4%B8%80%E5%AD%95%E8%90%8A2/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-22T08:02:31.429Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>時間跨度足夠長的一期，在此期間產科迎來了接生熱情的巔峰，也經歷過名為陽痿的低谷，好在歷經千帆，亡者歸來。<br>時間：2022&#x2F;10&#x2F;24–2022&#x2F;12&#x2F;22<br><img src="/img/tmpd0f4r88y(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221025_005706_548.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221026_112059_736_edit_96571958743076.jpg" alt="img"><br><img src="/img/yue.png" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004642_153.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004852_561.jpg" alt="img"><br><img src="/img/B612Kaji_20221030_004919_129.jpg" alt="img"><br><img src="/img/1.jpg" alt="img"><br><img src="/img/2.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3(1).jpg" alt="img"><br><img src="/img/111.jpg" alt="img"><br><img src="/img/22.jpg" alt="img"><br><img src="/img/3.jpg" alt="img"><br><img src="/img/4.jpg" alt="img"><br><img src="/img/511.jpg" alt="img"><br><img src="/img/61.jpg" alt="img"><br><img src="/img/234.jpg" alt="img"><br><img src="/img/7.jpg" alt="img"><br>這兩張是10&#x2F;24以前做的，畢竟要湊數，體諒一下。<br><img src="/img/1671695214682.jpeg" alt="img"><br><img src="/img/1671695218071.jpeg" alt="img"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;時間跨度足夠長的一期，在此期間產科迎來了接生熱情的巔峰，也經歷過名為陽痿的低谷，好在歷經千帆，亡者歸來。&lt;br&gt;時間：2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;24–2022&amp;#x2F;12&amp;#x2F;22&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;/img/tmpd0f4r88y(1).jpg</summary>
      
    
    
    
    <category term="畫" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E7%95%AB/"/>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>溫床</title>
    <link href="https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%BA%AB%E5%BA%8A/"/>
    <id>https://reineroh.github.io/2022/12/22/%E6%BA%AB%E5%BA%8A/</id>
    <published>2022-12-21T16:00:00.000Z</published>
    <updated>2022-12-25T18:39:00.908Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>——<br> <br> <br>他手掌很宽，一直都是，我不太握得住。<br> <br>指缝里布着姜色的茧，使牵着的人闻到满溢出来的养育者气息。原来我已经长到可以半搂着他的程度。够不着他肩膀的时候，只稍微掂了掂脚，于是很恰好的，可以侧着脸枕在他的颈窝里，望过去，看见削薄的下颔线。</p><p>很小的时候，我这样看他，是远的。我的眼里他高而厚，有着很靠谱的轮廓，坐在书桌上看作业本。他说这里怎么会错呢，我不说话，他就伸手过来，两只半圆形的掌暖呼呼地包住我的手，看着我，他神情很认真地再问一遍：这里，就是这道题，怎么错啦？我不是教过一模一样的吗？<br> <br>这个时候我突然知道，他是教过我很多。<br> <br>如今的莱纳不再厚而高大，值得依靠，则是变回最初那年，一张妖魔的温床，一捧植芽的净土。他再次成为新生命的孕育地，再一次做母亲，早已不再是那个十七岁的不知所措的，他变得熟练、糜软、就像被剥开外皮的熟黄芒果般甜媚。刮下一块果肉来就能尝到蜜过头了的汁水，再次怀上孩子的莱纳此刻同时散发出了奶与果交合的味道。他笑得不再像以往那样多了，脾气也变得更加温顺。<br> <br>“莱纳，”我松开手说，“我要去上课了。”<br> <br>他还给我一个缓慢的回头，一个茫然但很知足的眼神从金色的池里流向我，并停下手中那好像永远也干不完的家务活。我从他背后缩出去拿书包，他抿着唇，像我刚才望他一样望回来，淡金色的短发较先前长了些，微微盖过了飞挑的眼角。一个男人应该长这样一双眼睛吗？</p><p>他的确是要说什么，又忍得很辛苦，到最后仍然什么也没有说，只有表情是苦而疑惑的。我不知怎么想重复一遍，我说我要去上课了，我觉得他肯定要说些什么，说不定会挽留我，他什么也没说，只是安静地站在原地，一手堪堪扶着腰部。<br> <br>“注意安全。”<br> <br>莱纳说完这句很符合身份的话，转过身去。他的背影又忙碌起来，在厨房门口，我不像以前那样可以抱着他的腰闹着说不去上学了，他不能再像以前那样无奈地皱起眉和我说不行，也不能再把我用力地搂入怀中说……别这样……我的孩子……</p><p> <br>晚上，推开门的时候我还迟钝。<br> <br>客厅灯灭着，茶几上的玻璃杯里没有热牛奶，奶香倒是有的，从卧室一路幽幽地游到我鼻尖。我又一次想起很小的时候，我们报名了幼儿园免费的亲子夏令营，他牵着我，我们一起去看孕中的母羊。柔软蓬松的羊毛卷和素食动物方形的眼，母亲、软糯、湿润的草地，牧场发送的羊奶味道香甜，一切都被描写得非常直白，但我当时不懂。</p><p>那只母羊依偎在她最大的孩子怀中，看起来真是虚弱无用，下一秒就要在生产中消亡，而莱纳不一样，母亲的形象是莱纳，莱纳是母亲的符号。至少在我幼小时，在被他牵在手上的时刻，莱纳是一位可靠的好母亲，具有生活的智慧，可以用很少的食材做出美味的饭食，令人相信家庭与亲情。<br> <br>母羊虚着后腿跪在圈栏中央，正如他此刻躺在床上，只穿了一件上衣，敞开双腿，幼儿小毯垫在腿根下，已被彻底浸湿了大半。我仍然相信家庭与亲情，尽管我曾见过这场景，只不过那时他拥有平坦的小腹和暂且灵活的躯体，抚慰起自己来并不像现在这样勉强而难堪，我走进来时听见他的颤抖和低低的泣声，除此之外还有放肆而意味深长的黏糊水声，床头昏黄色的小灯亮着，我拉开大灯的开关，他甚至连把玩具从湿软的深红色穴口扯出来的时间都没有，就惊慌地一哆嗦，被抚弄着的饱涨胸口立刻溢出了一捧初乳。</p><p>那两枚暗粉色的乳孔在粗糙的指缝间微微地挺立着，像两只过早地被暴力夺去了梗和核的、饱含汁水的幼期樱桃。初乳从圆孔中央缓慢地溢出，那股柔软的甜香在此刻充满了整个卧室，唤起每一个未长成的孩子内心深处最甜蜜的回忆。<br> <br>莱纳不算粗重的呼吸声缠着他腹中胎儿的心跳浮到我面前，而他的脸还埋在枕头里，为了不伤到那已经会影响行动的肚子，我孩子的母亲正以一种格外扭曲的姿态半跪在床上自渎。<br> <br>我放下书包，把刚换下来的球鞋往外一抛。莱纳抽泣的声音无法盖过欲望，他望着走进来的我。为什么哭呢，我问，母亲在我眼中从来不是那么容易掉泪的人，他不说话，只是收起小毯子，拔出那个没有温度的橡胶块，要我躺下来，什么也不要做，恳求似的，每个动作都透着一股怕我离开似的恳求。我连制服都来不及换，就躺上床，在卧室灯的橙光里看见垂着脑袋的他解开我的皮带，一手扶着肚子，另一手撑着身子缓慢地往下。</p><p>从这个视角我可以清晰地看见他肉粉色的蚌形腿心和湿透的腿根，大腿的线条绷成优美的形状，极其小心地往我身下坐。被撑到微微变形的穴口还半张着，缠着一股自渎后仍未被满足的焦渴。没来得及抹去的新鲜奶水顺着胸口的弧度流下来，淡白色的液体浸在他的体肤上，我清醒地开始幻想他如何哺育孩子。</p><p>他会抱着婴儿睡在他自己的双乳中间吗？会给他唱歌吗？像我幼时一样？</p><p>——</p><p>我和每个孩子一样有依赖期和叛逆期，他却好像天生就会做母亲。</p><p>我在升高中的时候搬了家，在全新的环境念了半年书，我学习不算优秀，在田径上却有点儿天赋。那次运动会是莱纳第一次来我的学校，他穿上了一套又薄又旧的西装，激动得满脸通红，暖白的肌肤上浮出粉色的喜悦。高大而年轻的金发男人站在操场中央，听见那个面容模糊的体育老师表扬我的优异成绩，他大力地鼓掌，露出骄傲的灿烂笑容，我站在讲台后等领奖，望着他因为我而如此幸福的模样，一时竟有些恍惚。</p><p>所有人很自然地凑近来 ，甚至有人向他衷心地请教如何让孩子乖乖地锻炼身体。他望着我的眼神那样自豪。我走上台参加颁奖礼，一个眼熟的女生微笑着颁给我一支娇小而冰凉的奖杯。</p><p>我礼貌地道了声谢谢，却发现奖杯底垫着什么。我在那个女生的眼神里退到台后，摸出一张粉色的香味信纸。我突然想起这份眼熟，她好像是我的前桌。然而下一秒就有一只手抽去了那张信纸，我回头，发现是莱纳。</p><p>接下来发生的一切事情，每一秒钟都在打破我的想象，我曾说过，我从来没有读懂过那片湿润的草地和下跪的母羊。莱纳甚至都没有读完这封带着某些青春暧昧意思的信就丢开了它，他的手伸过来，冒着青筋地握在我的肩膀上，他讨好着说：只有妈妈是不够吗？</p><p>这一切发生得太快了，我根本没反应过来，一股酸甜从胃部翻滚着上涌，一股诡异的想法从在心口飘了上来，这是我妈妈，他竟然在和我的异性同学竞争。莱纳从没有在大众面前这样用力地抱过我，他的手那样热，手心存留着一股汗意，携着不正常的脉搏与心跳。肉体的温度从肩部下滑，一丝超过了亲情的情绪游到了一个不该出现在此刻的大脑区域，我费力地挣开他，压下所有涌上来的色情回忆，疯狂地奔跑着，跑向离我最近的卫生间。我想起我们为什么要搬家了，我想起我为什么如此抗拒而愤怒。</p><p>他背叛了我，他背叛过我！此刻却要反过来——</p><p>不知道过了多久，我终于勉强压抑住了那股想要呕吐的冲动。我睁开眼，听见焦急的一连串拍门声。莱纳的声音从门外传来，他就像忘记了我的名字一样喊着十年前用过的亲密昵称，宝贝，你怎么了？哪里不舒服吗？他力气总这样大，就像小时候不会抱人，只能用鼓着肌肉的臂弯手忙脚乱地卷着我，至少是稳健的。他用肩膀撞开了又脆又薄的隔间门，他望着我，在一刻的震撼后，这个惯常做母亲的金发男人立刻褪去了一切攻击性，眼神柔和而恳切地望着我。</p><p>一个、正常的、发现儿子开始看黄片且对其母冒出性幻想的母亲，真的会用这种眼神望着他的儿子，以及儿子裤链口发硬的性器吗？</p><p>他闭上身后已脆得不成样子的木门，蹲下身子，极其谨慎地用手在僵住的我面前挥了挥。</p><p>那么，他迫切地说。</p><p>你不会再和她说话了，对吗？</p><p>我什么也没有说，肉色的世界变回了一整团消沉而闭锁的子宫。</p><p>——</p><p>视线回魂的时候，我眨了眨眼，在甜蜜的奶香里嗅到一股淡淡的腥气。他半撑着身子熟练地坐在我身上，甜滥的深红肉套一松一颤，乖巧地咬紧那能为他疏解情欲的性器，表情模糊不清。他时刻都在注意不要进得太深而伤到内里，这样也导致那由性交带来的夺命快感是一阵一阵的，他的呻吟也是压着的，就像很知道自己正在做什么地狱都无法接受的乱伦一样小心翼翼。</p><p>运动会的那天下午我想起的场景和现在几乎一模一样，只不过我并不是像现在这样躺在床上任他服务，而是站在门缝外，捂着嘴，惊恐的……床上的人是他的某任男朋友，在后来的某天身首分离地死在街道上。但当时的他像现在的我一样，躺在那张平常是我和母亲相拥入眠的床上，享受着我的母亲为他带来的服务。他是如何的情态并不重要，重要的是坐在他身上的莱纳。我的母亲的姿态那样痴迷，完完全全忘了他儿子的放学时间就是现在。</p><p>我在那一天被迫撕开了这世界的最后一道面具，我的母亲莱纳是一个无情的、不可靠的……</p><p>那次在学校我们并没有做到最后，我只用手操了他，并毫无强迫意味地亲吻了我出生的地方，那个圆润的，湿滑而柔软的，产出过一个锐利生命的阴道，指尖轻轻透开前端蚌肉的时候，我用一直修剪得非常漂亮整齐的指甲扣住了内里湿润而弱小的核，那团软肉立刻热情地绞紧了我，而那一瞬间本就半蹲着迁就我的他却颤得基本站不住了，一双鼓满了欲望和肉色的大腿弯曲着，圆形腿心湿漉漉地往下淌，黏腻的水液抽出了细长的丝，顺着饱满的肌肉线条细细地滑落到脚踝，打湿了皮鞋和地面。被我按在学校卫生间墙上的莱纳望着我，病态地露出了像得到了嘉奖的幸福表情。</p><p>这一刻过后，我们都是背叛者了，他先前做出的背叛比起现在我的侵犯来说不值一提。</p><p>莱纳在第二次怀孕的时候，大着肚子还在他业已成熟的孩子，也就是我的身下做比最淫荡的男妓还要放浪的骚货，这次是真枪实弹的，他的肉口熟媚地裹着我，胸前还在止不住地溢出奶水。不到十分钟他的体力就不太撑得住刚才那个姿势了，于是我强硬地把他翻过来，听着他断断续续的呻吟和抗拒，甚至那稀里糊涂的一大堆音节中还滚出了脆弱和尚带理智的哭叫，不要……不要，不要这样，别，别伤到孩——</p><p>——他整个身体都回到了一开始的跪姿，在被我一举操到深处的时候立刻尖叫着仰起头，被情欲染上粉红的整张身体弧线呈出了色情片里最狼狈的羞耻姿态。我心不在焉地往里顶弄了几下，手从他翘起的臀部往前，滑过微微内缩的腰肉，最后停留在我故意一直没有触碰的双乳之间。<br> <br>莱纳被骂婊子的一切源头都是这对奶子。</p><p>他其实算不上多么放浪，只不过是第一次和人做爱后食髓知味，然后怀上我。在怀孕后这个男人本来拥有的高大骨架和结实肌肉全部融化了，他这副肉体的所有本该拥有的价值都变得可笑至极，除了在怀孕后变得涨大且松软的胸部。那本该全部属于我的母乳，后来变成了一卷卷从各种癖好特别的男友钱包里掏出来的湿厚钞票，用来维持他辍学后离家出走的生活，和我的成长。他也有明面上的工作，但我们都清楚那无法支撑起两个人的体面生活。</p><p>我甚至能看见他，高大的金发青年，身体却饱含色情天赋。他用卫生间里免费提供的粗糙纸巾偷偷擦去脸上浓稠的精液，仔细数清钞票，在公共洗浴室里用力刷洗着被搓成熟红色的胸部，最后回到出租屋，从简易的婴儿床里抱出饥饿到不成样子的我，把肿胀的乳头塞进我嘴里，忍着被快速吮吸的痒痛感，哼起了老土的歌谣，声线干涩而嘶哑。天生拥有一具罪恶躯体的年轻母亲抱着孩子，笨拙又尽量轻柔地学着育儿书上哄着说，妈妈来晚了，啊？宝贝……不哭……</p><p>……不哭好不好？不要哭了好不好？不要哭了好不好？</p><p>我不是天才儿童，当然早已忘记母乳的味道，现在有机会使我回到摇篮内，我当然不会放过。手指摩擦到他翘起的敏感乳孔的时候，身下的人立刻剧烈地颤抖起来，我张开手掌，稍微用力就拢住了整堆柔软的洁白乳肉，手感比往常每次做爱都要更佳。我想那些人当初也是这样无情地玩弄这里吗？他为了钱，或者为了爱，到底能做到什么地步呢？</p><p>他甚至把属于我的母乳分给别人。</p><p>不止一次，他在我幼小时这样做但瞒着我，他在我成长时这样做并让我无意中发现，让我得知我的母亲不是我的唯一，无论幼小的我在房间里如何饥饿地哭泣，无论成长的我如何站在门缝外露出多么惊恐的表情。</p><p>说不清是嫉恨还是心痛的我抚弄着那里，身下继续毫无章法地操弄进去。然而他身下无意识地迎合却真正地惹怒了我，怎么会有这样无用的母亲，连全应该属于孩子的婴儿食物都护不住。此刻他腹中的这个孩子又要被我夺去第一位食用母乳的资格了，莱纳布朗是一个彻头彻尾的天生坏母亲。</p><p>我动了动，用语言迫使他正面朝向我。下一刻莱纳模糊而张皇的面部表情就对准了我，深陷的眼窝和紧拧的眉间组成一张还算英气的上半张脸，然而他微张的口唇和被汗浸透了的下半张脸却写清了他是荡货的事实。</p><p>这个挺着肚子被自己的儿子操了还不知羞耻的男人。</p><p>我内心一阵止不住的悲悯，手指却毫不留情地捏住了他肿胀的乳尖，试图挤出更多鲜甜的奶水。新鲜的人初乳原来不是纯白的，而带着一丝淡红的暖色，亲上去，尝起来醇厚而无味，显然营养充足。莱纳布朗是一个忠厚纯良的天生好母亲，吃下普通的食物，产出如此之多能使婴儿和婴儿的父亲同时茁壮的乳汁。</p><p>“味道还不错。”我把剩余的液体擦在他的腰上，轻声细语地说，“你也应该尝尝，你没有尝过吧？”</p><p>莱纳离家出走后，他的母亲并没有来找他。毕竟这个未成年就怀孕且臭名远扬的孩子已经失去了任何出人头地的可能，说难听点他的消失甚至死亡，都是一个非常具有启示意义的小说结局。</p><p>但是，他非要如此坚韧地活下来了。</p><p>他以那套畸形的工作体系生活了下来，甚至把我养成了一个还算挺拔的青年，一个可以把他操成像现在这样瘫软形状的新父亲。永远被情欲困在原地的莱纳发着抖蜷缩起来，我撑开他一直微闭的口唇，这只无用的母牛此刻不得不被迫咽下他自己产出的乳汁，甚至在我玩味地顶弄下不小心呛出了声。他猛烈地咳嗽起来，鲜红的舌尖隐隐地现出来，上面还留着一层白色的汁液，衬得他的表情更加不堪入目。我刚要好心地伸手帮他擦掉下巴上残留的那部分，莱纳却一下用双手捂住了脸，连孕肚都管不及了，腿根和内里舒展地抽动起来，他刚吃下自己的产出就淫荡地高潮了，这副孕育着新生命的身体就这样，不管不顾地，遵从欲望地高潮了。</p><p>到这里，这场荒诞的性事也该结束了。我把仍然没有释放的性器从他的体内抽出来，尽量无视了他那还沉迷于高潮余韵的肉口收缩出来的一下又一下湿润留恋。莱纳没止住咳嗽和喘息，刚刚经历过快感巅峰的身体已经浑然无力，倒在床垫上一高一低地浮动着。</p><p>我站到他面前，轻轻地用手指擦去了他眼眶下积起的泪水，他没有真的为谁而流泪，这纯粹是因为过度的爽而激起的生理盐水。他没有为我，或者为我们的孩子而流泪，更不是为自己。最后的浓烈射在了他较之前瘦了太多的脸颊上，莱纳毫无反应地接受了，甚至冲着面无表情的我乖顺地眨眨眼，无意识地，仿佛他才是一个真正的、被最亲密的人侵犯的、不知伦常天条然后犯了错的孩子。稠密的白色从他不算浓密的奶金色睫帘上滴落，以一种过分的色情角度在这张并不算可看的脸上停留。</p><p>灯被收拾好衣物的我重新关上了，这位再一次成为母亲的金发男人结束了疯狂的性爱，于是他做出了极其具有母性的动作，他在黑暗的宁静中摸了摸自己的肚子，一个守护后代的金发圣母，他声音勉强而颤抖地说：我的孩子。</p><p>他说，我的孩子。</p><p> ——<br>writer：庞鹿        </p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;——&lt;br&gt; &lt;br&gt; &lt;br&gt;他手掌很宽，一直都是，我不太握得住。&lt;br&gt; &lt;br&gt;指缝里布着姜色的茧，使牵着的人闻到满溢出来的养育者气息。原来我已经长到可以半搂着他的程度。够不着他肩膀的时候，只稍微掂了掂脚，于是很恰好的，可以侧着脸枕在他的颈窝里，望过去，看见削薄的下颔</summary>
      
    
    
    
    <category term="文" scheme="https://reineroh.github.io/categories/%E6%96%87/"/>
    
    
    <category term="乳汁" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E4%B9%B3%E6%B1%81/"/>
    
    <category term="夢男" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E5%A4%A2%E7%94%B7/"/>
    
    <category term="母子亂倫" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E6%AF%8D%E5%AD%90%E4%BA%82%E5%80%AB/"/>
    
    <category term="自慰" scheme="https://reineroh.github.io/tags/%E8%87%AA%E6%85%B0/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
